Key:2 Value:14718 Expected 1.0 actual 0.9942243388387881 delta 0.5775661161211865%
Key:16 Value:14807 Expected 1.0 actual 1.0002364305738507 delta 0.023643057385069888%
Key:20 Value:14704 Expected 1.0 actual 0.993278616543385 delta 0.6721383456614993%
Key:12 Value:14800 Expected 1.0 actual 0.9997635694261492 delta 0.02364305738508099%
Key:19 Value:14795 Expected 1.0 actual 0.9994258114635053 delta 0.0574188536494713%
Key:46 Value:29488 Expected 2.0 actual 1.9919613604890734 delta 0.4019319755463324%
Key:33 Value:29578 Expected 2.0 actual 1.998041003816665 delta 0.097949809166753%
Key:43 Value:29331 Expected 2.0 actual 1.9813557604620529 delta 0.9322119768973569%
Key:5 Value:14572 Expected 1.0 actual 0.9843618063295841 delta 1.5638193670415856%
Key:40 Value:29315 Expected 2.0 actual 1.9802749349815922 delta 0.9862532509203881%
Key:28 Value:14671 Expected 1.0 actual 0.9910494139899347 delta 0.8950586010065265%
Key:1 Value:14892 Expected 1.0 actual 1.0059783159387983 delta 0.5978315938798273%
Key:9 Value:14753 Expected 1.0 actual 0.9965886445772959 delta 0.3411355422704099%
Key:44 Value:29163 Expected 2.0 actual 1.9700070929172155 delta 1.499645354139223%
Key:8 Value:14719 Expected 1.0 actual 0.9942918904313168 delta 0.5708109568683173%
Key:36 Value:29264 Expected 2.0 actual 1.9768298037626235 delta 1.1585098118688242%
Key:3 Value:14818 Expected 1.0 actual 1.0009794980916675 delta 0.097949809166753%
Key:17 Value:14712 Expected 1.0 actual 0.9938190292836153 delta 0.6180970716384682%
Key:49 Value:29240 Expected 2.0 actual 1.9752085655419325 delta 1.2395717229033765%
Key:0 Value:14727 Expected 1.0 actual 0.9948323031715472 delta 0.516769682845275%
Key:42 Value:29405 Expected 2.0 actual 1.9863545783091836 delta 0.6822710845408197%
Key:29 Value:14760 Expected 1.0 actual 0.9970615057249974 delta 0.293849427500259%
Key:21 Value:14726 Expected 1.0 actual 0.9947647515790184 delta 0.5235248420981553%
Key:15 Value:14646 Expected 1.0 actual 0.9893606241767149 delta 1.0639375823285113%
Key:27 Value:14778 Expected 1.0 actual 0.9982774343905156 delta 0.1722565609484361%
Key:22 Value:14620 Expected 1.0 actual 0.9876042827709662 delta 1.2395717229033765%
Key:14 Value:14848 Expected 1.0 actual 1.0030060458675314 delta 0.3006045867531393%
Key:23 Value:14724 Expected 1.0 actual 0.9946296483939608 delta 0.5370351606039159%
Key:37 Value:29474 Expected 2.0 actual 1.9910156381936703 delta 0.4492180903164833%
Key:24 Value:14638 Expected 1.0 actual 0.9888202114364846 delta 1.1179788563515425%
Key:38 Value:29294 Expected 2.0 actual 1.9788563515384874 delta 1.057182423075631%
Key:47 Value:29395 Expected 2.0 actual 1.9856790623838956 delta 0.7160468808052212%
Key:26 Value:14629 Expected 1.0 actual 0.9882122471037253 delta 1.178775289627465%
Key:35 Value:29395 Expected 2.0 actual 1.9856790623838956 delta 0.7160468808052212%
Key:10 Value:14831 Expected 1.0 actual 1.0018576687945417 delta 0.18576687945417447%
Key:34 Value:29152 Expected 2.0 actual 1.9692640253993987 delta 1.5367987300300645%
Key:41 Value:29417 Expected 2.0 actual 1.987165197419529 delta 0.6417401290235492%
Key:30 Value:14789 Expected 1.0 actual 0.9990205019083325 delta 0.097949809166753%
Key:31 Value:14879 Expected 1.0 actual 1.0051001452359238 delta 0.5100145235923836%
Key:13 Value:14559 Expected 1.0 actual 0.9834836356267099 delta 1.6516364373290071%
Key:25 Value:14734 Expected 1.0 actual 0.9953051643192489 delta 0.46948356807511304%
Key:6 Value:14706 Expected 1.0 actual 0.9934137197284426 delta 0.6586280271557388%
Key:32 Value:28901 Expected 2.0 actual 1.9523085756746714 delta 2.384571216266429%
Key:11 Value:15087 Expected 1.0 actual 1.019150876481913 delta 1.9150876481913048%
Key:7 Value:14633 Expected 1.0 actual 0.9884824534738406 delta 1.151754652615944%
Key:45 Value:29243 Expected 2.0 actual 1.975411220319519 delta 1.229438984024045%
Key:48 Value:29646 Expected 2.0 actual 2.0026345121086226 delta 0.1317256054311322%
Key:39 Value:29589 Expected 2.0 actual 1.9987840713344818 delta 0.06079643327591144%
Key:18 Value:14680 Expected 1.0 actual 0.991657378322694 delta 0.8342621677306039%
Key:4 Value:14755 Expected 1.0 actual 0.9967237477623535 delta 0.3276252237646493%
Key:36 Value:41565 Expected 4.0 actual 3.973329509607112 delta 0.6667622598221956%
Key:7 Value:5158 Expected 0.5 actual 0.49306949622407037 delta 1.3861007551859261%
Key:43 Value:41604 Expected 4.0 actual 3.977057642672785 delta 0.5735589331803737%
Key:42 Value:41593 Expected 4.0 actual 3.976006117961954 delta 0.5998470509511522%
Key:1 Value:5268 Expected 0.5 actual 0.5035847433323775 delta 0.716948666475492%
Key:3 Value:5262 Expected 0.5 actual 0.503011184399197 delta 0.6022368798394018%
Key:38 Value:42097 Expected 4.0 actual 4.024185068349107 delta 0.6046267087276735%
Key:33 Value:41602 Expected 4.0 actual 3.9768664563617246 delta 0.5783385909568839%
Key:31 Value:10550 Expected 1.0 actual 1.0085077908421758 delta 0.8507790842175789%
Key:32 Value:41516 Expected 4.0 actual 3.968645444986139 delta 0.7838638753465244%
Key:44 Value:41741 Expected 4.0 actual 3.9901539049804033 delta 0.24615237548991642%
Key:46 Value:41442 Expected 4.0 actual 3.961571551476914 delta 0.9607112130771478%
Key:48 Value:41293 Expected 4.0 actual 3.947328171302935 delta 1.316795717426622%
Key:15 Value:5195 Expected 0.5 actual 0.4966064429786827 delta 0.6787114042634546%
Key:30 Value:10293 Expected 1.0 actual 0.9839403498709492 delta 1.605965012905075%
Key:27 Value:10516 Expected 1.0 actual 1.0052576235541535 delta 0.525762355415349%
Key:12 Value:5207 Expected 0.5 actual 0.49775356084504346 delta 0.4492878309913073%
Key:2 Value:5271 Expected 0.5 actual 0.5038715227989675 delta 0.7743045597935039%
Key:39 Value:41452 Expected 4.0 actual 3.9625274830322152 delta 0.9368129241946188%
Key:25 Value:10468 Expected 1.0 actual 1.0006691520887105 delta 0.06691520887105451%
Key:24 Value:10620 Expected 1.0 actual 1.0151993117292801 delta 1.519931172928013%
Key:45 Value:41824 Expected 4.0 actual 3.998088136889399 delta 0.04779657776502466%
Key:22 Value:10341 Expected 1.0 actual 0.9885288213363923 delta 1.1471178663607695%
Key:34 Value:41454 Expected 4.0 actual 3.9627186693432748 delta 0.9320332664181308%
Key:20 Value:10311 Expected 1.0 actual 0.9856610266704905 delta 1.4338973329509508%
Key:21 Value:10538 Expected 1.0 actual 1.0073606729758149 delta 0.7360672975814886%
Key:6 Value:5331 Expected 0.5 actual 0.5096071121307715 delta 1.9214224261542956%
Key:17 Value:10430 Expected 1.0 actual 0.997036612178568 delta 0.29633878214320175%
Key:9 Value:5157 Expected 0.5 actual 0.49297390306854033 delta 1.4052193862919338%
Key:10 Value:5082 Expected 0.5 actual 0.48580441640378547 delta 2.8391167192429068%
Key:29 Value:10549 Expected 1.0 actual 1.0084121976866456 delta 0.8412197686645584%
Key:0 Value:5159 Expected 0.5 actual 0.49316508937960046 delta 1.3669821240799074%
Key:49 Value:41576 Expected 4.0 actual 3.974381034317943 delta 0.6404741420514282%
Key:8 Value:5136 Expected 0.5 actual 0.490966446802409 delta 1.8067106395182053%
Key:5 Value:5151 Expected 0.5 actual 0.49240034413535994 delta 1.519931172928013%
Key:18 Value:10404 Expected 1.0 actual 0.9945511901347863 delta 0.5448809865213677%
Key:28 Value:10464 Expected 1.0 actual 1.0002867794665902 delta 0.028677946659017017%
Key:23 Value:10458 Expected 1.0 actual 0.9997132205334098 delta 0.028677946659017017%
Key:16 Value:10458 Expected 1.0 actual 0.9997132205334098 delta 0.028677946659017017%
Key:47 Value:41835 Expected 4.0 actual 3.9991396616002293 delta 0.021508459994268314%
Key:19 Value:10233 Expected 1.0 actual 0.9782047605391455 delta 2.1795239460854487%
Key:40 Value:41573 Expected 4.0 actual 3.9740942548513525 delta 0.647643628716188%
Key:41 Value:41739 Expected 4.0 actual 3.9899627186693434 delta 0.25093203326641556%
Key:11 Value:5188 Expected 0.5 actual 0.4959372908899723 delta 0.8125418220055414%
Key:13 Value:5314 Expected 0.5 actual 0.5079820284867603 delta 1.5964056973520657%
Key:14 Value:5254 Expected 0.5 actual 0.5022464391549565 delta 0.4492878309912962%
Key:37 Value:42190 Expected 4.0 actual 4.033075231813402 delta 0.826880795335061%
Key:26 Value:10205 Expected 1.0 actual 0.9755281521843037 delta 2.4471847815696335%
Key:4 Value:5136 Expected 0.5 actual 0.490966446802409 delta 1.8067106395182053%
Key:35 Value:41797 Expected 4.0 actual 3.9955071216900873 delta 0.1123219577478185%
Key:45 Value:19121 Expected 1.0 actual 0.9943834832804618 delta 0.5616516719538223%
Key:39 Value:19163 Expected 1.0 actual 0.9965676842269489 delta 0.3432315773051142%
Key:36 Value:19246 Expected 1.0 actual 1.000884081335483 delta 0.08840813354829002%
Key:40 Value:19191 Expected 1.0 actual 0.9980238181912736 delta 0.1976181808726385%
Key:30 Value:19291 Expected 1.0 actual 1.0032242966352904 delta 0.3224296635290447%
Key:15 Value:19238 Expected 1.0 actual 1.0004680430599617 delta 0.046804305996173134%
Key:1 Value:19164 Expected 1.0 actual 0.9966196890113891 delta 0.3380310988610913%
Key:22 Value:18988 Expected 1.0 actual 0.9874668469499195 delta 1.2533153050080514%
Key:0 Value:19281 Expected 1.0 actual 1.0027042487908888 delta 0.2704248790888819%
Key:32 Value:19298 Expected 1.0 actual 1.0035883301263715 delta 0.35883301263714973%
Key:14 Value:19102 Expected 1.0 actual 0.9933953923760986 delta 0.660460762390136%
Key:18 Value:19540 Expected 1.0 actual 1.0161734879608924 delta 1.6173487960892352%
Key:5 Value:19220 Expected 1.0 actual 0.9995319569400386 delta 0.04680430599613983%
Key:26 Value:19252 Expected 1.0 actual 1.0011961100421238 delta 0.11961100421238324%
Key:6 Value:19444 Expected 1.0 actual 1.0111810286546363 delta 1.1181028654636327%
Key:24 Value:19292 Expected 1.0 actual 1.0032763014197306 delta 0.3276301419730565%
Key:43 Value:19161 Expected 1.0 actual 0.9964636746580686 delta 0.3536325341931379%
Key:20 Value:18978 Expected 1.0 actual 0.9869467991055176 delta 1.3053200894482364%
Key:3 Value:19537 Expected 1.0 actual 1.0160174736075718 delta 1.6017473607571775%
Key:34 Value:19077 Expected 1.0 actual 0.9920952727650945 delta 0.790472723490554%
Key:29 Value:19244 Expected 1.0 actual 1.0007800717666027 delta 0.07800717666026635%
Key:37 Value:19470 Expected 1.0 actual 1.0125331530500807 delta 1.2533153050080736%
Key:23 Value:19372 Expected 1.0 actual 1.007436684174944 delta 0.743668417494403%
Key:25 Value:19287 Expected 1.0 actual 1.0030162774975298 delta 0.3016277497529751%
Key:4 Value:19327 Expected 1.0 actual 1.0050964688751365 delta 0.5096468875136484%
Key:16 Value:19431 Expected 1.0 actual 1.0105049664569141 delta 1.0504966456914122%
Key:41 Value:19172 Expected 1.0 actual 0.9970357272869105 delta 0.2964272713089522%
Key:9 Value:19420 Expected 1.0 actual 1.0099329138280722 delta 0.9932913828072154%
Key:49 Value:57933 Expected 3.0 actual 3.0127931769722816 delta 0.426439232409385%
Key:17 Value:19396 Expected 1.0 actual 1.0086847990015082 delta 0.8684799001508203%
Key:2 Value:19201 Expected 1.0 actual 0.9985438660356752 delta 0.14561339643247573%
Key:7 Value:19198 Expected 1.0 actual 0.9983878516823548 delta 0.16121483176452234%
Key:12 Value:18970 Expected 1.0 actual 0.9865307608299965 delta 1.3469239170003533%
Key:27 Value:19192 Expected 1.0 actual 0.9980758229757138 delta 0.19241770242861556%
Key:46 Value:18809 Expected 1.0 actual 0.9781579905351292 delta 2.1842009464870804%
Key:11 Value:19144 Expected 1.0 actual 0.9955795933225857 delta 0.4420406677414279%
Key:38 Value:19008 Expected 1.0 actual 0.9885069426387229 delta 1.1493057361277148%
Key:44 Value:19158 Expected 1.0 actual 0.9963076603047482 delta 0.3692339695251845%
Key:21 Value:19022 Expected 1.0 actual 0.9892350096208852 delta 1.0764990379114825%
Key:42 Value:19383 Expected 1.0 actual 1.008008736803786 delta 0.8008736803785999%
Key:31 Value:19401 Expected 1.0 actual 1.008944822923709 delta 0.8944822923709017%
Key:48 Value:19065 Expected 1.0 actual 0.9914712153518123 delta 0.8528784648187737%
Key:10 Value:19097 Expected 1.0 actual 0.9931353684538977 delta 0.6864631546102284%
Key:28 Value:19351 Expected 1.0 actual 1.0063445837017007 delta 0.6344583701700657%
Key:35 Value:19238 Expected 1.0 actual 1.0004680430599617 delta 0.046804305996173134%
Key:47 Value:19088 Expected 1.0 actual 0.9926673253939363 delta 0.7332674606063683%
Key:33 Value:19525 Expected 1.0 actual 1.01539341619429 delta 1.539341619428991%
Key:19 Value:19147 Expected 1.0 actual 0.9957356076759063 delta 0.4264392324093702%
Key:8 Value:19381 Expected 1.0 actual 1.0079047272349055 delta 0.790472723490554%
Key:13 Value:18986 Expected 1.0 actual 0.987362837381039 delta 1.2637162618960973%
Key:37 Value:20163 Expected: 2.0 Actual: 2.0163
Key:41 Value:19753 Expected: 2.0 Actual: 1.9753
Key:19 Value:20131 Expected: 2.0 Actual: 2.0131
Key:2 Value:19836 Expected: 2.0 Actual: 1.9836
Key:44 Value:20053 Expected: 2.0 Actual: 2.0053
Key:17 Value:19980 Expected: 2.0 Actual: 1.9980000000000002
Key:48 Value:19939 Expected: 2.0 Actual: 1.9938999999999998
Key:28 Value:19869 Expected: 2.0 Actual: 1.9869
Key:45 Value:19999 Expected: 2.0 Actual: 1.9999
Key:30 Value:19887 Expected: 2.0 Actual: 1.9887
Key:21 Value:20217 Expected: 2.0 Actual: 2.0217
Key:14 Value:19927 Expected: 2.0 Actual: 1.9927000000000001
Key:29 Value:19910 Expected: 2.0 Actual: 1.991
Key:7 Value:20250 Expected: 2.0 Actual: 2.025
Key:35 Value:19832 Expected: 2.0 Actual: 1.9831999999999999
Key:32 Value:19831 Expected: 2.0 Actual: 1.9831
Key:16 Value:20132 Expected: 2.0 Actual: 2.0132
Key:18 Value:20072 Expected: 2.0 Actual: 2.0072
Key:12 Value:20152 Expected: 2.0 Actual: 2.0152
Key:11 Value:19749 Expected: 2.0 Actual: 1.9748999999999999
Key:42 Value:19987 Expected: 2.0 Actual: 1.9987000000000001
Key:38 Value:20136 Expected: 2.0 Actual: 2.0136000000000003
Key:36 Value:19997 Expected: 2.0 Actual: 1.9997
Key:26 Value:19930 Expected: 2.0 Actual: 1.9929999999999999
Key:25 Value:19954 Expected: 2.0 Actual: 1.9954
Key:24 Value:19978 Expected: 2.0 Actual: 1.9978
Key:22 Value:20092 Expected: 2.0 Actual: 2.0092
Key:20 Value:20158 Expected: 2.0 Actual: 2.0158
Key:49 Value:19883 Expected: 2.0 Actual: 1.9883000000000002
Key:6 Value:20196 Expected: 2.0 Actual: 2.0196
Key:43 Value:20025 Expected: 2.0 Actual: 2.0025
Key:1 Value:19833 Expected: 2.0 Actual: 1.9833
Key:46 Value:20096 Expected: 2.0 Actual: 2.0096
Key:34 Value:20056 Expected: 2.0 Actual: 2.0056000000000003
Key:39 Value:20096 Expected: 2.0 Actual: 2.0096
Key:0 Value:20086 Expected: 2.0 Actual: 2.0086
Key:15 Value:19953 Expected: 2.0 Actual: 1.9952999999999999
Key:3 Value:19847 Expected: 2.0 Actual: 1.9847
Key:5 Value:19856 Expected: 2.0 Actual: 1.9855999999999998
Key:23 Value:20124 Expected: 2.0 Actual: 2.0124
Key:40 Value:20028 Expected: 2.0 Actual: 2.0028
Key:47 Value:19976 Expected: 2.0 Actual: 1.9976
Key:8 Value:19972 Expected: 2.0 Actual: 1.9972
Key:27 Value:19954 Expected: 2.0 Actual: 1.9954
Key:10 Value:19942 Expected: 2.0 Actual: 1.9942000000000002
Key:4 Value:20019 Expected: 2.0 Actual: 2.0019
Key:33 Value:20050 Expected: 2.0 Actual: 2.005
Key:13 Value:20227 Expected: 2.0 Actual: 2.0227
Key:31 Value:20015 Expected: 2.0 Actual: 2.0015
Key:9 Value:19852 Expected: 2.0 Actual: 1.9852
Key:28 Value:20168 Expected: 2.0 Actual: 2.0168 delta: 0.8399999999999963
Key:48 Value:19815 Expected: 2.0 Actual: 1.9815 delta: 0.924999999999998
Key:13 Value:19861 Expected: 2.0 Actual: 1.9861 delta: 0.6950000000000012
Key:15 Value:19899 Expected: 2.0 Actual: 1.9899 delta: 0.5049999999999999
Key:2 Value:20064 Expected: 2.0 Actual: 2.0063999999999997 delta: 0.31999999999998696
Key:42 Value:19785 Expected: 2.0 Actual: 1.9785000000000001 delta: 1.0749999999999926
Key:38 Value:19975 Expected: 2.0 Actual: 1.9975 delta: 0.12499999999999734
Key:4 Value:19833 Expected: 2.0 Actual: 1.9833 delta: 0.8349999999999969
Key:31 Value:20076 Expected: 2.0 Actual: 2.0076 delta: 0.38000000000000256
Key:45 Value:20010 Expected: 2.0 Actual: 2.001 delta: 0.04999999999999449
Key:8 Value:20135 Expected: 2.0 Actual: 2.0135 delta: 0.6750000000000034
Key:11 Value:20205 Expected: 2.0 Actual: 2.0205 delta: 1.0250000000000092
Key:17 Value:20152 Expected: 2.0 Actual: 2.0152 delta: 0.7600000000000051
Key:37 Value:20241 Expected: 2.0 Actual: 2.0241 delta: 1.2049999999999894
Key:18 Value:20089 Expected: 2.0 Actual: 2.0089 delta: 0.4450000000000065
Key:35 Value:19913 Expected: 2.0 Actual: 1.9913 delta: 0.4349999999999965
Key:22 Value:20062 Expected: 2.0 Actual: 2.0062 delta: 0.31000000000001027
Key:12 Value:19869 Expected: 2.0 Actual: 1.9869 delta: 0.6549999999999945
Key:44 Value:19917 Expected: 2.0 Actual: 1.9917 delta: 0.4149999999999987
Key:6 Value:20138 Expected: 2.0 Actual: 2.0138 delta: 0.6899999999999906
Key:16 Value:19939 Expected: 2.0 Actual: 1.9938999999999998 delta: 0.3050000000000108
Key:7 Value:20028 Expected: 2.0 Actual: 2.0028 delta: 0.14000000000000679
Key:21 Value:20058 Expected: 2.0 Actual: 2.0058 delta: 0.28999999999999027
Key:49 Value:20089 Expected: 2.0 Actual: 2.0089 delta: 0.4450000000000065
Key:23 Value:19971 Expected: 2.0 Actual: 1.9970999999999999 delta: 0.14500000000000624
Key:14 Value:19823 Expected: 2.0 Actual: 1.9823 delta: 0.8850000000000025
Key:46 Value:20103 Expected: 2.0 Actual: 2.0103 delta: 0.5149999999999988
Key:41 Value:19883 Expected: 2.0 Actual: 1.9883000000000002 delta: 0.5849999999999911
Key:1 Value:20016 Expected: 2.0 Actual: 2.0016 delta: 0.07999999999999119
Key:0 Value:19982 Expected: 2.0 Actual: 1.9982 delta: 0.09000000000000119
Key:10 Value:19920 Expected: 2.0 Actual: 1.992 delta: 0.40000000000000036
Key:36 Value:19833 Expected: 2.0 Actual: 1.9833 delta: 0.8349999999999969
Key:24 Value:19914 Expected: 2.0 Actual: 1.9914 delta: 0.42999999999999705
Key:43 Value:19890 Expected: 2.0 Actual: 1.989 delta: 0.5499999999999949
Key:20 Value:19881 Expected: 2.0 Actual: 1.9881 delta: 0.5950000000000011
Key:40 Value:20209 Expected: 2.0 Actual: 2.0209 delta: 1.045000000000007
Key:25 Value:20120 Expected: 2.0 Actual: 2.012 delta: 0.6000000000000005
Key:19 Value:19994 Expected: 2.0 Actual: 1.9994 delta: 0.029999999999996696
Key:30 Value:20209 Expected: 2.0 Actual: 2.0209 delta: 1.045000000000007
Key:5 Value:19952 Expected: 2.0 Actual: 1.9952 delta: 0.23999999999999577
Key:26 Value:19994 Expected: 2.0 Actual: 1.9994 delta: 0.029999999999996696
Key:9 Value:19955 Expected: 2.0 Actual: 1.9955 delta: 0.22499999999999742
Key:33 Value:20075 Expected: 2.0 Actual: 2.0075 delta: 0.374999999999992
Key:34 Value:20080 Expected: 2.0 Actual: 2.008 delta: 0.40000000000000036
Key:32 Value:19968 Expected: 2.0 Actual: 1.9968 delta: 0.16000000000000458
Key:27 Value:19991 Expected: 2.0 Actual: 1.9990999999999999 delta: 0.045000000000006146
Key:47 Value:19767 Expected: 2.0 Actual: 1.9767 delta: 1.165000000000005
Key:39 Value:20066 Expected: 2.0 Actual: 2.0066 delta: 0.33000000000000806
Key:29 Value:19979 Expected: 2.0 Actual: 1.9979 delta: 0.10499999999999954
Key:3 Value:20104 Expected: 2.0 Actual: 2.0104 delta: 0.5200000000000093
Key:28 Value:19020 Expected 1.0 actual 0.9892853427650057 delta 1.0714657234994318%
Key:22 Value:19221 Expected 1.0 actual 0.9997399355040049 delta 0.026006449599513815%
Key:15 Value:19204 Expected 1.0 actual 0.9988557162176219 delta 0.1144283782378075%
Key:46 Value:19317 Expected 1.0 actual 1.0047331738271092 delta 0.47331738271092494%
Key:2 Value:19227 Expected 1.0 actual 1.000052012899199 delta 0.005201289919898322%
Key:5 Value:19180 Expected 1.0 actual 0.9976074066368459 delta 0.23925933631541163%
Key:0 Value:18959 Expected 1.0 actual 0.9861125559138666 delta 1.3887444086133405%
Key:23 Value:19370 Expected 1.0 actual 1.007489857484656 delta 0.7489857484656026%
Key:36 Value:19299 Expected 1.0 actual 1.003796941641527 delta 0.37969416415271073%
Key:4 Value:19052 Expected 1.0 actual 0.9909497555393737 delta 0.90502444606263%
Key:29 Value:19205 Expected 1.0 actual 0.9989077291168209 delta 0.10922708831790917%
Key:13 Value:19334 Expected 1.0 actual 1.0056173931134922 delta 0.5617393113492186%
Key:48 Value:19300 Expected 1.0 actual 1.003848954540726 delta 0.38489545407260906%
Key:9 Value:19281 Expected 1.0 actual 1.002860709455945 delta 0.28607094559449653%
Key:14 Value:19375 Expected 1.0 actual 1.0077499219806512 delta 0.7749921980651164%
Key:11 Value:19420 Expected 1.0 actual 1.0100905024446063 delta 1.0090502444606297%
Key:44 Value:19307 Expected 1.0 actual 1.0042130448351192 delta 0.4213044835119195%
Key:27 Value:19072 Expected 1.0 actual 0.9919900135233537 delta 0.8009986476646302%
Key:45 Value:19275 Expected 1.0 actual 1.002548632060751 delta 0.2548632060751066%
Key:39 Value:19126 Expected 1.0 actual 0.9947987100800999 delta 0.5201289919900098%
Key:1 Value:19165 Expected 1.0 actual 0.996827213148861 delta 0.31727868511389756%
Key:17 Value:19153 Expected 1.0 actual 0.9962030583584729 delta 0.37969416415271073%
Key:30 Value:19340 Expected 1.0 actual 1.005929470508686 delta 0.5929470508686085%
Key:26 Value:19395 Expected 1.0 actual 1.0087901799646313 delta 0.8790179964631273%
Key:24 Value:19057 Expected 1.0 actual 0.9912098200353688 delta 0.8790179964631162%
Key:42 Value:19138 Expected 1.0 actual 0.9954228648704878 delta 0.45771351295121887%
Key:3 Value:19247 Expected 1.0 actual 1.001092270883179 delta 0.10922708831790917%
Key:38 Value:19210 Expected 1.0 actual 0.999167793612816 delta 0.08322063871839536%
Key:32 Value:19196 Expected 1.0 actual 0.9984396130240301 delta 0.15603869759699407%
Key:37 Value:19037 Expected 1.0 actual 0.9901695620513886 delta 0.9830437948611381%
Key:34 Value:19449 Expected 1.0 actual 1.0115988765213773 delta 1.1598876521377255%
Key:6 Value:19149 Expected 1.0 actual 0.9959950067616768 delta 0.4004993238323151%
Key:33 Value:19105 Expected 1.0 actual 0.9937064391969208 delta 0.629356080307919%
Key:47 Value:19251 Expected 1.0 actual 1.001300322479975 delta 0.13003224799750246%
Key:10 Value:19225 Expected 1.0 actual 0.9999479871008009 delta 0.005201289919909424%
Key:20 Value:19286 Expected 1.0 actual 1.00312077395194 delta 0.31207739519401034%
Key:35 Value:19400 Expected 1.0 actual 1.0090502444606262 delta 0.9050244460626189%
Key:41 Value:19179 Expected 1.0 actual 0.997555393737647 delta 0.24446062623529885%
Key:19 Value:19308 Expected 1.0 actual 1.004265057734318 delta 0.42650577343179563%
Key:49 Value:57645 Expected 3.0 actual 2.998283574326433 delta 0.05721418911890375%
Key:31 Value:19433 Expected 1.0 actual 1.0107666701341933 delta 1.0766670134193301%
Key:7 Value:19020 Expected 1.0 actual 0.9892853427650057 delta 1.0714657234994318%
Key:43 Value:19181 Expected 1.0 actual 0.997659419536045 delta 0.2340580463955022%
Key:16 Value:19191 Expected 1.0 actual 0.9981795485280349 delta 0.18204514719650788%
Key:8 Value:19366 Expected 1.0 actual 1.0072818058878603 delta 0.7281805887860315%
Key:21 Value:19238 Expected 1.0 actual 1.000624154790388 delta 0.06241547903880207%
Key:25 Value:19107 Expected 1.0 actual 0.9938104649953188 delta 0.6189535004681224%
Key:12 Value:19111 Expected 1.0 actual 0.9940185165921148 delta 0.598148340788518%
Key:40 Value:19568 Expected 1.0 actual 1.0177884115260585 delta 1.7788411526058479%
Key:18 Value:19306 Expected 1.0 actual 1.0041610319359202 delta 0.4161031935920212%
Key:16 Value:14501 Expected 1.0 actual 0.977650429799427 delta 2.2349570200573043%
Key:13 Value:14663 Expected 1.0 actual 0.9885723917073993 delta 1.14276082926007%
Key:45 Value:29352 Expected 2.0 actual 1.9788976908815101 delta 1.0551154559244935%
Key:24 Value:14566 Expected 1.0 actual 0.982032698466206 delta 1.7967301533794%
Key:0 Value:14651 Expected 1.0 actual 0.987763357491994 delta 1.2236642508006046%
Key:47 Value:29578 Expected 2.0 actual 1.9941345019383112 delta 0.2932749030844395%
Key:14 Value:14839 Expected 1.0 actual 1.0004382268666778 delta 0.04382268666778266%
Key:15 Value:14756 Expected 1.0 actual 0.9948424068767908 delta 0.5157593123209181%
Key:6 Value:14892 Expected 1.0 actual 1.0040114613180515 delta 0.40114613180515235%
Key:19 Value:14566 Expected 1.0 actual 0.982032698466206 delta 1.7967301533794%
Key:30 Value:14883 Expected 1.0 actual 1.0034046856564975 delta 0.34046856564975414%
Key:40 Value:29471 Expected 2.0 actual 1.9869206135176134 delta 0.6539693241193301%
Key:38 Value:29632 Expected 2.0 actual 1.997775155907635 delta 0.11124220461824486%
Key:31 Value:14587 Expected 1.0 actual 0.9834485083431653 delta 1.6551491656834671%
Key:22 Value:14706 Expected 1.0 actual 0.9914714309792685 delta 0.8528569020731513%
Key:27 Value:14940 Expected 1.0 actual 1.007247598179673 delta 0.7247598179672909%
Key:34 Value:29694 Expected 2.0 actual 2.0019551660205632 delta 0.0977583010281613%
Key:8 Value:14613 Expected 1.0 actual 0.9852014158098769 delta 1.4798584190123143%
Key:29 Value:14717 Expected 1.0 actual 0.9922130456767233 delta 0.7786954323276696%
Key:39 Value:29213 Expected 2.0 actual 1.969526377886398 delta 1.523681105680097%
Key:48 Value:29088 Expected 2.0 actual 1.9610989381425923 delta 1.9450530928703857%
Key:43 Value:29539 Expected 2.0 actual 1.9915051407382436 delta 0.4247429630878208%
Key:2 Value:14760 Expected 1.0 actual 0.9951120849485926 delta 0.4887915051407399%
Key:3 Value:14756 Expected 1.0 actual 0.9948424068767908 delta 0.5157593123209181%
Key:12 Value:14699 Expected 1.0 actual 0.9909994943536153 delta 0.900050564638466%
Key:25 Value:14664 Expected 1.0 actual 0.9886398112253497 delta 1.1360188774650282%
Key:46 Value:29225 Expected 2.0 actual 1.9703354121018035 delta 1.483229394909824%
Key:36 Value:29498 Expected 2.0 actual 1.9887409405022753 delta 0.5629529748862327%
Key:35 Value:29467 Expected 2.0 actual 1.9866509354458115 delta 0.6674532277094247%
Key:1 Value:14846 Expected 1.0 actual 1.000910163492331 delta 0.09101634923309732%
Key:41 Value:29578 Expected 2.0 actual 1.9941345019383112 delta 0.2932749030844395%
Key:9 Value:14513 Expected 1.0 actual 0.9784594640148323 delta 2.1540535985167697%
Key:7 Value:14607 Expected 1.0 actual 0.9847968987021742 delta 1.520310129782576%
Key:26 Value:14518 Expected 1.0 actual 0.9787965616045845 delta 2.1203438395415497%
Key:37 Value:29362 Expected 2.0 actual 1.9795718860610145 delta 1.0214056969492735%
Key:49 Value:29229 Expected 2.0 actual 1.9706050901736054 delta 1.4697454913197294%
Key:11 Value:14883 Expected 1.0 actual 1.0034046856564975 delta 0.34046856564975414%
Key:18 Value:14864 Expected 1.0 actual 1.0021237148154392 delta 0.21237148154391594%
Key:4 Value:14626 Expected 1.0 actual 0.9860778695432327 delta 1.3922130456767268%
Key:21 Value:14636 Expected 1.0 actual 0.9867520647227372 delta 1.3247935277262757%
Key:5 Value:14567 Expected 1.0 actual 0.9821001179841564 delta 1.7899882015843582%
Key:10 Value:14826 Expected 1.0 actual 0.9995617731333222 delta 0.04382268666778266%
Key:42 Value:29499 Expected 2.0 actual 1.988808360020226 delta 0.5595819989887008%
Key:32 Value:29224 Expected 2.0 actual 1.970267992583853 delta 1.486600370807345%
Key:17 Value:14747 Expected 1.0 actual 0.9942356312152367 delta 0.5764368784763274%
Key:28 Value:14596 Expected 1.0 actual 0.9840552840047193 delta 1.594471599528069%
Key:44 Value:29262 Expected 2.0 actual 1.9728299342659699 delta 1.3585032867015068%
Key:23 Value:14698 Expected 1.0 actual 0.9909320748356648 delta 0.9067925164335189%
Key:33 Value:29581 Expected 2.0 actual 1.9943367604921625 delta 0.2831619753918768%
Key:20 Value:14822 Expected 1.0 actual 0.9992920950615203 delta 0.07079049384797198%
Key:42 Value:41593 Expected 4.0 actual 3.9970209494522386 delta 0.07447626369403437%
Key:17 Value:10346 Expected 1.0 actual 0.994234095714011 delta 0.5765904285988999%
Key:45 Value:41687 Expected 4.0 actual 4.006054199500288 delta 0.15135498750720178%
Key:47 Value:41901 Expected 4.0 actual 4.0266192581203155 delta 0.6654814530078879%
Key:26 Value:10543 Expected 1.0 actual 1.0131654814530078 delta 1.3165481453007777%
Key:6 Value:5239 Expected 0.5 actual 0.5034595425715933 delta 0.6919085143186621%
Key:2 Value:5152 Expected 0.5 actual 0.4950989813569095 delta 0.9802037286181009%
Key:31 Value:10311 Expected 1.0 actual 0.9908706515471843 delta 0.9129348452815655%
Key:7 Value:5152 Expected 0.5 actual 0.4950989813569095 delta 0.9802037286181009%
Key:29 Value:10471 Expected 1.0 actual 1.0062463963098212 delta 0.6246396309821156%
Key:12 Value:5202 Expected 0.5 actual 0.4999039015952335 delta 0.019219680953297402%
Key:41 Value:41588 Expected 4.0 actual 3.9965404574284067 delta 0.08648856428983276%
Key:32 Value:41596 Expected 4.0 actual 3.9973092446665386 delta 0.06726888333653536%
Key:35 Value:41766 Expected 4.0 actual 4.01364597347684 delta 0.34114933692099836%
Key:0 Value:5268 Expected 0.5 actual 0.5062463963098213 delta 1.2492792619642534%
Key:21 Value:10359 Expected 1.0 actual 0.9954833749759754 delta 0.4516625024024612%
Key:19 Value:10335 Expected 1.0 actual 0.9931770132615799 delta 0.6822986738420078%
Key:23 Value:10349 Expected 1.0 actual 0.9945223909283106 delta 0.5477609071689371%
Key:5 Value:5210 Expected 0.5 actual 0.5006726888333654 delta 0.1345377666730707%
Key:4 Value:5147 Expected 0.5 actual 0.494618489333077 delta 1.076302133384599%
Key:37 Value:42202 Expected 4.0 actual 4.055544877955026 delta 1.3886219488756568%
Key:43 Value:41400 Expected 4.0 actual 3.9784739573323082 delta 0.538151066692294%
Key:10 Value:5168 Expected 0.5 actual 0.4966365558331731 delta 0.6726888333653758%
Key:8 Value:5181 Expected 0.5 actual 0.4978858350951374 delta 0.42283298097252064%
Key:24 Value:10303 Expected 1.0 actual 0.9901018643090524 delta 0.9898135690947552%
Key:44 Value:41685 Expected 4.0 actual 4.005862002690755 delta 0.1465500672688691%
Key:49 Value:41620 Expected 4.0 actual 3.999615606380934 delta 0.009609840476654252%
Key:34 Value:41653 Expected 4.0 actual 4.002786853738228 delta 0.0696713434557017%
Key:9 Value:5004 Expected 0.5 actual 0.48087641745147025 delta 3.82471650970595%
Key:39 Value:41687 Expected 4.0 actual 4.006054199500288 delta 0.15135498750720178%
Key:25 Value:10488 Expected 1.0 actual 1.0078800691908514 delta 0.788006919085138%
Key:36 Value:41858 Expected 4.0 actual 4.022487026715356 delta 0.5621756678839018%
Key:28 Value:10342 Expected 1.0 actual 0.9938497020949453 delta 0.6150297905054725%
Key:14 Value:5090 Expected 0.5 actual 0.48914088026138763 delta 2.1718239477224732%
Key:20 Value:10418 Expected 1.0 actual 1.0011531808571978 delta 0.11531808571978441%
Key:33 Value:41825 Expected 4.0 actual 4.019315779358062 delta 0.482894483951557%
Key:3 Value:5160 Expected 0.5 actual 0.4958677685950413 delta 0.8264462809917439%
Key:40 Value:41572 Expected 4.0 actual 3.9950028829521425 delta 0.12492792619643867%
Key:22 Value:10445 Expected 1.0 actual 1.0037478377858926 delta 0.3747837785892605%
Key:18 Value:10539 Expected 1.0 actual 1.0127810878339418 delta 1.2781087833941829%
Key:15 Value:5193 Expected 0.5 actual 0.49903901595233513 delta 0.19219680953297402%
Key:30 Value:10353 Expected 1.0 actual 0.9949067845473765 delta 0.5093215452623534%
Key:11 Value:5276 Expected 0.5 actual 0.5070151835479532 delta 1.4030367095906326%
Key:27 Value:10436 Expected 1.0 actual 1.0028829521429945 delta 0.28829521429944993%
Key:38 Value:41719 Expected 4.0 actual 4.009129348452816 delta 0.22823371132039139%
Key:1 Value:5223 Expected 0.5 actual 0.5019219680953296 delta 0.38439361906592584%
Key:48 Value:41476 Expected 4.0 actual 3.9857774360945606 delta 0.3555640976359853%
Key:16 Value:10394 Expected 1.0 actual 0.9988468191428023 delta 0.11531808571977331%
Key:46 Value:41897 Expected 4.0 actual 4.026234864501249 delta 0.6558716125312225%
Key:13 Value:5178 Expected 0.5 actual 0.497597539880838 delta 0.48049202383240175%
Key:18 Value:18984 Expected 1.0 actual 0.9861305906186691 delta 1.3869409381330855%
Key:16 Value:19347 Expected 1.0 actual 1.0049867539348605 delta 0.4986753934860477%
Key:32 Value:19245 Expected 1.0 actual 0.9996883278790712 delta 0.031167212092875207%
Key:6 Value:19361 Expected 1.0 actual 1.0057139888836943 delta 0.5713988883694343%
Key:38 Value:19034 Expected 1.0 actual 0.9887278582930756 delta 1.1272141706924366%
Key:28 Value:19477 Expected 1.0 actual 1.0117396498883175 delta 1.173964988831755%
Key:35 Value:19295 Expected 1.0 actual 1.0022855955534777 delta 0.22855955534777372%
Key:41 Value:19241 Expected 1.0 actual 0.9994805464651187 delta 0.051945353488125345%
Key:24 Value:19255 Expected 1.0 actual 1.0002077814139525 delta 0.020778141395250138%
Key:30 Value:19398 Expected 1.0 actual 1.007635966962755 delta 0.7635966962755036%
Key:43 Value:19248 Expected 1.0 actual 0.9998441639395357 delta 0.015583606046432052%
Key:40 Value:19401 Expected 1.0 actual 1.0077918030232196 delta 0.7791803023219579%
Key:17 Value:19225 Expected 1.0 actual 0.9986494208093085 delta 0.1350579190691481%
Key:37 Value:19404 Expected 1.0 actual 1.007947639083684 delta 0.79476390836839%
Key:0 Value:19346 Expected 1.0 actual 1.0049348085813723 delta 0.49348085813722964%
Key:25 Value:19047 Expected 1.0 actual 0.9894031478884214 delta 1.059685211157857%
Key:8 Value:19215 Expected 1.0 actual 0.9981299672744273 delta 0.18700327255727345%
Key:27 Value:18981 Expected 1.0 actual 0.9859747545582048 delta 1.4025245441795176%
Key:26 Value:19302 Expected 1.0 actual 1.0026492130278946 delta 0.2649213027894559%
Key:21 Value:19351 Expected 1.0 actual 1.005194535348813 delta 0.5194535348812979%
Key:42 Value:19351 Expected 1.0 actual 1.005194535348813 delta 0.5194535348812979%
Key:2 Value:18963 Expected 1.0 actual 0.9850397381954185 delta 1.4960261804581543%
Key:33 Value:19075 Expected 1.0 actual 0.990857617786089 delta 0.9142382213910949%
Key:36 Value:19494 Expected 1.0 actual 1.0126227208976157 delta 1.2622720897615736%
Key:12 Value:19341 Expected 1.0 actual 1.0046750818139318 delta 0.4675081813931836%
Key:39 Value:19085 Expected 1.0 actual 0.9913770713209704 delta 0.8622928679029584%
Key:46 Value:19269 Expected 1.0 actual 1.0009350163627864 delta 0.09350163627863672%
Key:10 Value:19245 Expected 1.0 actual 0.9996883278790712 delta 0.031167212092875207%
Key:22 Value:19215 Expected 1.0 actual 0.9981299672744273 delta 0.18700327255727345%
Key:1 Value:19286 Expected 1.0 actual 1.0018180873720846 delta 0.18180873720845536%
Key:31 Value:19359 Expected 1.0 actual 1.0056100981767182 delta 0.5610098176718203%
Key:14 Value:19056 Expected 1.0 actual 0.9898706560698145 delta 1.0129343930185497%
Key:15 Value:19254 Expected 1.0 actual 1.0001558360604643 delta 0.015583606046432052%
Key:7 Value:19143 Expected 1.0 actual 0.9943899018232819 delta 0.5610098176718092%
Key:20 Value:19169 Expected 1.0 actual 0.9957404810139732 delta 0.42595189860268334%
Key:45 Value:19119 Expected 1.0 actual 0.9931432133395668 delta 0.6856786660433212%
Key:11 Value:19263 Expected 1.0 actual 1.0006233442418575 delta 0.062334424185750414%
Key:47 Value:19299 Expected 1.0 actual 1.0024933769674302 delta 0.24933769674302386%
Key:44 Value:19261 Expected 1.0 actual 1.0005194535348814 delta 0.05194535348813645%
Key:49 Value:57597 Expected 3.0 actual 2.991896524855852 delta 0.270115838138274%
Key:34 Value:19198 Expected 1.0 actual 0.9972468962651291 delta 0.2753103734870921%
Key:19 Value:19522 Expected 1.0 actual 1.0140771907952835 delta 1.4077190795283467%
Key:4 Value:19020 Expected 1.0 actual 0.9880006233442418 delta 1.1999376655758232%
Key:29 Value:19223 Expected 1.0 actual 0.9985455301023324 delta 0.14544698976676207%
Key:5 Value:19211 Expected 1.0 actual 0.9979221858604747 delta 0.2077814139525347%
Key:48 Value:19053 Expected 1.0 actual 0.9897148200093502 delta 1.0285179990649818%
Key:13 Value:19162 Expected 1.0 actual 0.9953768635395562 delta 0.46231364604437664%
Key:9 Value:19270 Expected 1.0 actual 1.0009869617162743 delta 0.0986961716274326%
Key:3 Value:19337 Expected 1.0 actual 1.0044673003999791 delta 0.4467300399979113%
Key:23 Value:19003 Expected 1.0 actual 0.9871175523349436 delta 1.2882447665056418%
Key:1 Value:19899 Expected: 2.0 Actual: 1.9899
Key:11 Value:20101 Expected: 2.0 Actual: 2.0101
Key:34 Value:19878 Expected: 2.0 Actual: 1.9878
Key:18 Value:19976 Expected: 2.0 Actual: 1.9976
Key:22 Value:19821 Expected: 2.0 Actual: 1.9820999999999998
Key:14 Value:20194 Expected: 2.0 Actual: 2.0194
Key:35 Value:20150 Expected: 2.0 Actual: 2.015
Key:20 Value:19992 Expected: 2.0 Actual: 1.9991999999999999
Key:41 Value:19785 Expected: 2.0 Actual: 1.9785000000000001
Key:37 Value:19796 Expected: 2.0 Actual: 1.9796
Key:32 Value:20206 Expected: 2.0 Actual: 2.0206
Key:47 Value:19993 Expected: 2.0 Actual: 1.9993
Key:43 Value:20162 Expected: 2.0 Actual: 2.0162
Key:29 Value:20123 Expected: 2.0 Actual: 2.0122999999999998
Key:3 Value:19862 Expected: 2.0 Actual: 1.9862000000000002
Key:7 Value:20319 Expected: 2.0 Actual: 2.0319
Key:40 Value:20356 Expected: 2.0 Actual: 2.0356
Key:9 Value:20176 Expected: 2.0 Actual: 2.0176
Key:17 Value:19860 Expected: 2.0 Actual: 1.986
Key:10 Value:20171 Expected: 2.0 Actual: 2.0171
Key:42 Value:20048 Expected: 2.0 Actual: 2.0048
Key:38 Value:19839 Expected: 2.0 Actual: 1.9839
Key:26 Value:19938 Expected: 2.0 Actual: 1.9938
Key:39 Value:20164 Expected: 2.0 Actual: 2.0164
Key:28 Value:19958 Expected: 2.0 Actual: 1.9958
Key:19 Value:19965 Expected: 2.0 Actual: 1.9965
Key:33 Value:20156 Expected: 2.0 Actual: 2.0156
Key:25 Value:20188 Expected: 2.0 Actual: 2.0188
Key:49 Value:20096 Expected: 2.0 Actual: 2.0096
Key:27 Value:19982 Expected: 2.0 Actual: 1.9982
Key:13 Value:20071 Expected: 2.0 Actual: 2.0071
Key:46 Value:20260 Expected: 2.0 Actual: 2.026
Key:23 Value:19656 Expected: 2.0 Actual: 1.9656
Key:21 Value:20237 Expected: 2.0 Actual: 2.0237000000000003
Key:15 Value:20272 Expected: 2.0 Actual: 2.0271999999999997
Key:8 Value:19832 Expected: 2.0 Actual: 1.9831999999999999
Key:16 Value:19957 Expected: 2.0 Actual: 1.9956999999999998
Key:4 Value:19705 Expected: 2.0 Actual: 1.9705
Key:48 Value:20131 Expected: 2.0 Actual: 2.0131
Key:6 Value:19869 Expected: 2.0 Actual: 1.9869
Key:44 Value:20010 Expected: 2.0 Actual: 2.001
Key:2 Value:19999 Expected: 2.0 Actual: 1.9999
Key:0 Value:19862 Expected: 2.0 Actual: 1.9862000000000002
Key:31 Value:19991 Expected: 2.0 Actual: 1.9990999999999999
Key:45 Value:19872 Expected: 2.0 Actual: 1.9872
Key:12 Value:19840 Expected: 2.0 Actual: 1.984
Key:36 Value:19791 Expected: 2.0 Actual: 1.9790999999999999
Key:30 Value:19667 Expected: 2.0 Actual: 1.9667000000000001
Key:24 Value:20042 Expected: 2.0 Actual: 2.0042
Key:5 Value:19782 Expected: 2.0 Actual: 1.9782000000000002
Key:26 Value:20076 Expected: 2.0 Actual: 2.0076 delta: 0.38000000000000256
Key:7 Value:19922 Expected: 2.0 Actual: 1.9922 delta: 0.39000000000000146
Key:46 Value:20202 Expected: 2.0 Actual: 2.0202 delta: 1.0099999999999998
Key:20 Value:20192 Expected: 2.0 Actual: 2.0192 delta: 0.9600000000000053
Key:41 Value:20207 Expected: 2.0 Actual: 2.0206999999999997 delta: 1.034999999999986
Key:15 Value:20261 Expected: 2.0 Actual: 2.0261 delta: 1.3050000000000006
Key:32 Value:20129 Expected: 2.0 Actual: 2.0129 delta: 0.6450000000000067
Key:0 Value:19598 Expected: 2.0 Actual: 1.9598 delta: 2.0100000000000007
Key:30 Value:19894 Expected: 2.0 Actual: 1.9893999999999998 delta: 0.5300000000000082
Key:5 Value:19723 Expected: 2.0 Actual: 1.9723000000000002 delta: 1.3849999999999918
Key:33 Value:19797 Expected: 2.0 Actual: 1.9796999999999998 delta: 1.0150000000000103
Key:42 Value:20063 Expected: 2.0 Actual: 2.0063 delta: 0.3149999999999986
Key:49 Value:19920 Expected: 2.0 Actual: 1.992 delta: 0.40000000000000036
Key:24 Value:20209 Expected: 2.0 Actual: 2.0209 delta: 1.045000000000007
Key:44 Value:19664 Expected: 2.0 Actual: 1.9664000000000001 delta: 1.6799999999999926
Key:3 Value:19935 Expected: 2.0 Actual: 1.9935 delta: 0.3249999999999975
Key:45 Value:19813 Expected: 2.0 Actual: 1.9813 delta: 0.934999999999997
Key:12 Value:20115 Expected: 2.0 Actual: 2.0115000000000003 delta: 0.5750000000000144
Key:39 Value:19956 Expected: 2.0 Actual: 1.9956 delta: 0.21999999999999797
Key:18 Value:19841 Expected: 2.0 Actual: 1.9841000000000002 delta: 0.7949999999999902
Key:29 Value:19856 Expected: 2.0 Actual: 1.9855999999999998 delta: 0.7200000000000095
Key:10 Value:20102 Expected: 2.0 Actual: 2.0101999999999998 delta: 0.5099999999999882
Key:25 Value:20038 Expected: 2.0 Actual: 2.0038 delta: 0.19000000000000128
Key:36 Value:19920 Expected: 2.0 Actual: 1.992 delta: 0.40000000000000036
Key:14 Value:20014 Expected: 2.0 Actual: 2.0014 delta: 0.06999999999999229
Key:27 Value:19955 Expected: 2.0 Actual: 1.9955 delta: 0.22499999999999742
Key:2 Value:20225 Expected: 2.0 Actual: 2.0225 delta: 1.1249999999999982
Key:6 Value:20009 Expected: 2.0 Actual: 2.0008999999999997 delta: 0.04499999999998394
Key:9 Value:19745 Expected: 2.0 Actual: 1.9745 delta: 1.275000000000004
Key:19 Value:19872 Expected: 2.0 Actual: 1.9872 delta: 0.6399999999999961
Key:38 Value:19936 Expected: 2.0 Actual: 1.9935999999999998 delta: 0.32000000000000917
Key:37 Value:20036 Expected: 2.0 Actual: 2.0036 delta: 0.18000000000000238
Key:23 Value:19977 Expected: 2.0 Actual: 1.9977000000000003 delta: 0.11499999999998733
Key:40 Value:20235 Expected: 2.0 Actual: 2.0235 delta: 1.1749999999999927
Key:35 Value:20002 Expected: 2.0 Actual: 2.0002 delta: 0.009999999999998899
Key:47 Value:20235 Expected: 2.0 Actual: 2.0235 delta: 1.1749999999999927
Key:28 Value:20058 Expected: 2.0 Actual: 2.0058 delta: 0.28999999999999027
Key:22 Value:20011 Expected: 2.0 Actual: 2.0011 delta: 0.055000000000005045
Key:34 Value:20022 Expected: 2.0 Actual: 2.0022 delta: 0.11000000000001009
Key:8 Value:20019 Expected: 2.0 Actual: 2.0019 delta: 0.09500000000000064
Key:16 Value:20040 Expected: 2.0 Actual: 2.004 delta: 0.20000000000000018
Key:17 Value:19997 Expected: 2.0 Actual: 1.9997 delta: 0.014999999999998348
Key:31 Value:20098 Expected: 2.0 Actual: 2.0098000000000003 delta: 0.49000000000001265
Key:4 Value:20167 Expected: 2.0 Actual: 2.0167 delta: 0.835000000000008
Key:1 Value:19889 Expected: 2.0 Actual: 1.9889000000000001 delta: 0.5549999999999944
Key:48 Value:20022 Expected: 2.0 Actual: 2.0022 delta: 0.11000000000001009
Key:11 Value:19946 Expected: 2.0 Actual: 1.9946 delta: 0.27000000000000357
Key:13 Value:20123 Expected: 2.0 Actual: 2.0122999999999998 delta: 0.6149999999999878
Key:21 Value:20017 Expected: 2.0 Actual: 2.0017 delta: 0.08500000000000174
Key:43 Value:19917 Expected: 2.0 Actual: 1.9917 delta: 0.4149999999999987
Key:14 Value:19372 Expected 1.0 actual 1.0063376623376623 delta 0.6337662337662309%
Key:32 Value:19056 Expected 1.0 actual 0.989922077922078 delta 1.007792207792202%
Key:47 Value:19147 Expected 1.0 actual 0.9946493506493507 delta 0.5350649350649328%
Key:11 Value:19038 Expected 1.0 actual 0.988987012987013 delta 1.101298701298703%
Key:19 Value:19389 Expected 1.0 actual 1.0072207792207792 delta 0.7220779220779239%
Key:17 Value:19320 Expected 1.0 actual 1.0036363636363637 delta 0.363636363636366%
Key:7 Value:19081 Expected 1.0 actual 0.9912207792207792 delta 0.8779220779220775%
Key:38 Value:19055 Expected 1.0 actual 0.9898701298701298 delta 1.012987012987021%
Key:44 Value:19262 Expected 1.0 actual 1.0006233766233767 delta 0.06233766233767479%
Key:5 Value:19218 Expected 1.0 actual 0.9983376623376623 delta 0.16623376623376984%
Key:46 Value:19312 Expected 1.0 actual 1.0032207792207792 delta 0.3220779220779235%
Key:24 Value:19575 Expected 1.0 actual 1.0168831168831167 delta 1.6883116883116722%
Key:21 Value:19375 Expected 1.0 actual 1.0064935064935066 delta 0.6493506493506551%
Key:30 Value:19264 Expected 1.0 actual 1.0007272727272727 delta 0.07272727272726875%
Key:4 Value:19122 Expected 1.0 actual 0.9933506493506493 delta 0.6649350649350683%
Key:40 Value:19332 Expected 1.0 actual 1.0042597402597402 delta 0.42597402597401857%
Key:1 Value:19553 Expected 1.0 actual 1.0157402597402598 delta 1.5740259740259832%
Key:26 Value:19287 Expected 1.0 actual 1.0019220779220779 delta 0.19220779220778805%
Key:41 Value:18987 Expected 1.0 actual 0.9863376623376624 delta 1.3662337662337598%
Key:23 Value:19405 Expected 1.0 actual 1.008051948051948 delta 0.8051948051948088%
Key:45 Value:19297 Expected 1.0 actual 1.0024415584415585 delta 0.24415584415584668%
Key:0 Value:19316 Expected 1.0 actual 1.0034285714285713 delta 0.34285714285713365%
Key:37 Value:19071 Expected 1.0 actual 0.9907012987012987 delta 0.9298701298701251%
Key:42 Value:19341 Expected 1.0 actual 1.0047272727272727 delta 0.4727272727272691%
Key:28 Value:19238 Expected 1.0 actual 0.9993766233766235 delta 0.06233766233765259%
Key:39 Value:19481 Expected 1.0 actual 1.012 delta 1.200000000000001%
Key:2 Value:19106 Expected 1.0 actual 0.9925194805194806 delta 0.7480519480519421%
Key:20 Value:19071 Expected 1.0 actual 0.9907012987012987 delta 0.9298701298701251%
Key:31 Value:18959 Expected 1.0 actual 0.9848831168831169 delta 1.5116883116883084%
Key:29 Value:19305 Expected 1.0 actual 1.002857142857143 delta 0.28571428571428914%
Key:12 Value:19170 Expected 1.0 actual 0.9958441558441559 delta 0.4155844155844135%
Key:43 Value:19382 Expected 1.0 actual 1.006857142857143 delta 0.6857142857142895%
Key:34 Value:19395 Expected 1.0 actual 1.0075324675324675 delta 0.7532467532467502%
Key:22 Value:19088 Expected 1.0 actual 0.9915844155844157 delta 0.8415584415584321%
Key:49 Value:57392 Expected 3.0 actual 2.9814025974025973 delta 0.6199134199134242%
Key:13 Value:19272 Expected 1.0 actual 1.0011428571428571 delta 0.11428571428571122%
Key:35 Value:19195 Expected 1.0 actual 0.9971428571428572 delta 0.28571428571427804%
Key:16 Value:19487 Expected 1.0 actual 1.0123116883116883 delta 1.2311688311688274%
Key:18 Value:19176 Expected 1.0 actual 0.9961558441558441 delta 0.3844155844155872%
Key:33 Value:19143 Expected 1.0 actual 0.9944415584415585 delta 0.555844155844154%
Key:48 Value:19186 Expected 1.0 actual 0.9966753246753248 delta 0.3324675324675175%
Key:10 Value:19237 Expected 1.0 actual 0.9993246753246754 delta 0.06753246753246067%
Key:25 Value:19131 Expected 1.0 actual 0.9938181818181817 delta 0.6181818181818288%
Key:15 Value:19182 Expected 1.0 actual 0.9964675324675325 delta 0.3532467532467498%
Key:36 Value:19324 Expected 1.0 actual 1.003844155844156 delta 0.3844155844155983%
Key:9 Value:18913 Expected 1.0 actual 0.9824935064935064 delta 1.7506493506493581%
Key:27 Value:19219 Expected 1.0 actual 0.9983896103896104 delta 0.16103896103896176%
Key:3 Value:19221 Expected 1.0 actual 0.9984935064935064 delta 0.1506493506493567%
Key:6 Value:19276 Expected 1.0 actual 1.0013506493506494 delta 0.13506493506494355%
Key:8 Value:19276 Expected 1.0 actual 1.0013506493506494 delta 0.13506493506494355%
