Key:44 Value:28986 Expected 2.0 actual 1.9560684279785405 delta 2.1965786010729738%
Key:45 Value:29606 Expected 2.0 actual 1.9979080203799304 delta 0.10459898100347864%
Key:46 Value:29349 Expected 2.0 actual 1.9805648344974187 delta 0.9717582751290643%
Key:47 Value:29490 Expected 2.0 actual 1.9900799676080574 delta 0.4960016195971306%
Key:48 Value:29691 Expected 2.0 actual 2.003644093531734 delta 0.1822046765866947%
Key:49 Value:29521 Expected 2.0 actual 1.992171947228127 delta 0.391402638593652%
Key:10 Value:14668 Expected 1.0 actual 0.9898437763606304 delta 1.0156223639369633%
Key:11 Value:14540 Expected 1.0 actual 0.9812059250261498 delta 1.8794074973850217%
Key:12 Value:14719 Expected 1.0 actual 0.9932854202517123 delta 0.6714579748287708%
Key:13 Value:14638 Expected 1.0 actual 0.9878192799541115 delta 1.218072004588855%
Key:14 Value:14506 Expected 1.0 actual 0.9789114957654284 delta 2.108850423457165%
Key:15 Value:14780 Expected 1.0 actual 0.9974018962783008 delta 0.25981037216992187%
Key:16 Value:14647 Expected 1.0 actual 0.9884266288760671 delta 1.1573371123932863%
Key:17 Value:14887 Expected 1.0 actual 1.0046226001282181 delta 0.4622600128218135%
Key:18 Value:14601 Expected 1.0 actual 0.985322401052738 delta 1.467759894726195%
Key:19 Value:14621 Expected 1.0 actual 0.9866720653237507 delta 1.3327934676249265%
Key:0 Value:14779 Expected 1.0 actual 0.9973344130647501 delta 0.2665586935249875%
Key:1 Value:14756 Expected 1.0 actual 0.9957822991530857 delta 0.42177008469143074%
Key:2 Value:14705 Expected 1.0 actual 0.9923406552620035 delta 0.7659344737996454%
Key:3 Value:14867 Expected 1.0 actual 1.0032729358572055 delta 0.327293585720545%
Key:4 Value:14672 Expected 1.0 actual 0.9901137092148328 delta 0.9886290785167229%
Key:5 Value:14646 Expected 1.0 actual 0.9883591456625164 delta 1.164085433748363%
Key:6 Value:14784 Expected 1.0 actual 0.9976718291325033 delta 0.2328170867496704%
Key:7 Value:14699 Expected 1.0 actual 0.9919357559806998 delta 0.8064244019300171%
Key:8 Value:14688 Expected 1.0 actual 0.9911934406316428 delta 0.880655936835717%
Key:9 Value:14550 Expected 1.0 actual 0.981880757161656 delta 1.8119242838343985%
Key:20 Value:14559 Expected 1.0 actual 0.9824881060836117 delta 1.75118939163883%
Key:21 Value:14815 Expected 1.0 actual 0.9997638087525728 delta 0.023619124742724207%
Key:22 Value:14888 Expected 1.0 actual 1.0046900833417687 delta 0.46900833417686805%
Key:23 Value:14783 Expected 1.0 actual 0.9976043459189526 delta 0.23956540810473603%
Key:24 Value:14891 Expected 1.0 actual 1.0048925329824205 delta 0.4892532982420539%
Key:25 Value:14737 Expected 1.0 actual 0.9945001180956237 delta 0.5499881904376336%
Key:26 Value:14822 Expected 1.0 actual 1.0002361912474271 delta 0.023619124742713105%
Key:27 Value:14762 Expected 1.0 actual 0.9961871984343895 delta 0.38128015656104797%
Key:28 Value:14645 Expected 1.0 actual 0.9882916624489658 delta 1.1708337551034176%
Key:29 Value:14835 Expected 1.0 actual 1.0011134730235853 delta 0.11134730235853318%
Key:30 Value:14827 Expected 1.0 actual 1.0005736073151803 delta 0.05736073151803023%
Key:31 Value:14508 Expected 1.0 actual 0.9790464621925296 delta 2.0953537807470446%
Key:32 Value:29485 Expected 2.0 actual 1.9897425515403044 delta 0.5128724229847781%
Key:33 Value:29155 Expected 2.0 actual 1.9674730910685967 delta 1.6263454465701654%
Key:34 Value:29582 Expected 2.0 actual 1.9962884232547153 delta 0.18557883726423308%
Key:35 Value:29087 Expected 2.0 actual 1.9628842325471538 delta 1.8557883726423086%
Key:36 Value:29584 Expected 2.0 actual 1.9964233896818167 delta 0.17883051590916743%
Key:37 Value:29246 Expected 2.0 actual 1.973614063501704 delta 1.3192968249147952%
Key:38 Value:29347 Expected 2.0 actual 1.9804298680703176 delta 0.9785065964841189%
Key:39 Value:29794 Expected 2.0 actual 2.010594864527449 delta 0.5297432263724478%
Key:40 Value:29216 Expected 2.0 actual 1.971589567095185 delta 1.4205216452407465%
Key:41 Value:29344 Expected 2.0 actual 1.9802274184296655 delta 0.9886290785167229%
Key:42 Value:29431 Expected 2.0 actual 1.9860984580085703 delta 0.6950770995714839%
Key:43 Value:29261 Expected 2.0 actual 1.9746263117049634 delta 1.2686844147518306%
Key:44 Value:41223 Expected 4.0 actual 3.9346186885558847 delta 1.6345327861028824%
Key:45 Value:41828 Expected 4.0 actual 3.992364226400687 delta 0.1908943399828278%
Key:46 Value:41444 Expected 4.0 actual 3.955712513123986 delta 1.1071871719003479%
Key:47 Value:41727 Expected 4.0 actual 3.9827240622315547 delta 0.43189844421113177%
Key:48 Value:41449 Expected 4.0 actual 3.9561897489739426 delta 1.095256275651435%
Key:49 Value:41635 Expected 4.0 actual 3.973942922592345 delta 0.6514269351913793%
Key:10 Value:5312 Expected 0.5 actual 0.5070153669943686 delta 1.403073398873711%
Key:11 Value:5297 Expected 0.5 actual 0.5055836594444975 delta 1.1167318888994915%
Key:12 Value:5234 Expected 0.5 actual 0.49957048773503865 delta 0.08590245299227028%
Key:13 Value:5165 Expected 0.5 actual 0.4929846330056314 delta 1.403073398873722%
Key:14 Value:5189 Expected 0.5 actual 0.4952753650854252 delta 0.944926982914962%
Key:15 Value:5283 Expected 0.5 actual 0.5042473990646178 delta 0.8494798129235592%
Key:16 Value:10505 Expected 1.0 actual 1.0026725207597595 delta 0.26725207597595446%
Key:17 Value:10182 Expected 1.0 actual 0.9718430848525341 delta 2.8156915147465877%
Key:18 Value:10413 Expected 1.0 actual 0.9938913811205498 delta 0.6108618879450245%
Key:19 Value:10477 Expected 1.0 actual 1.0 delta 0.0%
Key:0 Value:5227 Expected 0.5 actual 0.49890235754509876 delta 0.21952849098024751%
Key:1 Value:5319 Expected 0.5 actual 0.5076834971843085 delta 1.5366994368616993%
Key:2 Value:5248 Expected 0.5 actual 0.5009067481149184 delta 0.18134962298368418%
Key:3 Value:5218 Expected 0.5 actual 0.4980433330151761 delta 0.391333396964777%
Key:4 Value:5215 Expected 0.5 actual 0.49775699150520186 delta 0.44860169895962754%
Key:5 Value:5144 Expected 0.5 actual 0.4909802424358118 delta 1.8039515128376427%
Key:6 Value:5273 Expected 0.5 actual 0.5032929273647037 delta 0.6585854729407314%
Key:7 Value:5229 Expected 0.5 actual 0.49909325188508163 delta 0.18134962298367308%
Key:8 Value:5149 Expected 0.5 actual 0.4914574782857688 delta 1.7085043428462399%
Key:9 Value:5165 Expected 0.5 actual 0.4929846330056314 delta 1.403073398873722%
Key:20 Value:10477 Expected 1.0 actual 1.0 delta 0.0%
Key:21 Value:10467 Expected 1.0 actual 0.999045528300086 delta 0.09544716999140279%
Key:22 Value:10354 Expected 1.0 actual 0.9882599980910566 delta 1.174000190894342%
Key:23 Value:10459 Expected 1.0 actual 0.9982819509401546 delta 0.17180490598454057%
Key:24 Value:10517 Expected 1.0 actual 1.0038178867996563 delta 0.38178867996563337%
Key:25 Value:10251 Expected 1.0 actual 0.9784289395819413 delta 2.1571060418058674%
Key:26 Value:10577 Expected 1.0 actual 1.009544716999141 delta 0.9544716999140945%
Key:27 Value:10191 Expected 1.0 actual 0.9727021093824568 delta 2.7297890617543175%
Key:28 Value:10529 Expected 1.0 actual 1.0049632528395533 delta 0.4963252839553345%
Key:29 Value:10497 Expected 1.0 actual 1.001908943399828 delta 0.19089433998280558%
Key:30 Value:10534 Expected 1.0 actual 1.0054404886895103 delta 0.5440488689510303%
Key:31 Value:10370 Expected 1.0 actual 0.9897871528109192 delta 1.0212847189080776%
Key:32 Value:41785 Expected 4.0 actual 3.9882599980910567 delta 0.29350004772358274%
Key:33 Value:41687 Expected 4.0 actual 3.9789061754318986 delta 0.5273456142025346%
Key:34 Value:41565 Expected 4.0 actual 3.967261620692946 delta 0.818459482676348%
Key:35 Value:42080 Expected 4.0 actual 4.016416913238523 delta 0.4104228309630642%
Key:36 Value:41864 Expected 4.0 actual 3.9958003245203777 delta 0.1049918869905575%
Key:37 Value:41411 Expected 4.0 actual 3.95256275651427 delta 1.185931087143255%
Key:38 Value:41709 Expected 4.0 actual 3.9810060131717098 delta 0.4748496707072558%
Key:39 Value:41706 Expected 4.0 actual 3.9807196716617352 delta 0.48200820845661907%
Key:40 Value:41679 Expected 4.0 actual 3.978142598071967 delta 0.5464350482008218%
Key:41 Value:41424 Expected 4.0 actual 3.953803569724158 delta 1.1549107568960548%
Key:42 Value:41862 Expected 4.0 actual 3.9956094301803953 delta 0.1097642454901182%
Key:43 Value:41455 Expected 4.0 actual 3.956762431993891 delta 1.0809392001527196%
Key:44 Value:19244 Expected 1.0 actual 0.999870106253085 delta 0.012989374691496636%
Key:45 Value:18965 Expected 1.0 actual 0.9853739640973683 delta 1.4626035902631673%
Key:46 Value:19227 Expected 1.0 actual 0.9989868287740629 delta 0.10131712259371373%
Key:47 Value:19040 Expected 1.0 actual 0.9892707765048191 delta 1.0729223495180906%
Key:48 Value:19149 Expected 1.0 actual 0.9949341438703141 delta 0.5065856129685908%
Key:49 Value:57783 Expected 3.0 actual 3.0022601511963214 delta 0.07533837321071304%
Key:10 Value:19339 Expected 1.0 actual 1.0048060686358558 delta 0.48060686358557536%
Key:11 Value:19464 Expected 1.0 actual 1.011300755981607 delta 1.1300755981606958%
Key:12 Value:19205 Expected 1.0 actual 0.9978437638012106 delta 0.2156236198789352%
Key:13 Value:19194 Expected 1.0 actual 0.9972722313147845 delta 0.2727768685215515%
Key:14 Value:19302 Expected 1.0 actual 1.0028836411815136 delta 0.288364118151363%
Key:15 Value:19103 Expected 1.0 actual 0.9925440989270776 delta 0.7455901072922377%
Key:16 Value:19360 Expected 1.0 actual 1.005897176109942 delta 0.5897176109942004%
Key:17 Value:19135 Expected 1.0 actual 0.9942067388875899 delta 0.5793261112410075%
Key:18 Value:19316 Expected 1.0 actual 1.0036110461642376 delta 0.36110461642375746%
Key:19 Value:19109 Expected 1.0 actual 0.9928558439196737 delta 0.7144156080326258%
Key:0 Value:19349 Expected 1.0 actual 1.005325643623516 delta 0.5325643623516063%
Key:1 Value:19314 Expected 1.0 actual 1.0035071311667056 delta 0.3507131166705646%
Key:2 Value:19134 Expected 1.0 actual 0.9941547813888241 delta 0.5845218611175929%
Key:3 Value:19088 Expected 1.0 actual 0.9917647364455876 delta 0.8235263554412398%
Key:4 Value:18993 Expected 1.0 actual 0.9868287740628165 delta 1.317122593718345%
Key:5 Value:19249 Expected 1.0 actual 1.000129893746915 delta 0.012989374691496636%
Key:6 Value:19272 Expected 1.0 actual 1.0013249162185334 delta 0.13249162185333674%
Key:7 Value:19162 Expected 1.0 actual 0.9956095913542722 delta 0.4390408645727817%
Key:8 Value:19191 Expected 1.0 actual 0.9971163588184865 delta 0.2883641181513519%
Key:9 Value:19416 Expected 1.0 actual 1.0088067960408387 delta 0.8806796040838671%
Key:20 Value:19223 Expected 1.0 actual 0.9987789987789988 delta 0.12210012210012167%
Key:21 Value:19020 Expected 1.0 actual 0.9882316265294988 delta 1.1768373470501192%
Key:22 Value:19271 Expected 1.0 actual 1.0012729587197673 delta 0.1272958719767292%
Key:23 Value:19143 Expected 1.0 actual 0.9946223988777181 delta 0.5377601122281916%
Key:24 Value:19524 Expected 1.0 actual 1.0144182059075677 delta 1.4418205907567705%
Key:25 Value:19260 Expected 1.0 actual 1.0007014262333411 delta 0.07014262333411292%
Key:26 Value:19264 Expected 1.0 actual 1.0009092562284052 delta 0.09092562284052086%
Key:27 Value:19324 Expected 1.0 actual 1.0040267061543657 delta 0.40267061543657334%
Key:28 Value:19479 Expected 1.0 actual 1.0120801184630972 delta 1.20801184630972%
Key:29 Value:19254 Expected 1.0 actual 1.0003896812407451 delta 0.03896812407451211%
Key:30 Value:19184 Expected 1.0 actual 0.9967526563271244 delta 0.3247343672875602%
Key:31 Value:19333 Expected 1.0 actual 1.0044943236432597 delta 0.44943236432597455%
Key:32 Value:19127 Expected 1.0 actual 0.993791078897462 delta 0.6208921102538012%
Key:33 Value:19060 Expected 1.0 actual 0.9903099264801393 delta 0.9690073519860731%
Key:34 Value:19390 Expected 1.0 actual 1.0074559010729225 delta 0.7455901072922488%
Key:35 Value:19265 Expected 1.0 actual 1.0009612137271713 delta 0.0961213727171284%
Key:36 Value:19397 Expected 1.0 actual 1.0078196035642846 delta 0.7819603564284572%
Key:37 Value:19075 Expected 1.0 actual 0.9910892889616295 delta 0.8910711038370489%
Key:38 Value:19115 Expected 1.0 actual 0.9931675889122697 delta 0.683241108773025%
Key:39 Value:19266 Expected 1.0 actual 1.0010131712259371 delta 0.10131712259371373%
Key:40 Value:19363 Expected 1.0 actual 1.00605304860624 delta 0.6053048606240008%
Key:41 Value:19209 Expected 1.0 actual 0.9980515937962747 delta 0.19484062037252725%
Key:42 Value:19320 Expected 1.0 actual 1.0038188761593017 delta 0.3818876159301654%
Key:43 Value:19031 Expected 1.0 actual 0.988803159015925 delta 1.119684098407503%
Key:44 Value:19950 Expected: 2.0 Actual: 1.9949999999999999
Key:45 Value:19810 Expected: 2.0 Actual: 1.981
Key:46 Value:19992 Expected: 2.0 Actual: 1.9991999999999999
Key:47 Value:20049 Expected: 2.0 Actual: 2.0049
Key:48 Value:19899 Expected: 2.0 Actual: 1.9899
Key:49 Value:19818 Expected: 2.0 Actual: 1.9817999999999998
Key:10 Value:19766 Expected: 2.0 Actual: 1.9766
Key:11 Value:20040 Expected: 2.0 Actual: 2.004
Key:12 Value:20053 Expected: 2.0 Actual: 2.0053
Key:13 Value:20103 Expected: 2.0 Actual: 2.0103
Key:14 Value:20168 Expected: 2.0 Actual: 2.0168
Key:15 Value:20207 Expected: 2.0 Actual: 2.0206999999999997
Key:16 Value:20155 Expected: 2.0 Actual: 2.0155
Key:17 Value:19994 Expected: 2.0 Actual: 1.9994
Key:18 Value:19940 Expected: 2.0 Actual: 1.994
Key:19 Value:19864 Expected: 2.0 Actual: 1.9864
Key:0 Value:19997 Expected: 2.0 Actual: 1.9997
Key:1 Value:19937 Expected: 2.0 Actual: 1.9937
Key:2 Value:19995 Expected: 2.0 Actual: 1.9994999999999998
Key:3 Value:20074 Expected: 2.0 Actual: 2.0074
Key:4 Value:20131 Expected: 2.0 Actual: 2.0131
Key:5 Value:19955 Expected: 2.0 Actual: 1.9955
Key:6 Value:20185 Expected: 2.0 Actual: 2.0185
Key:7 Value:19956 Expected: 2.0 Actual: 1.9956
Key:8 Value:20175 Expected: 2.0 Actual: 2.0175
Key:9 Value:20170 Expected: 2.0 Actual: 2.017
Key:20 Value:19951 Expected: 2.0 Actual: 1.9951
Key:21 Value:20106 Expected: 2.0 Actual: 2.0105999999999997
Key:22 Value:19913 Expected: 2.0 Actual: 1.9913
Key:23 Value:19921 Expected: 2.0 Actual: 1.9921000000000002
Key:24 Value:19829 Expected: 2.0 Actual: 1.9828999999999999
Key:25 Value:20007 Expected: 2.0 Actual: 2.0007
Key:26 Value:20025 Expected: 2.0 Actual: 2.0025
Key:27 Value:20204 Expected: 2.0 Actual: 2.0204
Key:28 Value:19592 Expected: 2.0 Actual: 1.9591999999999998
Key:29 Value:20102 Expected: 2.0 Actual: 2.0101999999999998
Key:30 Value:20008 Expected: 2.0 Actual: 2.0008000000000004
Key:31 Value:20030 Expected: 2.0 Actual: 2.003
Key:32 Value:19959 Expected: 2.0 Actual: 1.9959
Key:33 Value:20288 Expected: 2.0 Actual: 2.0288
Key:34 Value:19810 Expected: 2.0 Actual: 1.981
Key:35 Value:20266 Expected: 2.0 Actual: 2.0265999999999997
Key:36 Value:20123 Expected: 2.0 Actual: 2.0122999999999998
Key:37 Value:19898 Expected: 2.0 Actual: 1.9897999999999998
Key:38 Value:19910 Expected: 2.0 Actual: 1.991
Key:39 Value:20008 Expected: 2.0 Actual: 2.0008000000000004
Key:40 Value:19717 Expected: 2.0 Actual: 1.9716999999999998
Key:41 Value:19855 Expected: 2.0 Actual: 1.9855
Key:42 Value:20099 Expected: 2.0 Actual: 2.0099
Key:43 Value:19996 Expected: 2.0 Actual: 1.9996
Key:44 Value:19974 Expected: 2.0 Actual: 1.9973999999999998 delta: 0.1300000000000079
Key:45 Value:19899 Expected: 2.0 Actual: 1.9899 delta: 0.5049999999999999
Key:46 Value:20120 Expected: 2.0 Actual: 2.012 delta: 0.6000000000000005
Key:47 Value:19980 Expected: 2.0 Actual: 1.9980000000000002 delta: 0.09999999999998899
Key:48 Value:20143 Expected: 2.0 Actual: 2.0143 delta: 0.714999999999999
Key:49 Value:19709 Expected: 2.0 Actual: 1.9709 delta: 1.4549999999999952
Key:10 Value:20050 Expected: 2.0 Actual: 2.005 delta: 0.24999999999999467
Key:11 Value:20128 Expected: 2.0 Actual: 2.0128 delta: 0.6399999999999961
Key:12 Value:19845 Expected: 2.0 Actual: 1.9845000000000002 delta: 0.7749999999999924
Key:13 Value:20147 Expected: 2.0 Actual: 2.0147000000000004 delta: 0.735000000000019
Key:14 Value:19983 Expected: 2.0 Actual: 1.9983 delta: 0.08500000000000174
Key:15 Value:20030 Expected: 2.0 Actual: 2.003 delta: 0.15000000000000568
Key:16 Value:19793 Expected: 2.0 Actual: 1.9793 delta: 1.034999999999997
Key:17 Value:19972 Expected: 2.0 Actual: 1.9972 delta: 0.13999999999999568
Key:18 Value:19902 Expected: 2.0 Actual: 1.9902 delta: 0.49000000000000155
Key:19 Value:20182 Expected: 2.0 Actual: 2.0181999999999998 delta: 0.9099999999999886
Key:0 Value:19931 Expected: 2.0 Actual: 1.9931 delta: 0.3449999999999953
Key:1 Value:19962 Expected: 2.0 Actual: 1.9962 delta: 0.19000000000000128
Key:2 Value:19984 Expected: 2.0 Actual: 1.9983999999999997 delta: 0.0800000000000134
Key:3 Value:20004 Expected: 2.0 Actual: 2.0004 delta: 0.019999999999997797
Key:4 Value:20069 Expected: 2.0 Actual: 2.0069 delta: 0.3449999999999953
Key:5 Value:19653 Expected: 2.0 Actual: 1.9653 delta: 1.7349999999999977
Key:6 Value:19889 Expected: 2.0 Actual: 1.9889000000000001 delta: 0.5549999999999944
Key:7 Value:19995 Expected: 2.0 Actual: 1.9994999999999998 delta: 0.02500000000000835
Key:8 Value:20120 Expected: 2.0 Actual: 2.012 delta: 0.6000000000000005
Key:9 Value:20325 Expected: 2.0 Actual: 2.0324999999999998 delta: 1.6249999999999876
Key:20 Value:19992 Expected: 2.0 Actual: 1.9991999999999999 delta: 0.0400000000000067
Key:21 Value:20189 Expected: 2.0 Actual: 2.0189 delta: 0.9449999999999958
Key:22 Value:19947 Expected: 2.0 Actual: 1.9947 delta: 0.2650000000000041
Key:23 Value:20052 Expected: 2.0 Actual: 2.0052 delta: 0.25999999999999357
Key:24 Value:20105 Expected: 2.0 Actual: 2.0105 delta: 0.5249999999999977
Key:25 Value:20083 Expected: 2.0 Actual: 2.0083 delta: 0.4150000000000098
Key:26 Value:19824 Expected: 2.0 Actual: 1.9824000000000002 delta: 0.8799999999999919
Key:27 Value:20098 Expected: 2.0 Actual: 2.0098000000000003 delta: 0.49000000000001265
Key:28 Value:19834 Expected: 2.0 Actual: 1.9834 delta: 0.8299999999999974
Key:29 Value:20196 Expected: 2.0 Actual: 2.0196 delta: 0.9800000000000031
Key:30 Value:19869 Expected: 2.0 Actual: 1.9869 delta: 0.6549999999999945
Key:31 Value:20052 Expected: 2.0 Actual: 2.0052 delta: 0.25999999999999357
Key:32 Value:20266 Expected: 2.0 Actual: 2.0265999999999997 delta: 1.3299999999999867
Key:33 Value:19952 Expected: 2.0 Actual: 1.9952 delta: 0.23999999999999577
Key:34 Value:19598 Expected: 2.0 Actual: 1.9598 delta: 2.0100000000000007
Key:35 Value:20048 Expected: 2.0 Actual: 2.0048 delta: 0.23999999999999577
Key:36 Value:20099 Expected: 2.0 Actual: 2.0099 delta: 0.495000000000001
Key:37 Value:19923 Expected: 2.0 Actual: 1.9923 delta: 0.385000000000002
Key:38 Value:19948 Expected: 2.0 Actual: 1.9948000000000001 delta: 0.25999999999999357
Key:39 Value:20373 Expected: 2.0 Actual: 2.0372999999999997 delta: 1.8649999999999833
Key:40 Value:19744 Expected: 2.0 Actual: 1.9744000000000002 delta: 1.2799999999999923
Key:41 Value:20083 Expected: 2.0 Actual: 2.0083 delta: 0.4150000000000098
Key:42 Value:20025 Expected: 2.0 Actual: 2.0025 delta: 0.12499999999999734
Key:43 Value:19911 Expected: 2.0 Actual: 1.9911 delta: 0.4449999999999954
Key:44 Value:19180 Expected 1.0 actual 0.9968296866067251 delta 0.3170313393274893%
Key:45 Value:19106 Expected 1.0 actual 0.992983732654228 delta 0.7016267345771987%
Key:46 Value:19125 Expected 1.0 actual 0.9939712073177069 delta 0.602879268229306%
Key:47 Value:19515 Expected 1.0 actual 1.0142404240943819 delta 1.4240424094381865%
Key:48 Value:19231 Expected 1.0 actual 0.9994802764929058 delta 0.05197235070941719%
Key:49 Value:57564 Expected 3.0 actual 2.9917363962372017 delta 0.2754534587599444%
Key:10 Value:19390 Expected 1.0 actual 1.007743880255704 delta 0.7743880255703939%
Key:11 Value:19361 Expected 1.0 actual 1.0062366820851307 delta 0.6236682085130729%
Key:12 Value:19317 Expected 1.0 actual 1.0039498986539162 delta 0.39498986539161507%
Key:13 Value:19073 Expected 1.0 actual 0.9912686450808169 delta 0.8731354919183087%
Key:14 Value:18964 Expected 1.0 actual 0.98560365885349 delta 1.4396341146510006%
Key:15 Value:19385 Expected 1.0 actual 1.0074840185021567 delta 0.7484018502156742%
Key:16 Value:19254 Expected 1.0 actual 1.0006756405592225 delta 0.06756405592225345%
Key:17 Value:19398 Expected 1.0 actual 1.0081596590613793 delta 0.8159659061379276%
Key:18 Value:19229 Expected 1.0 actual 0.9993763317914869 delta 0.06236682085131173%
Key:19 Value:19300 Expected 1.0 actual 1.003066368691856 delta 0.30663686918559474%
Key:0 Value:19392 Expected 1.0 actual 1.0078478249571228 delta 0.7847824957122773%
Key:1 Value:19283 Expected 1.0 actual 1.0021828387297957 delta 0.2182838729795744%
Key:2 Value:19259 Expected 1.0 actual 1.0009355023127695 delta 0.09355023127695095%
Key:3 Value:19335 Expected 1.0 actual 1.0048854009666857 delta 0.488540096668566%
Key:4 Value:19181 Expected 1.0 actual 0.9968816589574346 delta 0.31183410425653646%
Key:5 Value:19100 Expected 1.0 actual 0.9926718985499713 delta 0.7328101450028712%
Key:6 Value:19109 Expected 1.0 actual 0.9931396497063563 delta 0.6860350293643735%
Key:7 Value:19237 Expected 1.0 actual 0.9997921105971623 delta 0.020788940283766877%
Key:8 Value:19297 Expected 1.0 actual 1.0029104516397276 delta 0.2910451639727585%
Key:9 Value:19245 Expected 1.0 actual 1.0002078894028377 delta 0.020788940283766877%
Key:20 Value:19077 Expected 1.0 actual 0.9914765344836547 delta 0.8523465516345308%
Key:21 Value:19029 Expected 1.0 actual 0.9889818616496024 delta 1.1018138350397555%
Key:22 Value:19117 Expected 1.0 actual 0.9935554285120315 delta 0.6444571487968509%
Key:23 Value:19293 Expected 1.0 actual 1.00270256223689 delta 0.2702562236889916%
Key:24 Value:19455 Expected 1.0 actual 1.0111220830518164 delta 1.112208305181639%
Key:25 Value:19217 Expected 1.0 actual 0.9987526635829739 delta 0.12473364170261236%
Key:26 Value:19610 Expected 1.0 actual 1.0191777974117768 delta 1.9177797411776831%
Key:27 Value:19021 Expected 1.0 actual 0.988566082843927 delta 1.1433917156073004%
Key:28 Value:19438 Expected 1.0 actual 1.0102385530897562 delta 1.0238553089756186%
Key:29 Value:19061 Expected 1.0 actual 0.9906449768723039 delta 0.9355023127696094%
Key:30 Value:19123 Expected 1.0 actual 0.9938672626162881 delta 0.6132737383711895%
Key:31 Value:19361 Expected 1.0 actual 1.0062366820851307 delta 0.6236682085130729%
Key:32 Value:18948 Expected 1.0 actual 0.9847721012421391 delta 1.5227898757860903%
Key:33 Value:19448 Expected 1.0 actual 1.0107582765968504 delta 1.0758276596850358%
Key:34 Value:19251 Expected 1.0 actual 1.0005197235070942 delta 0.05197235070941719%
Key:35 Value:19335 Expected 1.0 actual 1.0048854009666857 delta 0.488540096668566%
Key:36 Value:19376 Expected 1.0 actual 1.007016267345772 delta 0.7016267345772098%
Key:37 Value:19008 Expected 1.0 actual 0.9878904422847045 delta 1.2109557715295538%
Key:38 Value:19301 Expected 1.0 actual 1.0031183410425653 delta 0.31183410425652536%
Key:39 Value:19217 Expected 1.0 actual 0.9987526635829739 delta 0.12473364170261236%
Key:40 Value:19233 Expected 1.0 actual 0.9995842211943246 delta 0.041577880567544856%
Key:41 Value:19034 Expected 1.0 actual 0.9892417234031494 delta 1.075827659685058%
Key:42 Value:19032 Expected 1.0 actual 0.9891377787017306 delta 1.0862221298269414%
Key:43 Value:19185 Expected 1.0 actual 0.9970895483602723 delta 0.2910451639727696%
Key:44 Value:29602 Expected 2.0 actual 1.9992570830378549 delta 0.037145848107256185%
Key:45 Value:29318 Expected 2.0 actual 1.980076317833384 delta 0.9961841083307998%
Key:46 Value:29558 Expected 2.0 actual 1.996285415189275 delta 0.18572924053624762%
Key:47 Value:29524 Expected 2.0 actual 1.9939891263971905 delta 0.30054368014047483%
Key:48 Value:29481 Expected 2.0 actual 1.9910849964542598 delta 0.4457501772870076%
Key:49 Value:29387 Expected 2.0 actual 1.9847364333232027 delta 0.7631783338398646%
Key:10 Value:14784 Expected 1.0 actual 0.9984803971228853 delta 0.1519602877114723%
Key:11 Value:14688 Expected 1.0 actual 0.9919967581805288 delta 0.8003241819471207%
Key:12 Value:14382 Expected 1.0 actual 0.9713301590517678 delta 2.8669840948232217%
Key:13 Value:14935 Expected 1.0 actual 1.0086786208759666 delta 0.8678620875966603%
Key:14 Value:14747 Expected 1.0 actual 0.995981494613852 delta 0.4018505386148008%
Key:15 Value:14815 Expected 1.0 actual 1.0005740721980212 delta 0.05740721980211916%
Key:16 Value:14544 Expected 1.0 actual 0.9822712997669942 delta 1.7728700233005767%
Key:17 Value:14459 Expected 1.0 actual 0.9765305777867828 delta 2.346942221321724%
Key:18 Value:14564 Expected 1.0 actual 0.9836220578799851 delta 1.6377942120014866%
Key:19 Value:14982 Expected 1.0 actual 1.0118529024414953 delta 1.1852902441495283%
Key:0 Value:14672 Expected 1.0 actual 0.990916151690136 delta 0.9083848309863973%
Key:1 Value:14520 Expected 1.0 actual 0.9806503900314051 delta 1.9349609968594916%
Key:2 Value:14882 Expected 1.0 actual 1.0050991118765407 delta 0.5099111876540663%
Key:3 Value:14614 Expected 1.0 actual 0.9869989531624624 delta 1.3001046837537555%
Key:4 Value:14604 Expected 1.0 actual 0.986323574105967 delta 1.367642589403295%
Key:5 Value:14657 Expected 1.0 actual 0.9899030831053929 delta 1.0096916894607122%
Key:6 Value:14660 Expected 1.0 actual 0.9901056968223415 delta 0.9894303177658492%
Key:7 Value:14629 Expected 1.0 actual 0.9880120217472056 delta 1.1987978252794407%
Key:8 Value:14728 Expected 1.0 actual 0.9946982744065106 delta 0.5301725593489404%
Key:9 Value:14602 Expected 1.0 actual 0.9861884982946679 delta 1.3811501705332074%
Key:20 Value:14854 Expected 1.0 actual 1.0032080505183534 delta 0.3208050518353378%
Key:21 Value:14798 Expected 1.0 actual 0.9994259278019789 delta 0.057407219802108056%
Key:22 Value:14724 Expected 1.0 actual 0.9944281227839125 delta 0.557187721608754%
Key:23 Value:14719 Expected 1.0 actual 0.9940904332556647 delta 0.5909566744335293%
Key:24 Value:14716 Expected 1.0 actual 0.9938878195387161 delta 0.6112180461283923%
Key:25 Value:14739 Expected 1.0 actual 0.9954411913686557 delta 0.455880863134428%
Key:26 Value:14840 Expected 1.0 actual 1.0022625198392598 delta 0.22625198392598467%
Key:27 Value:14710 Expected 1.0 actual 0.9934825921048188 delta 0.6517407895181182%
Key:28 Value:14883 Expected 1.0 actual 1.0051666497821903 delta 0.516664978219028%
Key:29 Value:14619 Expected 1.0 actual 0.9873366426907102 delta 1.2663357309289802%
Key:30 Value:14699 Expected 1.0 actual 0.9927396751426738 delta 0.7260324857326195%
Key:31 Value:14726 Expected 1.0 actual 0.9945631985952115 delta 0.5436801404788527%
Key:32 Value:29426 Expected 2.0 actual 1.987370411643535 delta 0.6314794178232552%
Key:33 Value:29582 Expected 2.0 actual 1.997906324924864 delta 0.10468375375679573%
Key:34 Value:29456 Expected 2.0 actual 1.9893965488130212 delta 0.5301725593489404%
Key:35 Value:29336 Expected 2.0 actual 1.9812920001350758 delta 0.9353999932462109%
Key:36 Value:29468 Expected 2.0 actual 1.990207003680816 delta 0.4896498159592033%
Key:37 Value:29316 Expected 2.0 actual 1.9799412420220848 delta 1.0029378988957616%
Key:38 Value:29634 Expected 2.0 actual 2.0014182960186404 delta 0.0709148009320204%
Key:39 Value:29272 Expected 2.0 actual 1.9769695741735047 delta 1.151521291324764%
Key:40 Value:29257 Expected 2.0 actual 1.9759565055887616 delta 1.2021747205619215%
Key:41 Value:29393 Expected 2.0 actual 1.9851416607570997 delta 0.7429169621450127%
Key:42 Value:29186 Expected 2.0 actual 1.9711613142876439 delta 1.4419342856178075%
Key:43 Value:29309 Expected 2.0 actual 1.9794684766825381 delta 1.0265761658730943%
Key:44 Value:41897 Expected 4.0 actual 4.018896882494005 delta 0.47242206235011963%
Key:45 Value:41958 Expected 4.0 actual 4.024748201438849 delta 0.6187050359712343%
Key:46 Value:41429 Expected 4.0 actual 3.9740047961630696 delta 0.6498800959232609%
Key:47 Value:41568 Expected 4.0 actual 3.9873381294964028 delta 0.316546762589931%
Key:48 Value:41263 Expected 4.0 actual 3.958081534772182 delta 1.0479616306954487%
Key:49 Value:41901 Expected 4.0 actual 4.019280575539568 delta 0.48201438848920475%
Key:10 Value:5238 Expected 0.5 actual 0.5024460431654676 delta 0.4892086330935186%
Key:11 Value:5272 Expected 0.5 actual 0.5057074340527578 delta 1.1414868105515508%
Key:12 Value:5208 Expected 0.5 actual 0.499568345323741 delta 0.08633093525179936%
Key:13 Value:5281 Expected 0.5 actual 0.5065707434052757 delta 1.3141486810551495%
Key:14 Value:5133 Expected 0.5 actual 0.4923741007194245 delta 1.5251798561150998%
Key:15 Value:5362 Expected 0.5 actual 0.5143405275779376 delta 2.8681055155875157%
Key:16 Value:10475 Expected 1.0 actual 1.0047961630695443 delta 0.47961630695443347%
Key:17 Value:10386 Expected 1.0 actual 0.9962589928057554 delta 0.3741007194244639%
Key:18 Value:10351 Expected 1.0 actual 0.9929016786570743 delta 0.7098321342925651%
Key:19 Value:10365 Expected 1.0 actual 0.9942446043165467 delta 0.575539568345329%
Key:0 Value:5323 Expected 0.5 actual 0.510599520383693 delta 2.11990407673861%
Key:1 Value:5273 Expected 0.5 actual 0.5058033573141487 delta 1.1606714628297432%
Key:2 Value:5213 Expected 0.5 actual 0.5000479616306954 delta 0.009592326139085117%
Key:3 Value:5179 Expected 0.5 actual 0.4967865707434052 delta 0.6426858513189582%
Key:4 Value:5184 Expected 0.5 actual 0.49726618705035974 delta 0.5467625899280515%
Key:5 Value:5148 Expected 0.5 actual 0.4938129496402877 delta 1.2374100719424574%
Key:6 Value:5170 Expected 0.5 actual 0.49592326139088727 delta 0.8153477218225458%
Key:7 Value:5154 Expected 0.5 actual 0.49438848920863304 delta 1.1223021582733916%
Key:8 Value:5332 Expected 0.5 actual 0.511462829736211 delta 2.292565947242209%
Key:9 Value:5269 Expected 0.5 actual 0.5054196642685851 delta 1.0839328537170179%
Key:20 Value:10412 Expected 1.0 actual 0.9987529976019184 delta 0.12470023980816203%
Key:21 Value:10576 Expected 1.0 actual 1.014484412470024 delta 1.4484412470024077%
Key:22 Value:10430 Expected 1.0 actual 1.0004796163069545 delta 0.04796163069544779%
Key:23 Value:10481 Expected 1.0 actual 1.0053717026378897 delta 0.5371702637889664%
Key:24 Value:10474 Expected 1.0 actual 1.0047002398081535 delta 0.47002398081534835%
Key:25 Value:10424 Expected 1.0 actual 0.999904076738609 delta 0.009592326139096219%
Key:26 Value:10426 Expected 1.0 actual 1.0000959232613909 delta 0.009592326139085117%
Key:27 Value:10475 Expected 1.0 actual 1.0047961630695443 delta 0.47961630695443347%
Key:28 Value:10391 Expected 1.0 actual 0.9967386091127097 delta 0.3261390887290272%
Key:29 Value:10350 Expected 1.0 actual 0.9928057553956834 delta 0.7194244604316613%
Key:30 Value:10190 Expected 1.0 actual 0.9774580335731414 delta 2.2541966426858573%
Key:31 Value:10411 Expected 1.0 actual 0.9986570743405275 delta 0.13429256594724714%
Key:32 Value:41667 Expected 4.0 actual 3.996834532374101 delta 0.07913669064747442%
Key:33 Value:41656 Expected 4.0 actual 3.9957793764988008 delta 0.10551558752998069%
Key:34 Value:41674 Expected 4.0 actual 3.997505995203837 delta 0.06235011990407546%
Key:35 Value:41801 Expected 4.0 actual 4.0096882494004795 delta 0.242206235011988%
Key:36 Value:41579 Expected 4.0 actual 3.988393285371702 delta 0.2901678657074469%
Key:37 Value:41887 Expected 4.0 actual 4.017937649880096 delta 0.44844124700240684%
Key:38 Value:41551 Expected 4.0 actual 3.9857074340527574 delta 0.3573141486810649%
Key:39 Value:41472 Expected 4.0 actual 3.978129496402878 delta 0.5467625899280515%
Key:40 Value:41634 Expected 4.0 actual 3.993669064748201 delta 0.15827338129497104%
Key:41 Value:41598 Expected 4.0 actual 3.9902158273381296 delta 0.2446043165467593%
Key:42 Value:41586 Expected 4.0 actual 3.9890647482014385 delta 0.27338129496403685%
Key:43 Value:41523 Expected 4.0 actual 3.9830215827338127 delta 0.42446043165468295%
Key:44 Value:19345 Expected 1.0 actual 1.005170039749552 delta 0.5170039749551991%
Key:45 Value:19183 Expected 1.0 actual 0.9967524875945026 delta 0.3247512405497366%
Key:46 Value:19146 Expected 1.0 actual 0.9948299602504482 delta 0.5170039749551769%
Key:47 Value:19086 Expected 1.0 actual 0.9917123483411706 delta 0.8287651658829387%
Key:48 Value:19128 Expected 1.0 actual 0.993894676677665 delta 0.6105323322335043%
Key:49 Value:57374 Expected 3.0 actual 2.9811644280481153 delta 0.6278523983961559%
Key:10 Value:19306 Expected 1.0 actual 1.0031435920085217 delta 0.3143592008521656%
Key:11 Value:19138 Expected 1.0 actual 0.9944142786625445 delta 0.5585721337455496%
Key:12 Value:19104 Expected 1.0 actual 0.992647631913954 delta 0.7352368086046002%
Key:13 Value:19267 Expected 1.0 actual 1.001117144267491 delta 0.11171442674910992%
Key:14 Value:19241 Expected 1.0 actual 0.9997661791068043 delta 0.023382089319567978%
Key:15 Value:19132 Expected 1.0 actual 0.9941025174716168 delta 0.589748252838318%
Key:16 Value:19218 Expected 1.0 actual 0.9985710945415812 delta 0.14289054584187832%
Key:17 Value:19364 Expected 1.0 actual 1.006157283520823 delta 0.6157283520823009%
Key:18 Value:19206 Expected 1.0 actual 0.9979475721597257 delta 0.20524278402742624%
Key:19 Value:19348 Expected 1.0 actual 1.0053259203450158 delta 0.5325920345015778%
Key:0 Value:19305 Expected 1.0 actual 1.0030916318100336 delta 0.30916318100335793%
Key:1 Value:19288 Expected 1.0 actual 1.0022083084357383 delta 0.2208308435738271%
Key:2 Value:19296 Expected 1.0 actual 1.002623990023642 delta 0.2623990023641998%
Key:3 Value:19038 Expected 1.0 actual 0.9892182588137487 delta 1.0781741186251304%
Key:4 Value:19532 Expected 1.0 actual 1.0148865968668002 delta 1.4886596866800161%
Key:5 Value:19224 Expected 1.0 actual 0.998882855732509 delta 0.11171442674909882%
Key:6 Value:19206 Expected 1.0 actual 0.9979475721597257 delta 0.20524278402742624%
Key:7 Value:19390 Expected 1.0 actual 1.0075082486815101 delta 0.7508248681510121%
Key:8 Value:19109 Expected 1.0 actual 0.9929074329063938 delta 0.7092567093606172%
Key:9 Value:19210 Expected 1.0 actual 0.9981554129536776 delta 0.1844587046322399%
Key:20 Value:19212 Expected 1.0 actual 0.9982593333506534 delta 0.17406666493465783%
Key:21 Value:19491 Expected 1.0 actual 1.012756228728794 delta 1.2756228728793895%
Key:22 Value:18968 Expected 1.0 actual 0.9855810449195916 delta 1.4418955080408358%
Key:23 Value:19422 Expected 1.0 actual 1.0091709750331246 delta 0.9170975033124584%
Key:24 Value:19149 Expected 1.0 actual 0.994985840845912 delta 0.5014159154087983%
Key:25 Value:19333 Expected 1.0 actual 1.0045465173676964 delta 0.4546517367696401%
Key:26 Value:19253 Expected 1.0 actual 1.0003897014886598 delta 0.03897014886597994%
Key:27 Value:19257 Expected 1.0 actual 1.0005975422826117 delta 0.059754228261166276%
Key:28 Value:19250 Expected 1.0 actual 1.0002338208931958 delta 0.02338208931957908%
Key:29 Value:19254 Expected 1.0 actual 1.0004416616871477 delta 0.04416616871476542%
Key:30 Value:19312 Expected 1.0 actual 1.0034553531994492 delta 0.3455353199449229%
Key:31 Value:19170 Expected 1.0 actual 0.9960770050141592 delta 0.3922994985840811%
Key:32 Value:19112 Expected 1.0 actual 0.9930633135018577 delta 0.6936686498142275%
Key:33 Value:19225 Expected 1.0 actual 0.9989348159309969 delta 0.10651840690031333%
Key:34 Value:19231 Expected 1.0 actual 0.9992465771219248 delta 0.07534228780752272%
Key:35 Value:19282 Expected 1.0 actual 1.0018965472448105 delta 0.1896547244810476%
Key:36 Value:18957 Expected 1.0 actual 0.9850094827362242 delta 1.499051726377576%
Key:37 Value:19046 Expected 1.0 actual 0.9896339404016524 delta 1.0366059598347577%
Key:38 Value:19412 Expected 1.0 actual 1.0086513730482451 delta 0.8651373048245148%
Key:39 Value:19476 Expected 1.0 actual 1.0119768257514745 delta 1.1976825751474518%
Key:40 Value:19382 Expected 1.0 actual 1.0070925670936064 delta 0.7092567093606394%
Key:41 Value:18994 Expected 1.0 actual 0.9869320100802786 delta 1.3067989919721357%
Key:42 Value:19356 Expected 1.0 actual 1.0057416019329195 delta 0.5741601932919504%
Key:43 Value:19272 Expected 1.0 actual 1.001376945259931 delta 0.13769452599310394%
Key:44 Value:19859 Expected: 2.0 Actual: 1.9859000000000002
Key:45 Value:19843 Expected: 2.0 Actual: 1.9843
Key:46 Value:19892 Expected: 2.0 Actual: 1.9892
Key:47 Value:20204 Expected: 2.0 Actual: 2.0204
Key:48 Value:19830 Expected: 2.0 Actual: 1.983
Key:49 Value:20033 Expected: 2.0 Actual: 2.0033
Key:10 Value:19962 Expected: 2.0 Actual: 1.9962
Key:11 Value:19992 Expected: 2.0 Actual: 1.9991999999999999
Key:12 Value:20000 Expected: 2.0 Actual: 2.0
Key:13 Value:20091 Expected: 2.0 Actual: 2.0091
Key:14 Value:19983 Expected: 2.0 Actual: 1.9983
Key:15 Value:19781 Expected: 2.0 Actual: 1.9781
Key:16 Value:19847 Expected: 2.0 Actual: 1.9847
Key:17 Value:20132 Expected: 2.0 Actual: 2.0132
Key:18 Value:20071 Expected: 2.0 Actual: 2.0071
Key:19 Value:20135 Expected: 2.0 Actual: 2.0135
Key:0 Value:19953 Expected: 2.0 Actual: 1.9952999999999999
Key:1 Value:19811 Expected: 2.0 Actual: 1.9810999999999999
Key:2 Value:20067 Expected: 2.0 Actual: 2.0067000000000004
Key:3 Value:20194 Expected: 2.0 Actual: 2.0194
Key:4 Value:19960 Expected: 2.0 Actual: 1.9959999999999998
Key:5 Value:20079 Expected: 2.0 Actual: 2.0079
Key:6 Value:19797 Expected: 2.0 Actual: 1.9796999999999998
Key:7 Value:20025 Expected: 2.0 Actual: 2.0025
Key:8 Value:19985 Expected: 2.0 Actual: 1.9985
Key:9 Value:20046 Expected: 2.0 Actual: 2.0046
Key:20 Value:20109 Expected: 2.0 Actual: 2.0109
Key:21 Value:20096 Expected: 2.0 Actual: 2.0096
Key:22 Value:20224 Expected: 2.0 Actual: 2.0223999999999998
Key:23 Value:20110 Expected: 2.0 Actual: 2.011
Key:24 Value:20120 Expected: 2.0 Actual: 2.012
Key:25 Value:19863 Expected: 2.0 Actual: 1.9863
Key:26 Value:19812 Expected: 2.0 Actual: 1.9812
Key:27 Value:19974 Expected: 2.0 Actual: 1.9973999999999998
Key:28 Value:20034 Expected: 2.0 Actual: 2.0034
Key:29 Value:20168 Expected: 2.0 Actual: 2.0168
Key:30 Value:20024 Expected: 2.0 Actual: 2.0024
Key:31 Value:19803 Expected: 2.0 Actual: 1.9803000000000002
Key:32 Value:20062 Expected: 2.0 Actual: 2.0062
Key:33 Value:19817 Expected: 2.0 Actual: 1.9817
Key:34 Value:20105 Expected: 2.0 Actual: 2.0105
Key:35 Value:20122 Expected: 2.0 Actual: 2.0122
Key:36 Value:19776 Expected: 2.0 Actual: 1.9775999999999998
Key:37 Value:20093 Expected: 2.0 Actual: 2.0093
Key:38 Value:20099 Expected: 2.0 Actual: 2.0099
Key:39 Value:20056 Expected: 2.0 Actual: 2.0056000000000003
Key:40 Value:19974 Expected: 2.0 Actual: 1.9973999999999998
Key:41 Value:20034 Expected: 2.0 Actual: 2.0034
Key:42 Value:20005 Expected: 2.0 Actual: 2.0004999999999997
Key:43 Value:19948 Expected: 2.0 Actual: 1.9948000000000001
Key:44 Value:19848 Expected: 2.0 Actual: 1.9848000000000001 delta: 0.759999999999994
Key:45 Value:19889 Expected: 2.0 Actual: 1.9889000000000001 delta: 0.5549999999999944
Key:46 Value:19987 Expected: 2.0 Actual: 1.9987000000000001 delta: 0.06499999999999284
Key:47 Value:19939 Expected: 2.0 Actual: 1.9938999999999998 delta: 0.3050000000000108
Key:48 Value:20144 Expected: 2.0 Actual: 2.0143999999999997 delta: 0.7199999999999873
Key:49 Value:19894 Expected: 2.0 Actual: 1.9893999999999998 delta: 0.5300000000000082
Key:10 Value:19973 Expected: 2.0 Actual: 1.9973 delta: 0.13499999999999623
Key:11 Value:20167 Expected: 2.0 Actual: 2.0167 delta: 0.835000000000008
Key:12 Value:19965 Expected: 2.0 Actual: 1.9965 delta: 0.17500000000000293
Key:13 Value:20032 Expected: 2.0 Actual: 2.0032 delta: 0.16000000000000458
Key:14 Value:19863 Expected: 2.0 Actual: 1.9863 delta: 0.6850000000000023
Key:15 Value:20034 Expected: 2.0 Actual: 2.0034 delta: 0.17000000000000348
Key:16 Value:19961 Expected: 2.0 Actual: 1.9961 delta: 0.19500000000000073
Key:17 Value:20084 Expected: 2.0 Actual: 2.0084 delta: 0.41999999999999815
Key:18 Value:20032 Expected: 2.0 Actual: 2.0032 delta: 0.16000000000000458
Key:19 Value:19903 Expected: 2.0 Actual: 1.9903 delta: 0.4850000000000021
Key:0 Value:20051 Expected: 2.0 Actual: 2.0051 delta: 0.2550000000000052
Key:1 Value:20243 Expected: 2.0 Actual: 2.0243 delta: 1.2150000000000105
Key:2 Value:19869 Expected: 2.0 Actual: 1.9869 delta: 0.6549999999999945
Key:3 Value:19995 Expected: 2.0 Actual: 1.9994999999999998 delta: 0.02500000000000835
Key:4 Value:19984 Expected: 2.0 Actual: 1.9983999999999997 delta: 0.0800000000000134
Key:5 Value:19949 Expected: 2.0 Actual: 1.9949000000000001 delta: 0.2549999999999941
Key:6 Value:20025 Expected: 2.0 Actual: 2.0025 delta: 0.12499999999999734
Key:7 Value:20075 Expected: 2.0 Actual: 2.0075 delta: 0.374999999999992
Key:8 Value:19984 Expected: 2.0 Actual: 1.9983999999999997 delta: 0.0800000000000134
Key:9 Value:20261 Expected: 2.0 Actual: 2.0261 delta: 1.3050000000000006
Key:20 Value:19942 Expected: 2.0 Actual: 1.9942000000000002 delta: 0.28999999999999027
Key:21 Value:20155 Expected: 2.0 Actual: 2.0155 delta: 0.7749999999999924
Key:22 Value:20055 Expected: 2.0 Actual: 2.0055 delta: 0.275000000000003
Key:23 Value:20249 Expected: 2.0 Actual: 2.0249 delta: 1.2450000000000072
Key:24 Value:19939 Expected: 2.0 Actual: 1.9938999999999998 delta: 0.3050000000000108
Key:25 Value:20255 Expected: 2.0 Actual: 2.0255 delta: 1.275000000000004
Key:26 Value:20083 Expected: 2.0 Actual: 2.0083 delta: 0.4150000000000098
Key:27 Value:19845 Expected: 2.0 Actual: 1.9845000000000002 delta: 0.7749999999999924
Key:28 Value:20052 Expected: 2.0 Actual: 2.0052 delta: 0.25999999999999357
Key:29 Value:19914 Expected: 2.0 Actual: 1.9914 delta: 0.42999999999999705
Key:30 Value:19905 Expected: 2.0 Actual: 1.9905 delta: 0.4750000000000032
Key:31 Value:20165 Expected: 2.0 Actual: 2.0164999999999997 delta: 0.8249999999999869
Key:32 Value:20002 Expected: 2.0 Actual: 2.0002 delta: 0.009999999999998899
Key:33 Value:19997 Expected: 2.0 Actual: 1.9997 delta: 0.014999999999998348
Key:34 Value:19844 Expected: 2.0 Actual: 1.9844 delta: 0.7800000000000029
Key:35 Value:19748 Expected: 2.0 Actual: 1.9748 delta: 1.2599999999999945
Key:36 Value:20044 Expected: 2.0 Actual: 2.0044 delta: 0.21999999999999797
Key:37 Value:20249 Expected: 2.0 Actual: 2.0249 delta: 1.2450000000000072
Key:38 Value:20095 Expected: 2.0 Actual: 2.0094999999999996 delta: 0.474999999999981
Key:39 Value:19795 Expected: 2.0 Actual: 1.9795 delta: 1.0249999999999981
Key:40 Value:19873 Expected: 2.0 Actual: 1.9872999999999998 delta: 0.6350000000000078
Key:41 Value:19860 Expected: 2.0 Actual: 1.986 delta: 0.7000000000000006
Key:42 Value:19825 Expected: 2.0 Actual: 1.9825 delta: 0.8750000000000036
Key:43 Value:19958 Expected: 2.0 Actual: 1.9958 delta: 0.20999999999999908
Key:44 Value:19249 Expected 1.0 actual 1.000363787548072 delta 0.0363787548071981%
Key:45 Value:19086 Expected 1.0 actual 0.9918927346429686 delta 0.8107265357031435%
Key:46 Value:19262 Expected 1.0 actual 1.0010393929944914 delta 0.1039392994491406%
Key:47 Value:19407 Expected 1.0 actual 1.0085749922045526 delta 0.8574992204552601%
Key:48 Value:19333 Expected 1.0 actual 1.004729238124935 delta 0.4729238124935087%
Key:49 Value:57727 Expected 3.0 actual 3.000051969649725 delta 0.0017323216574993694%
Key:10 Value:19312 Expected 1.0 actual 1.0036378754807194 delta 0.3637875480719366%
Key:11 Value:19319 Expected 1.0 actual 1.0040016630287911 delta 0.4001663028791125%
Key:12 Value:19101 Expected 1.0 actual 0.992672279388837 delta 0.7327720611163047%
Key:13 Value:19145 Expected 1.0 actual 0.9949589439767176 delta 0.504105602328242%
Key:14 Value:19249 Expected 1.0 actual 1.000363787548072 delta 0.0363787548071981%
Key:15 Value:19329 Expected 1.0 actual 1.0045213595260367 delta 0.4521359526036717%
Key:16 Value:19060 Expected 1.0 actual 0.99054152375013 delta 0.9458476249869952%
Key:17 Value:19231 Expected 1.0 actual 0.99942833385303 delta 0.057166614697001794%
Key:18 Value:19266 Expected 1.0 actual 1.0012472715933896 delta 0.1247271593389554%
Key:19 Value:19289 Expected 1.0 actual 1.0024425735370543 delta 0.2442573537054349%
Key:0 Value:19227 Expected 1.0 actual 0.9992204552541317 delta 0.0779544745868277%
Key:1 Value:19014 Expected 1.0 actual 0.9881509198628001 delta 1.1849080137199874%
Key:2 Value:19380 Expected 1.0 actual 1.0071718116619894 delta 0.7171811661989436%
Key:3 Value:19192 Expected 1.0 actual 0.997401517513772 delta 0.259848248622796%
Key:4 Value:19179 Expected 1.0 actual 0.9967259120673528 delta 0.3274087932647163%
Key:5 Value:19321 Expected 1.0 actual 1.0041056023282404 delta 0.4105602328240421%
Key:6 Value:19138 Expected 1.0 actual 0.9945951564286457 delta 0.540484357135429%
Key:7 Value:19282 Expected 1.0 actual 1.0020787859889826 delta 0.207878598898259%
Key:8 Value:19278 Expected 1.0 actual 1.0018709073900842 delta 0.187090739008422%
Key:9 Value:19131 Expected 1.0 actual 0.9942313688805737 delta 0.5768631119426271%
Key:20 Value:19341 Expected 1.0 actual 1.0051449953227316 delta 0.5144995322731605%
Key:21 Value:19389 Expected 1.0 actual 1.0076395385095105 delta 0.7639538509510491%
Key:22 Value:19316 Expected 1.0 actual 1.0038457540796175 delta 0.3845754079617514%
Key:23 Value:19317 Expected 1.0 actual 1.0038977237293423 delta 0.3897723729342273%
Key:24 Value:19152 Expected 1.0 actual 0.9953227315247896 delta 0.4677268475210439%
Key:25 Value:19029 Expected 1.0 actual 0.9889304646086686 delta 1.1069535391331375%
Key:26 Value:19315 Expected 1.0 actual 1.003793784429893 delta 0.3793784429892977%
Key:27 Value:19114 Expected 1.0 actual 0.9933478848352563 delta 0.6652115164743733%
Key:28 Value:19257 Expected 1.0 actual 1.0007795447458685 delta 0.0779544745868499%
Key:29 Value:19355 Expected 1.0 actual 1.0058725704188756 delta 0.5872570418875567%
Key:30 Value:19235 Expected 1.0 actual 0.999636212451928 delta 0.0363787548071981%
Key:31 Value:19230 Expected 1.0 actual 0.9993763642033053 delta 0.062363579669466596%
Key:32 Value:19235 Expected 1.0 actual 0.999636212451928 delta 0.0363787548071981%
Key:33 Value:19207 Expected 1.0 actual 0.9981810622596403 delta 0.1818937740359683%
Key:34 Value:19135 Expected 1.0 actual 0.994439247479472 delta 0.5560752520528012%
Key:35 Value:19225 Expected 1.0 actual 0.9991165159546825 delta 0.0883484045317462%
Key:36 Value:18988 Expected 1.0 actual 0.9867997089699617 delta 1.320029103003828%
Key:37 Value:19066 Expected 1.0 actual 0.9908533416484774 delta 0.9146658351522619%
Key:38 Value:19192 Expected 1.0 actual 0.997401517513772 delta 0.259848248622796%
Key:39 Value:19436 Expected 1.0 actual 1.0100821120465648 delta 1.008211204656484%
Key:40 Value:19043 Expected 1.0 actual 0.9896580397048125 delta 1.0341960295187524%
Key:41 Value:19354 Expected 1.0 actual 1.0058206007691508 delta 0.5820600769150808%
Key:42 Value:19361 Expected 1.0 actual 1.0061843883172228 delta 0.6184388317222789%
Key:43 Value:19201 Expected 1.0 actual 0.997869244361293 delta 0.2130755638707016%
