Key:35 Value:29241 Expected 2.0 actual 1.9798903107861061 delta 1.0054844606946944%
Key:12 Value:14557 Expected 1.0 actual 0.9856456090459748 delta 1.4354390954025242%
Key:28 Value:14529 Expected 1.0 actual 0.9837497460897827 delta 1.6250253910217283%
Key:31 Value:14674 Expected 1.0 actual 0.9935676078272057 delta 0.6432392172794343%
Key:7 Value:14730 Expected 1.0 actual 0.9973593337395897 delta 0.26406662604102626%
Key:43 Value:29600 Expected 2.0 actual 2.00419798226014 delta 0.20989911300699493%
Key:5 Value:14588 Expected 1.0 actual 0.9877446001760445 delta 1.2255399823955515%
Key:25 Value:14905 Expected 1.0 actual 1.0092084772157899 delta 0.9208477215789879%
Key:26 Value:14773 Expected 1.0 actual 1.0002708375651703 delta 0.02708375651703232%
Key:20 Value:14633 Expected 1.0 actual 0.9907915227842102 delta 0.9208477215789768%
Key:45 Value:29451 Expected 2.0 actual 1.9941092829575464 delta 0.2945358521226793%
Key:11 Value:14397 Expected 1.0 actual 0.9748121064391632 delta 2.518789356083684%
Key:24 Value:14521 Expected 1.0 actual 0.9832080709594421 delta 1.679192904055793%
Key:2 Value:14710 Expected 1.0 actual 0.9960051459137383 delta 0.39948540862616566%
Key:47 Value:29443 Expected 2.0 actual 1.9935676078272058 delta 0.3216196086397116%
Key:8 Value:14589 Expected 1.0 actual 0.987812309567337 delta 1.218769043266299%
Key:6 Value:14585 Expected 1.0 actual 0.9875414720021668 delta 1.2458527997833202%
Key:34 Value:29678 Expected 2.0 actual 2.00947931478096 delta 0.4739657390480101%
Key:23 Value:14809 Expected 1.0 actual 1.0027083756517028 delta 0.2708375651702788%
Key:4 Value:14929 Expected 1.0 actual 1.0108335026068116 delta 1.0833502606811596%
Key:40 Value:29388 Expected 2.0 actual 1.9898435913061143 delta 0.5078204346942838%
Key:27 Value:14679 Expected 1.0 actual 0.9939061547836685 delta 0.6093845216331495%
Key:3 Value:14722 Expected 1.0 actual 0.9968176586092492 delta 0.3182341390750798%
Key:18 Value:14630 Expected 1.0 actual 0.9905883946103325 delta 0.9411605389667455%
Key:39 Value:29397 Expected 2.0 actual 1.9904529758277474 delta 0.4773512086126308%
Key:15 Value:14744 Expected 1.0 actual 0.9983072652176858 delta 0.16927347823142425%
Key:44 Value:29572 Expected 2.0 actual 2.002302119303948 delta 0.11510596519739291%
Key:19 Value:14765 Expected 1.0 actual 0.9997291624348298 delta 0.027083756517021218%
Key:17 Value:14758 Expected 1.0 actual 0.9992551966957818 delta 0.07448033042182223%
Key:9 Value:14663 Expected 1.0 actual 0.9928228045229874 delta 0.7177195477012566%
Key:48 Value:29558 Expected 2.0 actual 2.001354187825852 delta 0.0677093912925919%
Key:46 Value:29506 Expected 2.0 actual 1.9978332994786379 delta 0.10833502606810708%
Key:13 Value:14560 Expected 1.0 actual 0.9858487372198524 delta 1.4151262780147555%
Key:10 Value:14804 Expected 1.0 actual 1.00236982869524 delta 0.23698286952400505%
Key:32 Value:29089 Expected 2.0 actual 1.9695984833096352 delta 1.520075834518242%
Key:33 Value:29075 Expected 2.0 actual 1.9686505518315391 delta 1.567472408423043%
Key:22 Value:14637 Expected 1.0 actual 0.9910623603493806 delta 0.8937639650619444%
Key:41 Value:29509 Expected 2.0 actual 1.9980364276525155 delta 0.09817861737422273%
Key:37 Value:29396 Expected 2.0 actual 1.9903852664364547 delta 0.4807366781772626%
Key:30 Value:14774 Expected 1.0 actual 1.000338546956463 delta 0.03385469564629595%
Key:49 Value:29310 Expected 2.0 actual 1.9845622587852936 delta 0.7718870607353212%
Key:14 Value:14905 Expected 1.0 actual 1.0092084772157899 delta 0.9208477215789879%
Key:0 Value:14719 Expected 1.0 actual 0.9966145304353714 delta 0.3385469564628596%
Key:42 Value:29694 Expected 2.0 actual 2.0105626650416415 delta 0.5281332520820747%
Key:38 Value:29554 Expected 2.0 actual 2.0010833502606813 delta 0.05416751303406464%
Key:29 Value:14658 Expected 1.0 actual 0.9924842575665245 delta 0.7515742433475525%
Key:36 Value:29759 Expected 2.0 actual 2.0149637754756586 delta 0.7481887737829318%
Key:16 Value:14587 Expected 1.0 actual 0.9876768907847518 delta 1.2323109215248151%
Key:21 Value:14636 Expected 1.0 actual 0.9909946509580879 delta 0.9005349041912081%
Key:1 Value:14610 Expected 1.0 actual 0.989234206784481 delta 1.076579321551896%
Key:39 Value:41625 Expected 4.0 actual 3.992614263104887 delta 0.18464342237782816%
Key:26 Value:10557 Expected 1.0 actual 1.0126133039182772 delta 1.2613303918277197%
Key:11 Value:5199 Expected 0.5 actual 0.4986811184115869 delta 0.263776317682618%
Key:31 Value:10510 Expected 1.0 actual 1.008105126852429 delta 0.8105126852429034%
Key:47 Value:41808 Expected 4.0 actual 4.010167378063402 delta 0.2541844515850489%
Key:32 Value:41804 Expected 4.0 actual 4.0097837034195 delta 0.24459258548750196%
Key:15 Value:5226 Expected 0.5 actual 0.5012709222579252 delta 0.2541844515850489%
Key:9 Value:5232 Expected 0.5 actual 0.5018464342237782 delta 0.3692868447556341%
Key:37 Value:41725 Expected 4.0 actual 4.002206129202436 delta 0.055153230060889236%
Key:19 Value:10552 Expected 1.0 actual 1.0121337106133999 delta 1.213371061339985%
Key:27 Value:10447 Expected 1.0 actual 1.002062251210973 delta 0.20622512109729207%
Key:34 Value:41888 Expected 4.0 actual 4.017840870941441 delta 0.4460217735360317%
Key:43 Value:41424 Expected 4.0 actual 3.973334612248813 delta 0.6666346937796774%
Key:25 Value:10366 Expected 1.0 actual 0.9942928396719581 delta 0.570716032804186%
Key:42 Value:41498 Expected 4.0 actual 3.9804325931609994 delta 0.489185170975015%
Key:7 Value:5182 Expected 0.5 actual 0.49705050117500355 delta 0.589899764999291%
Key:16 Value:10479 Expected 1.0 actual 1.0051316483621888 delta 0.5131648362188823%
Key:5 Value:5199 Expected 0.5 actual 0.4986811184115869 delta 0.263776317682618%
Key:8 Value:5196 Expected 0.5 actual 0.49839336242866045 delta 0.3213275142679106%
Key:20 Value:10248 Expected 1.0 actual 0.98297443767685 delta 1.702556232315%
Key:4 Value:5087 Expected 0.5 actual 0.4879382283823318 delta 2.4123543235336387%
Key:23 Value:10393 Expected 1.0 actual 0.9968826435182964 delta 0.3117356481703637%
Key:30 Value:10329 Expected 1.0 actual 0.9907438492158649 delta 0.9256150784135109%
Key:17 Value:10262 Expected 1.0 actual 0.9843172989305069 delta 1.56827010694931%
Key:48 Value:41870 Expected 4.0 actual 4.016114335043882 delta 0.40285837609705943%
Key:36 Value:41968 Expected 4.0 actual 4.025514363819481 delta 0.6378590954870145%
Key:45 Value:41465 Expected 4.0 actual 3.9772672773488082 delta 0.5683180662797938%
Key:29 Value:10234 Expected 1.0 actual 0.9816315764231931 delta 1.8368423576806903%
Key:14 Value:5145 Expected 0.5 actual 0.49350151071891035 delta 1.2996978562179295%
Key:18 Value:10521 Expected 1.0 actual 1.0091602321231596 delta 0.916023212315964%
Key:44 Value:42002 Expected 4.0 actual 4.028775598292647 delta 0.7193899573161744%
Key:46 Value:41375 Expected 4.0 actual 3.968634597861014 delta 0.784135053474655%
Key:1 Value:5130 Expected 0.5 actual 0.4920627308042779 delta 1.5874538391444148%
Key:3 Value:5230 Expected 0.5 actual 0.5016545969018272 delta 0.33091938036544644%
Key:28 Value:10467 Expected 1.0 actual 1.003980624430483 delta 0.3980624430482971%
Key:12 Value:5203 Expected 0.5 actual 0.4990647930554889 delta 0.18704138890222044%
Key:10 Value:5267 Expected 0.5 actual 0.5052035873579205 delta 1.040717471584096%
Key:22 Value:10284 Expected 1.0 actual 0.9864275094719677 delta 1.3572490528032333%
Key:21 Value:10402 Expected 1.0 actual 0.9977459114670758 delta 0.22540885329241922%
Key:6 Value:5126 Expected 0.5 actual 0.491679056160376 delta 1.6641887679248013%
Key:49 Value:41837 Expected 4.0 actual 4.012949019231691 delta 0.3237254807922696%
Key:2 Value:5095 Expected 0.5 actual 0.48870557767013567 delta 2.2588844659728657%
Key:35 Value:41808 Expected 4.0 actual 4.010167378063402 delta 0.2541844515850489%
Key:40 Value:41502 Expected 4.0 actual 3.980816267804901 delta 0.4795933048774792%
Key:41 Value:41381 Expected 4.0 actual 3.9692101098268666 delta 0.7697472543283346%
Key:13 Value:5249 Expected 0.5 actual 0.5034770514603616 delta 0.6954102920723182%
Key:24 Value:10404 Expected 1.0 actual 0.9979377487890269 delta 0.20622512109731428%
Key:33 Value:41973 Expected 4.0 actual 4.025993957124358 delta 0.6498489281089537%
Key:38 Value:41607 Expected 4.0 actual 3.9908877272073275 delta 0.2278068198168115%
Key:0 Value:5219 Expected 0.5 actual 0.5005994916310967 delta 0.1198983262193476%
Key:25 Value:19288 Expected 1.0 actual 1.0025469099225532 delta 0.2546909922553242%
Key:31 Value:19131 Expected 1.0 actual 0.9943864026196787 delta 0.56135973803213%
Key:32 Value:19086 Expected 1.0 actual 0.9920474037112116 delta 0.7952596288788416%
Key:41 Value:19141 Expected 1.0 actual 0.9949061801548936 delta 0.5093819845106373%
Key:33 Value:19203 Expected 1.0 actual 0.9981288008732264 delta 0.18711991267735817%
Key:42 Value:19124 Expected 1.0 actual 0.9940225583450283 delta 0.5977441654971716%
Key:22 Value:19198 Expected 1.0 actual 0.9978689121056188 delta 0.21310878943812117%
Key:43 Value:19298 Expected 1.0 actual 1.003066687457768 delta 0.3066687457768058%
Key:18 Value:19343 Expected 1.0 actual 1.0054056863662353 delta 0.5405686366235285%
Key:1 Value:19195 Expected 1.0 actual 0.9977129788450544 delta 0.2287021154945612%
Key:14 Value:19306 Expected 1.0 actual 1.00348250948594 delta 0.34825094859400885%
Key:44 Value:19243 Expected 1.0 actual 1.000207911014086 delta 0.02079110140860152%
Key:36 Value:19258 Expected 1.0 actual 1.0009875773169084 delta 0.09875773169083502%
Key:47 Value:19146 Expected 1.0 actual 0.9951660689225013 delta 0.4833931077498743%
Key:21 Value:19239 Expected 1.0 actual 1.0 delta 0.0%
Key:5 Value:19399 Expected 1.0 actual 1.0083164405634388 delta 0.8316440563438832%
Key:34 Value:19520 Expected 1.0 actual 1.0146057487395395 delta 1.460574873953946%
Key:45 Value:19132 Expected 1.0 actual 0.9944383803732003 delta 0.5561619626799685%
Key:9 Value:19146 Expected 1.0 actual 0.9951660689225013 delta 0.4833931077498743%
Key:40 Value:19422 Expected 1.0 actual 1.0095119288944332 delta 0.9511928894433197%
Key:27 Value:18916 Expected 1.0 actual 0.9832111856125578 delta 1.6788814387442175%
Key:8 Value:19318 Expected 1.0 actual 1.004106242528198 delta 0.4106242528197912%
Key:2 Value:19258 Expected 1.0 actual 1.0009875773169084 delta 0.09875773169083502%
Key:35 Value:19073 Expected 1.0 actual 0.9913716929154323 delta 0.8628307084567743%
Key:20 Value:19310 Expected 1.0 actual 1.003690420500026 delta 0.36904205000261037%
Key:23 Value:19071 Expected 1.0 actual 0.9912677374083894 delta 0.873226259161064%
Key:39 Value:19268 Expected 1.0 actual 1.0015073548521234 delta 0.15073548521233882%
Key:15 Value:19324 Expected 1.0 actual 1.004418109049327 delta 0.4418109049326935%
Key:46 Value:19205 Expected 1.0 actual 0.9982327563802693 delta 0.1767243619730685%
Key:37 Value:19459 Expected 1.0 actual 1.0114351057747284 delta 1.1435105774728394%
Key:48 Value:19040 Expected 1.0 actual 0.9896564270492231 delta 1.0343572950776925%
Key:10 Value:19216 Expected 1.0 actual 0.9988045116690057 delta 0.11954883309942543%
Key:11 Value:19504 Expected 1.0 actual 1.0137741046831956 delta 1.377410468319562%
Key:13 Value:18957 Expected 1.0 actual 0.9853422735069391 delta 1.4657726493060852%
Key:3 Value:19352 Expected 1.0 actual 1.0058734861479288 delta 0.5873486147928819%
Key:30 Value:19079 Expected 1.0 actual 0.9916835594365612 delta 0.8316440563438832%
Key:0 Value:19239 Expected 1.0 actual 1.0 delta 0.0%
Key:12 Value:19354 Expected 1.0 actual 1.0059774416549716 delta 0.5977441654971605%
Key:4 Value:19161 Expected 1.0 actual 0.9959457352253237 delta 0.4054264774676297%
Key:49 Value:57668 Expected 3.0 actual 2.997453090077447 delta 0.08489699741843401%
Key:28 Value:19316 Expected 1.0 actual 1.004002287021155 delta 0.40022870211549044%
Key:6 Value:19018 Expected 1.0 actual 0.9885129164717501 delta 1.1487083528249897%
Key:26 Value:19374 Expected 1.0 actual 1.0070169967254015 delta 0.7016996725401459%
Key:7 Value:19388 Expected 1.0 actual 1.0077446852747025 delta 0.7744685274702512%
Key:38 Value:19200 Expected 1.0 actual 0.9979728676126617 delta 0.2027132387338315%
Key:29 Value:19436 Expected 1.0 actual 1.010239617443734 delta 1.0239617443734028%
Key:24 Value:19080 Expected 1.0 actual 0.9917355371900827 delta 0.8264462809917328%
Key:19 Value:19320 Expected 1.0 actual 1.004210198035241 delta 0.42101980352409196%
Key:17 Value:19063 Expected 1.0 actual 0.9908519153802173 delta 0.914808461978267%
Key:16 Value:19215 Expected 1.0 actual 0.9987525339154842 delta 0.12474660845157581%
Key:10 Value:20095 Expected: 2.0 Actual: 2.0094999999999996
Key:40 Value:19832 Expected: 2.0 Actual: 1.9831999999999999
Key:28 Value:20080 Expected: 2.0 Actual: 2.008
Key:45 Value:20149 Expected: 2.0 Actual: 2.0149
Key:48 Value:19955 Expected: 2.0 Actual: 1.9955
Key:46 Value:20001 Expected: 2.0 Actual: 2.0001
Key:9 Value:20087 Expected: 2.0 Actual: 2.0087
Key:33 Value:19964 Expected: 2.0 Actual: 1.9964
Key:32 Value:19847 Expected: 2.0 Actual: 1.9847
Key:49 Value:20001 Expected: 2.0 Actual: 2.0001
Key:43 Value:20035 Expected: 2.0 Actual: 2.0035000000000003
Key:21 Value:19912 Expected: 2.0 Actual: 1.9911999999999999
Key:26 Value:19926 Expected: 2.0 Actual: 1.9926
Key:29 Value:20269 Expected: 2.0 Actual: 2.0269
Key:3 Value:19965 Expected: 2.0 Actual: 1.9965
Key:20 Value:20107 Expected: 2.0 Actual: 2.0107
Key:16 Value:20039 Expected: 2.0 Actual: 2.0039000000000002
Key:23 Value:19887 Expected: 2.0 Actual: 1.9887
Key:37 Value:19914 Expected: 2.0 Actual: 1.9914
Key:18 Value:20074 Expected: 2.0 Actual: 2.0074
Key:7 Value:20039 Expected: 2.0 Actual: 2.0039000000000002
Key:15 Value:20019 Expected: 2.0 Actual: 2.0019
Key:4 Value:20002 Expected: 2.0 Actual: 2.0002
Key:14 Value:19747 Expected: 2.0 Actual: 1.9747000000000001
Key:0 Value:19954 Expected: 2.0 Actual: 1.9954
Key:47 Value:19865 Expected: 2.0 Actual: 1.9865000000000002
Key:22 Value:20020 Expected: 2.0 Actual: 2.002
Key:35 Value:20168 Expected: 2.0 Actual: 2.0168
Key:34 Value:19939 Expected: 2.0 Actual: 1.9938999999999998
Key:41 Value:20198 Expected: 2.0 Actual: 2.0198
Key:1 Value:20174 Expected: 2.0 Actual: 2.0174000000000003
Key:12 Value:19940 Expected: 2.0 Actual: 1.994
Key:2 Value:20008 Expected: 2.0 Actual: 2.0008000000000004
Key:39 Value:19843 Expected: 2.0 Actual: 1.9843
Key:6 Value:20035 Expected: 2.0 Actual: 2.0035000000000003
Key:24 Value:20100 Expected: 2.0 Actual: 2.01
Key:11 Value:19986 Expected: 2.0 Actual: 1.9986
Key:19 Value:19866 Expected: 2.0 Actual: 1.9866000000000001
Key:31 Value:20086 Expected: 2.0 Actual: 2.0086
Key:36 Value:20239 Expected: 2.0 Actual: 2.0239
Key:44 Value:19917 Expected: 2.0 Actual: 1.9917
Key:38 Value:19845 Expected: 2.0 Actual: 1.9845000000000002
Key:42 Value:19919 Expected: 2.0 Actual: 1.9919
Key:27 Value:20075 Expected: 2.0 Actual: 2.0075
Key:8 Value:19938 Expected: 2.0 Actual: 1.9938
Key:30 Value:19789 Expected: 2.0 Actual: 1.9789
Key:13 Value:20137 Expected: 2.0 Actual: 2.0137
Key:5 Value:20118 Expected: 2.0 Actual: 2.0118
Key:25 Value:19942 Expected: 2.0 Actual: 1.9942000000000002
Key:17 Value:19953 Expected: 2.0 Actual: 1.9952999999999999
Key:8 Value:19866 Expected: 2.0 Actual: 1.9866000000000001 delta: 0.6699999999999928
Key:7 Value:20004 Expected: 2.0 Actual: 2.0004 delta: 0.019999999999997797
Key:33 Value:19861 Expected: 2.0 Actual: 1.9861 delta: 0.6950000000000012
Key:9 Value:20199 Expected: 2.0 Actual: 2.0199000000000003 delta: 0.9950000000000125
Key:40 Value:20126 Expected: 2.0 Actual: 2.0126 delta: 0.6299999999999972
Key:47 Value:20110 Expected: 2.0 Actual: 2.011 delta: 0.550000000000006
Key:49 Value:19755 Expected: 2.0 Actual: 1.9755000000000003 delta: 1.2249999999999872
Key:27 Value:19983 Expected: 2.0 Actual: 1.9983 delta: 0.08500000000000174
Key:15 Value:20128 Expected: 2.0 Actual: 2.0128 delta: 0.6399999999999961
Key:43 Value:20193 Expected: 2.0 Actual: 2.0193 delta: 0.9649999999999936
Key:29 Value:20112 Expected: 2.0 Actual: 2.0112 delta: 0.5600000000000049
Key:13 Value:19848 Expected: 2.0 Actual: 1.9848000000000001 delta: 0.759999999999994
Key:30 Value:20000 Expected: 2.0 Actual: 2.0 delta: 0.0
Key:12 Value:19646 Expected: 2.0 Actual: 1.9646000000000001 delta: 1.7699999999999938
Key:1 Value:20005 Expected: 2.0 Actual: 2.0004999999999997 delta: 0.024999999999986144
Key:48 Value:19956 Expected: 2.0 Actual: 1.9956 delta: 0.21999999999999797
Key:4 Value:20010 Expected: 2.0 Actual: 2.001 delta: 0.04999999999999449
Key:2 Value:19932 Expected: 2.0 Actual: 1.9931999999999999 delta: 0.34000000000000696
Key:5 Value:20067 Expected: 2.0 Actual: 2.0067000000000004 delta: 0.3350000000000186
Key:37 Value:20003 Expected: 2.0 Actual: 2.0003 delta: 0.01500000000000945
Key:14 Value:20016 Expected: 2.0 Actual: 2.0016 delta: 0.07999999999999119
Key:44 Value:19704 Expected: 2.0 Actual: 1.9704 delta: 1.4800000000000035
Key:32 Value:20043 Expected: 2.0 Actual: 2.0042999999999997 delta: 0.21499999999998742
Key:20 Value:20291 Expected: 2.0 Actual: 2.0291 delta: 1.4550000000000063
Key:42 Value:19643 Expected: 2.0 Actual: 1.9643000000000002 delta: 1.7849999999999921
Key:0 Value:19978 Expected: 2.0 Actual: 1.9978 delta: 0.10999999999999899
Key:36 Value:20102 Expected: 2.0 Actual: 2.0101999999999998 delta: 0.5099999999999882
Key:21 Value:20153 Expected: 2.0 Actual: 2.0153 delta: 0.7649999999999935
Key:41 Value:20005 Expected: 2.0 Actual: 2.0004999999999997 delta: 0.024999999999986144
Key:26 Value:19791 Expected: 2.0 Actual: 1.9790999999999999 delta: 1.045000000000007
Key:22 Value:20018 Expected: 2.0 Actual: 2.0018000000000002 delta: 0.09000000000001229
Key:39 Value:20217 Expected: 2.0 Actual: 2.0217 delta: 1.0850000000000026
Key:25 Value:19976 Expected: 2.0 Actual: 1.9976 delta: 0.11999999999999789
Key:28 Value:20156 Expected: 2.0 Actual: 2.0156 delta: 0.7800000000000029
Key:34 Value:19724 Expected: 2.0 Actual: 1.9724 delta: 1.3800000000000034
Key:23 Value:19912 Expected: 2.0 Actual: 1.9911999999999999 delta: 0.44000000000000705
Key:31 Value:20050 Expected: 2.0 Actual: 2.005 delta: 0.24999999999999467
Key:6 Value:20086 Expected: 2.0 Actual: 2.0086 delta: 0.42999999999999705
Key:3 Value:19980 Expected: 2.0 Actual: 1.9980000000000002 delta: 0.09999999999998899
Key:17 Value:20307 Expected: 2.0 Actual: 2.0307 delta: 1.5349999999999975
Key:24 Value:20061 Expected: 2.0 Actual: 2.0061 delta: 0.3049999999999997
Key:35 Value:19951 Expected: 2.0 Actual: 1.9951 delta: 0.24499999999999522
Key:18 Value:20053 Expected: 2.0 Actual: 2.0053 delta: 0.2650000000000041
Key:38 Value:20068 Expected: 2.0 Actual: 2.0067999999999997 delta: 0.33999999999998476
Key:45 Value:20049 Expected: 2.0 Actual: 2.0049 delta: 0.24500000000000632
Key:46 Value:19881 Expected: 2.0 Actual: 1.9881 delta: 0.5950000000000011
Key:10 Value:20050 Expected: 2.0 Actual: 2.005 delta: 0.24999999999999467
Key:19 Value:20038 Expected: 2.0 Actual: 2.0038 delta: 0.19000000000000128
Key:11 Value:20070 Expected: 2.0 Actual: 2.007 delta: 0.35000000000000586
Key:16 Value:19823 Expected: 2.0 Actual: 1.9823 delta: 0.8850000000000025
Key:45 Value:19277 Expected 1.0 actual 1.001740847558916 delta 0.17408475589160144%
Key:22 Value:19396 Expected 1.0 actual 1.0079247538129759 delta 0.792475381297586%
Key:6 Value:19243 Expected 1.0 actual 0.9999740172006132 delta 0.002598279938681447%
Key:42 Value:19269 Expected 1.0 actual 1.0013251227687272 delta 0.1325122768727205%
Key:9 Value:19259 Expected 1.0 actual 1.000805466780991 delta 0.08054667809909155%
Key:37 Value:19090 Expected 1.0 actual 0.9920232805882505 delta 0.7976719411749489%
Key:38 Value:19089 Expected 1.0 actual 0.9919713149894769 delta 0.8028685010523118%
Key:8 Value:19145 Expected 1.0 actual 0.9948813885207992 delta 0.5118611479200785%
Key:48 Value:19081 Expected 1.0 actual 0.9915555901992881 delta 0.8444409800711927%
Key:7 Value:19252 Expected 1.0 actual 1.0004417075895755 delta 0.04417075895755129%
Key:16 Value:19301 Expected 1.0 actual 1.0029880219294827 delta 0.2988021929482665%
Key:24 Value:19385 Expected 1.0 actual 1.007353132226466 delta 0.7353132226465942%
Key:41 Value:19099 Expected 1.0 actual 0.9924909709772132 delta 0.7509029022786828%
Key:0 Value:19397 Expected 1.0 actual 1.0079767194117495 delta 0.7976719411749489%
Key:39 Value:19299 Expected 1.0 actual 1.0028840907319354 delta 0.2884090731935407%
Key:11 Value:19235 Expected 1.0 actual 0.9995582924104243 delta 0.0441707589575735%
Key:14 Value:19255 Expected 1.0 actual 1.0005976043858966 delta 0.05976043858966218%
Key:43 Value:19485 Expected 1.0 actual 1.0125496921038273 delta 1.2549692103827281%
Key:31 Value:19103 Expected 1.0 actual 0.9926988333723075 delta 0.7301166627692535%
Key:34 Value:19195 Expected 1.0 actual 0.9974796684594798 delta 0.25203315405202265%
Key:33 Value:19247 Expected 1.0 actual 1.0001818795957076 delta 0.018187959570759027%
Key:28 Value:19295 Expected 1.0 actual 1.002676228336841 delta 0.2676228336840891%
Key:46 Value:19262 Expected 1.0 actual 1.0009613635773118 delta 0.09613635773118023%
Key:2 Value:19244 Expected 1.0 actual 1.000025982799387 delta 0.0025982799386925493%
Key:29 Value:19523 Expected 1.0 actual 1.0145243848572245 delta 1.4524384857224515%
Key:19 Value:19341 Expected 1.0 actual 1.0050666458804272 delta 0.5066645880427156%
Key:10 Value:19201 Expected 1.0 actual 0.9977914620521214 delta 0.22085379478785638%
Key:49 Value:57653 Expected 3.0 actual 2.995972666095045 delta 0.13424446349850072%
Key:36 Value:19164 Expected 1.0 actual 0.9958687348974978 delta 0.41312651025021685%
Key:18 Value:19152 Expected 1.0 actual 0.9952451477122144 delta 0.4754852287785605%
Key:3 Value:19312 Expected 1.0 actual 1.0035596435159924 delta 0.3559643515992361%
Key:12 Value:19163 Expected 1.0 actual 0.9958167692987242 delta 0.41832307012757974%
Key:26 Value:19029 Expected 1.0 actual 0.9888533790630603 delta 1.1146620936939744%
Key:23 Value:19274 Expected 1.0 actual 1.0015849507625951 delta 0.15849507625951276%
Key:35 Value:19176 Expected 1.0 actual 0.9964923220827812 delta 0.3507677917218843%
Key:15 Value:19307 Expected 1.0 actual 1.0032998155221244 delta 0.32998155221244385%
Key:20 Value:19073 Expected 1.0 actual 0.9911398654090992 delta 0.8860134590900848%
Key:17 Value:19208 Expected 1.0 actual 0.9981552212435367 delta 0.18447787564632723%
Key:21 Value:19177 Expected 1.0 actual 0.9965442876815548 delta 0.34557123184452143%
Key:44 Value:19037 Expected 1.0 actual 0.9892691038532491 delta 1.0730896146750935%
Key:47 Value:19135 Expected 1.0 actual 0.994361732533063 delta 0.5638267466936964%
Key:13 Value:19172 Expected 1.0 actual 0.9962844596876869 delta 0.3715540312313137%
Key:1 Value:19194 Expected 1.0 actual 0.9974277028607061 delta 0.25722971392938554%
Key:40 Value:19103 Expected 1.0 actual 0.9926988333723075 delta 0.7301166627692535%
Key:32 Value:19288 Expected 1.0 actual 1.0023124691454257 delta 0.23124691454257107%
Key:4 Value:19255 Expected 1.0 actual 1.0005976043858966 delta 0.05976043858966218%
Key:5 Value:19201 Expected 1.0 actual 0.9977914620521214 delta 0.22085379478785638%
Key:27 Value:19438 Expected 1.0 actual 1.0101073089614676 delta 1.010730896146761%
Key:25 Value:19300 Expected 1.0 actual 1.002936056330709 delta 0.2936056330709036%
Key:30 Value:19221 Expected 1.0 actual 0.9988307740275937 delta 0.11692259724063181%
Key:7 Value:14695 Expected 1.0 actual 0.9909636523029199 delta 0.903634769708006%
Key:14 Value:14832 Expected 1.0 actual 1.0002023062917256 delta 0.020230629172557357%
Key:10 Value:14753 Expected 1.0 actual 0.994874907276283 delta 0.5125092723716973%
Key:41 Value:29338 Expected 2.0 actual 1.9784206622159282 delta 1.078966889203592%
Key:33 Value:29153 Expected 2.0 actual 1.9659451075595116 delta 1.7027446220244213%
Key:29 Value:14808 Expected 1.0 actual 0.9985838559579203 delta 0.14161440420796811%
Key:37 Value:29404 Expected 2.0 actual 1.982871400633893 delta 0.85642996830535%
Key:17 Value:14914 Expected 1.0 actual 1.0057320115988941 delta 0.5732011598894138%
Key:0 Value:14711 Expected 1.0 actual 0.9920426191921236 delta 0.7957380807876446%
Key:18 Value:14808 Expected 1.0 actual 0.9985838559579203 delta 0.14161440420796811%
Key:13 Value:14496 Expected 1.0 actual 0.9775440016184503 delta 2.2455998381549658%
Key:47 Value:29549 Expected 2.0 actual 1.9926495380673004 delta 0.36752309663498073%
Key:20 Value:14880 Expected 1.0 actual 1.0034392069593365 delta 0.3439206959336527%
Key:28 Value:14497 Expected 1.0 actual 0.9776114370490255 delta 2.2388562950974467%
Key:6 Value:14512 Expected 1.0 actual 0.978622968507654 delta 2.1377031492346044%
Key:15 Value:14626 Expected 1.0 actual 0.9863106075932295 delta 1.3689392406770473%
Key:16 Value:14943 Expected 1.0 actual 1.0076876390855756 delta 0.768763908557557%
Key:36 Value:29221 Expected 2.0 actual 1.970530716838627 delta 1.4734641580686492%
Key:9 Value:14729 Expected 1.0 actual 0.9932564569424777 delta 0.6743543057522339%
Key:25 Value:14763 Expected 1.0 actual 0.9955492615820352 delta 0.4450738417964839%
Key:48 Value:29457 Expected 2.0 actual 1.98644547845438 delta 0.6777260772810045%
Key:31 Value:14826 Expected 1.0 actual 0.9997976937082743 delta 0.02023062917256846%
Key:39 Value:29234 Expected 2.0 actual 1.971407377436105 delta 1.4296311281947527%
Key:35 Value:29432 Expected 2.0 actual 1.9847595926899992 delta 0.7620203655000379%
Key:43 Value:29352 Expected 2.0 actual 1.9793647582439813 delta 1.031762087800936%
Key:34 Value:29337 Expected 2.0 actual 1.978353226785353 delta 1.0823386607323515%
Key:22 Value:14842 Expected 1.0 actual 1.000876660597478 delta 0.08766605974779296%
Key:3 Value:14611 Expected 1.0 actual 0.9852990761346011 delta 1.4700923865398896%
Key:38 Value:29365 Expected 2.0 actual 1.9802414188414592 delta 0.9879290579270394%
Key:24 Value:14672 Expected 1.0 actual 0.9894126373996898 delta 1.0587362600310235%
Key:26 Value:14697 Expected 1.0 actual 0.9910985231640704 delta 0.8901476835929567%
Key:12 Value:14918 Expected 1.0 actual 1.006001753321195 delta 0.6001753321194903%
Key:4 Value:14712 Expected 1.0 actual 0.9921100546226987 delta 0.7889945377301255%
Key:32 Value:29643 Expected 2.0 actual 1.9989884685413715 delta 0.0505765729314267%
Key:40 Value:29458 Expected 2.0 actual 1.9865129138849553 delta 0.6743543057522339%
Key:30 Value:14642 Expected 1.0 actual 0.9873895744824331 delta 1.261042551756686%
Key:46 Value:29197 Expected 2.0 actual 1.9689122665048218 delta 1.554386674758912%
Key:23 Value:14763 Expected 1.0 actual 0.9955492615820352 delta 0.4450738417964839%
Key:2 Value:14581 Expected 1.0 actual 0.9832760132173444 delta 1.672398678265563%
Key:11 Value:14594 Expected 1.0 actual 0.9841526738148223 delta 1.5847326185177701%
Key:42 Value:29329 Expected 2.0 actual 1.9778137433407512 delta 1.109312832962439%
Key:1 Value:14851 Expected 1.0 actual 1.0014835794726549 delta 0.14835794726548723%
Key:44 Value:29459 Expected 2.0 actual 1.9865803493155303 delta 0.6709825342234854%
Key:21 Value:14736 Expected 1.0 actual 0.9937285049565042 delta 0.6271495043495778%
Key:45 Value:29354 Expected 2.0 actual 1.9794996291051319 delta 1.0250185447434057%
Key:19 Value:14618 Expected 1.0 actual 0.9857711241486278 delta 1.4228875851372225%
Key:8 Value:14733 Expected 1.0 actual 0.9935261986647784 delta 0.6473801335221574%
Key:27 Value:14724 Expected 1.0 actual 0.9929192797896014 delta 0.7080720210398628%
Key:49 Value:29449 Expected 2.0 actual 1.9859059950097782 delta 0.7047002495110921%
Key:5 Value:14782 Expected 1.0 actual 0.9968305347629645 delta 0.31694652370355403%
Key:47 Value:41552 Expected 4.0 actual 3.985038841469262 delta 0.3740289632684468%
Key:28 Value:10229 Expected 1.0 actual 0.9810108372494485 delta 1.8989162750551514%
Key:42 Value:41324 Expected 4.0 actual 3.963172532847415 delta 0.9206866788146195%
Key:37 Value:41728 Expected 4.0 actual 4.001918097247531 delta 0.04795243118826953%
Key:6 Value:5164 Expected 0.5 actual 0.49525270931236215 delta 0.9494581375275701%
Key:23 Value:10300 Expected 1.0 actual 0.9878200824781816 delta 1.217991752181835%
Key:0 Value:5152 Expected 0.5 actual 0.49410185096384385 delta 1.1796298072312306%
Key:17 Value:10532 Expected 1.0 actual 1.0100700105495348 delta 1.0070010549534825%
Key:34 Value:41667 Expected 4.0 actual 3.996067900642563 delta 0.09830248393593033%
Key:1 Value:5122 Expected 0.5 actual 0.4912247050925482 delta 1.755058981490365%
Key:21 Value:10529 Expected 1.0 actual 1.0097822959624052 delta 0.9782295962405207%
Key:38 Value:41833 Expected 4.0 actual 4.011988107797065 delta 0.29970269492662904%
Key:12 Value:5181 Expected 0.5 actual 0.496883091972763 delta 0.623381605447404%
Key:44 Value:41711 Expected 4.0 actual 4.000287714587129 delta 0.007192864678229327%
Key:27 Value:10413 Expected 1.0 actual 0.9986573319267287 delta 0.13426680732713248%
Key:3 Value:5164 Expected 0.5 actual 0.49525270931236215 delta 0.9494581375275701%
Key:15 Value:5133 Expected 0.5 actual 0.49227965857868994 delta 1.5440682842620124%
Key:18 Value:10353 Expected 1.0 actual 0.9929030401841372 delta 0.709695981586278%
Key:4 Value:5137 Expected 0.5 actual 0.49266327802819604 delta 1.4673443943607922%
Key:9 Value:5269 Expected 0.5 actual 0.505322719861897 delta 1.064543972379406%
Key:10 Value:5193 Expected 0.5 actual 0.4980339503212812 delta 0.3932099357437546%
Key:31 Value:10483 Expected 1.0 actual 1.005370672293085 delta 0.5370672293085077%
Key:19 Value:10465 Expected 1.0 actual 1.0036443847703078 delta 0.3644384770307818%
Key:26 Value:10422 Expected 1.0 actual 0.9995204756881174 delta 0.047952431188258426%
Key:32 Value:41628 Expected 4.0 actual 3.9923276110098778 delta 0.1918097247530559%
Key:40 Value:41774 Expected 4.0 actual 4.00632972091685 delta 0.15824302292124504%
Key:30 Value:10274 Expected 1.0 actual 0.9853265560563921 delta 1.4673443943607922%
Key:7 Value:5289 Expected 0.5 actual 0.5072408171094275 delta 1.4481634218854955%
Key:13 Value:5253 Expected 0.5 actual 0.5037882420638726 delta 0.7576484127745253%
Key:49 Value:41743 Expected 4.0 actual 4.003356670183178 delta 0.08391675457946057%
Key:41 Value:41945 Expected 4.0 actual 4.022729452383236 delta 0.568236309580894%
Key:35 Value:41732 Expected 4.0 actual 4.002301716697036 delta 0.05754291742590123%
Key:45 Value:41586 Expected 4.0 actual 3.988299606790064 delta 0.2925098302483997%
Key:8 Value:5149 Expected 0.5 actual 0.4938141363767143 delta 1.237172724657143%
Key:25 Value:10322 Expected 1.0 actual 0.9899299894504651 delta 1.0070010549534936%
Key:33 Value:41938 Expected 4.0 actual 4.0220581183466 delta 0.5514529586650108%
Key:14 Value:5297 Expected 0.5 actual 0.5080080560084396 delta 1.6016112016879136%
Key:20 Value:10385 Expected 1.0 actual 0.995971995780186 delta 0.4028004219813974%
Key:2 Value:5142 Expected 0.5 actual 0.4931428023400786 delta 1.3714395319842754%
Key:16 Value:10190 Expected 1.0 actual 0.977270547616764 delta 2.272945238323598%
Key:24 Value:10538 Expected 1.0 actual 1.010645439723794 delta 1.064543972379406%
Key:22 Value:10526 Expected 1.0 actual 1.0094945813752758 delta 0.9494581375275812%
Key:5 Value:5246 Expected 0.5 actual 0.503116908027237 delta 0.6233816054473929%
Key:29 Value:10432 Expected 1.0 actual 1.0004795243118827 delta 0.04795243118826953%
Key:48 Value:41870 Expected 4.0 actual 4.015536587704996 delta 0.38841469262489436%
Key:11 Value:5159 Expected 0.5 actual 0.49477318500047957 delta 1.045362999904087%
Key:46 Value:41846 Expected 4.0 actual 4.01323487100796 delta 0.33087177519899313%
Key:36 Value:41531 Expected 4.0 actual 3.9830248393593553 delta 0.4243790160161187%
Key:39 Value:41584 Expected 4.0 actual 3.9881077970653114 delta 0.29730507336721557%
Key:43 Value:41565 Expected 4.0 actual 3.9862856046801567 delta 0.3428598829960827%
Key:24 Value:19211 Expected 1.0 actual 0.9992977710733699 delta 0.07022289266300774%
Key:48 Value:19278 Expected 1.0 actual 1.0027829072277563 delta 0.2782907227756315%
Key:41 Value:19236 Expected 1.0 actual 1.0005981950115739 delta 0.059819501157387656%
Key:2 Value:19229 Expected 1.0 actual 1.0002340763088768 delta 0.02340763088768405%
Key:27 Value:19220 Expected 1.0 actual 0.9997659236911234 delta 0.023407630887661846%
Key:21 Value:19274 Expected 1.0 actual 1.0025748393976437 delta 0.2574839397643691%
Key:16 Value:19150 Expected 1.0 actual 0.9961247366641526 delta 0.3875263335847423%
Key:18 Value:19069 Expected 1.0 actual 0.991911363104372 delta 0.8088636895627999%
Key:3 Value:19233 Expected 1.0 actual 1.0004421441389895 delta 0.044214413898946425%
Key:46 Value:19063 Expected 1.0 actual 0.9915992613592032 delta 0.8400738640796823%
Key:40 Value:19194 Expected 1.0 actual 0.9984134827953913 delta 0.15865172046086728%
Key:7 Value:19415 Expected 1.0 actual 1.0099092304091135 delta 0.9909230409113512%
Key:17 Value:19125 Expected 1.0 actual 0.9948243127259487 delta 0.5175687274051266%
Key:20 Value:19190 Expected 1.0 actual 0.9982054149652787 delta 0.17945850347212966%
Key:23 Value:19161 Expected 1.0 actual 0.9966969231969623 delta 0.3303076803037652%
Key:39 Value:19373 Expected 1.0 actual 1.007724518192931 delta 0.7724518192931074%
Key:31 Value:19471 Expected 1.0 actual 1.01282218003069 delta 1.2822180030690022%
Key:1 Value:19261 Expected 1.0 actual 1.0018986189497778 delta 0.18986189497778305%
Key:49 Value:57770 Expected 3.0 actual 3.0050196364014674 delta 0.16732121338224698%
Key:36 Value:19170 Expected 1.0 actual 0.9971650758147157 delta 0.28349241852843043%
Key:28 Value:19187 Expected 1.0 actual 0.9980493640926943 delta 0.1950635907305709%
Key:29 Value:19200 Expected 1.0 actual 0.9987255845405603 delta 0.12744154594397372%
Key:25 Value:19031 Expected 1.0 actual 0.9899347187183022 delta 1.0065281281697813%
Key:0 Value:19033 Expected 1.0 actual 0.9900387526333586 delta 0.996124736664139%
Key:14 Value:19266 Expected 1.0 actual 1.0021587037374184 delta 0.21587037374184437%
Key:22 Value:19530 Expected 1.0 actual 1.0158911805248512 delta 1.5891180524851167%
Key:34 Value:19616 Expected 1.0 actual 1.0203646388722725 delta 2.0364638872272467%
Key:15 Value:19137 Expected 1.0 actual 0.9954485162162866 delta 0.4551483783713395%
Key:44 Value:19018 Expected 1.0 actual 0.9892584982704362 delta 1.0741501729563785%
Key:8 Value:19057 Expected 1.0 actual 0.9912871596140344 delta 0.8712840385965648%
Key:45 Value:19233 Expected 1.0 actual 1.0004421441389895 delta 0.044214413898946425%
Key:12 Value:19358 Expected 1.0 actual 1.0069442638300086 delta 0.6944263830008568%
Key:33 Value:19098 Expected 1.0 actual 0.9934198548726886 delta 0.6580145127311421%
Key:19 Value:19203 Expected 1.0 actual 0.9988816354131448 delta 0.11183645868552139%
Key:4 Value:19291 Expected 1.0 actual 1.0034591276756222 delta 0.34591276756221756%
Key:5 Value:19082 Expected 1.0 actual 0.992587583552238 delta 0.7412416447762027%
Key:42 Value:19370 Expected 1.0 actual 1.0075684673203464 delta 0.7568467320346439%
Key:11 Value:19259 Expected 1.0 actual 1.0017945850347214 delta 0.17945850347214076%
Key:35 Value:19259 Expected 1.0 actual 1.0017945850347214 delta 0.17945850347214076%
Key:30 Value:19530 Expected 1.0 actual 1.0158911805248512 delta 1.5891180524851167%
Key:6 Value:19369 Expected 1.0 actual 1.0075164503628184 delta 0.751645036281845%
Key:32 Value:19394 Expected 1.0 actual 1.0088168743010222 delta 0.8816874301022182%
Key:9 Value:19234 Expected 1.0 actual 1.0004941610965177 delta 0.04941610965176757%
Key:37 Value:19211 Expected 1.0 actual 0.9992977710733699 delta 0.07022289266300774%
Key:26 Value:19248 Expected 1.0 actual 1.0012223985019117 delta 0.12223985019117478%
Key:13 Value:19126 Expected 1.0 actual 0.994876329683477 delta 0.5123670316523055%
Key:38 Value:19176 Expected 1.0 actual 0.9974771775598845 delta 0.252282244011548%
Key:43 Value:19208 Expected 1.0 actual 0.9991417202007855 delta 0.08582797992144897%
Key:10 Value:18931 Expected 1.0 actual 0.9847330229654868 delta 1.5266977034513185%
Key:47 Value:19252 Expected 1.0 actual 1.0014304663320241 delta 0.14304663320241495%
Key:2 Value:20002 Expected: 2.0 Actual: 2.0002
Key:23 Value:20006 Expected: 2.0 Actual: 2.0006
Key:33 Value:19951 Expected: 2.0 Actual: 1.9951
Key:9 Value:19937 Expected: 2.0 Actual: 1.9937
Key:8 Value:19789 Expected: 2.0 Actual: 1.9789
Key:1 Value:19943 Expected: 2.0 Actual: 1.9943
Key:4 Value:19734 Expected: 2.0 Actual: 1.9734000000000003
Key:31 Value:19980 Expected: 2.0 Actual: 1.9980000000000002
Key:20 Value:20060 Expected: 2.0 Actual: 2.0060000000000002
Key:24 Value:19980 Expected: 2.0 Actual: 1.9980000000000002
Key:26 Value:19924 Expected: 2.0 Actual: 1.9924000000000002
Key:16 Value:20160 Expected: 2.0 Actual: 2.016
Key:15 Value:20120 Expected: 2.0 Actual: 2.012
Key:7 Value:20277 Expected: 2.0 Actual: 2.0277
Key:41 Value:20116 Expected: 2.0 Actual: 2.0116
Key:42 Value:19980 Expected: 2.0 Actual: 1.9980000000000002
Key:43 Value:20050 Expected: 2.0 Actual: 2.005
Key:35 Value:19732 Expected: 2.0 Actual: 1.9731999999999998
Key:19 Value:19945 Expected: 2.0 Actual: 1.9945000000000002
Key:30 Value:20027 Expected: 2.0 Actual: 2.0027
Key:3 Value:19831 Expected: 2.0 Actual: 1.9831
Key:22 Value:20080 Expected: 2.0 Actual: 2.008
Key:38 Value:19940 Expected: 2.0 Actual: 1.994
Key:13 Value:20190 Expected: 2.0 Actual: 2.019
Key:39 Value:19888 Expected: 2.0 Actual: 1.9888
Key:32 Value:19871 Expected: 2.0 Actual: 1.9870999999999999
Key:49 Value:19838 Expected: 2.0 Actual: 1.9838000000000002
Key:5 Value:20131 Expected: 2.0 Actual: 2.0131
Key:34 Value:19774 Expected: 2.0 Actual: 1.9774
Key:29 Value:19961 Expected: 2.0 Actual: 1.9961
Key:18 Value:19896 Expected: 2.0 Actual: 1.9896
Key:0 Value:20189 Expected: 2.0 Actual: 2.0189
Key:28 Value:20107 Expected: 2.0 Actual: 2.0107
Key:45 Value:20250 Expected: 2.0 Actual: 2.025
Key:25 Value:20086 Expected: 2.0 Actual: 2.0086
Key:36 Value:19891 Expected: 2.0 Actual: 1.9890999999999999
Key:14 Value:20298 Expected: 2.0 Actual: 2.0298
Key:40 Value:20038 Expected: 2.0 Actual: 2.0038
Key:11 Value:19886 Expected: 2.0 Actual: 1.9886000000000001
Key:6 Value:19872 Expected: 2.0 Actual: 1.9872
Key:17 Value:20172 Expected: 2.0 Actual: 2.0172
Key:21 Value:20070 Expected: 2.0 Actual: 2.007
Key:27 Value:19925 Expected: 2.0 Actual: 1.9924999999999997
Key:12 Value:20130 Expected: 2.0 Actual: 2.013
Key:47 Value:19945 Expected: 2.0 Actual: 1.9945000000000002
Key:10 Value:19881 Expected: 2.0 Actual: 1.9881
Key:46 Value:19918 Expected: 2.0 Actual: 1.9918000000000002
Key:44 Value:20108 Expected: 2.0 Actual: 2.0108
Key:37 Value:20186 Expected: 2.0 Actual: 2.0185999999999997
Key:48 Value:19935 Expected: 2.0 Actual: 1.9935
Key:3 Value:20133 Expected: 2.0 Actual: 2.0133 delta: 0.6650000000000045
Key:45 Value:20091 Expected: 2.0 Actual: 2.0091 delta: 0.4550000000000054
Key:0 Value:19676 Expected: 2.0 Actual: 1.9676 delta: 1.6199999999999992
Key:22 Value:20081 Expected: 2.0 Actual: 2.0081 delta: 0.4050000000000109
Key:44 Value:19806 Expected: 2.0 Actual: 1.9806000000000001 delta: 0.9699999999999931
Key:34 Value:19897 Expected: 2.0 Actual: 1.9897000000000002 delta: 0.5149999999999877
Key:41 Value:20353 Expected: 2.0 Actual: 2.0353 delta: 1.7649999999999944
Key:7 Value:19883 Expected: 2.0 Actual: 1.9883000000000002 delta: 0.5849999999999911
Key:28 Value:20010 Expected: 2.0 Actual: 2.001 delta: 0.04999999999999449
Key:23 Value:19903 Expected: 2.0 Actual: 1.9903 delta: 0.4850000000000021
Key:24 Value:20344 Expected: 2.0 Actual: 2.0344 delta: 1.7200000000000104
Key:21 Value:20064 Expected: 2.0 Actual: 2.0063999999999997 delta: 0.31999999999998696
Key:36 Value:19676 Expected: 2.0 Actual: 1.9676 delta: 1.6199999999999992
Key:30 Value:20381 Expected: 2.0 Actual: 2.0381 delta: 1.9050000000000011
Key:26 Value:19992 Expected: 2.0 Actual: 1.9991999999999999 delta: 0.0400000000000067
Key:33 Value:20107 Expected: 2.0 Actual: 2.0107 delta: 0.5349999999999966
Key:25 Value:20016 Expected: 2.0 Actual: 2.0016 delta: 0.07999999999999119
Key:35 Value:19981 Expected: 2.0 Actual: 1.9981 delta: 0.09500000000000064
Key:47 Value:20009 Expected: 2.0 Actual: 2.0008999999999997 delta: 0.04499999999998394
Key:6 Value:19964 Expected: 2.0 Actual: 1.9964 delta: 0.18000000000000238
Key:27 Value:19894 Expected: 2.0 Actual: 1.9893999999999998 delta: 0.5300000000000082
Key:8 Value:20016 Expected: 2.0 Actual: 2.0016 delta: 0.07999999999999119
Key:40 Value:19962 Expected: 2.0 Actual: 1.9962 delta: 0.19000000000000128
Key:10 Value:19968 Expected: 2.0 Actual: 1.9968 delta: 0.16000000000000458
Key:4 Value:19967 Expected: 2.0 Actual: 1.9967 delta: 0.16500000000000403
Key:49 Value:20227 Expected: 2.0 Actual: 2.0227 delta: 1.1349999999999971
Key:13 Value:19719 Expected: 2.0 Actual: 1.9719 delta: 1.4050000000000007
Key:42 Value:20058 Expected: 2.0 Actual: 2.0058 delta: 0.28999999999999027
Key:1 Value:19911 Expected: 2.0 Actual: 1.9911 delta: 0.4449999999999954
Key:43 Value:20099 Expected: 2.0 Actual: 2.0099 delta: 0.495000000000001
Key:16 Value:19939 Expected: 2.0 Actual: 1.9938999999999998 delta: 0.3050000000000108
Key:38 Value:19855 Expected: 2.0 Actual: 1.9855 delta: 0.7249999999999979
Key:15 Value:19864 Expected: 2.0 Actual: 1.9864 delta: 0.6800000000000028
Key:29 Value:19830 Expected: 2.0 Actual: 1.983 delta: 0.8499999999999952
Key:39 Value:20103 Expected: 2.0 Actual: 2.0103 delta: 0.5149999999999988
Key:17 Value:20064 Expected: 2.0 Actual: 2.0063999999999997 delta: 0.31999999999998696
Key:11 Value:19994 Expected: 2.0 Actual: 1.9994 delta: 0.029999999999996696
Key:18 Value:20004 Expected: 2.0 Actual: 2.0004 delta: 0.019999999999997797
Key:5 Value:20028 Expected: 2.0 Actual: 2.0028 delta: 0.14000000000000679
Key:46 Value:20026 Expected: 2.0 Actual: 2.0025999999999997 delta: 0.12999999999998568
Key:20 Value:19856 Expected: 2.0 Actual: 1.9855999999999998 delta: 0.7200000000000095
Key:2 Value:19853 Expected: 2.0 Actual: 1.9852999999999998 delta: 0.7350000000000079
Key:31 Value:20078 Expected: 2.0 Actual: 2.0078 delta: 0.39000000000000146
Key:14 Value:19926 Expected: 2.0 Actual: 1.9926 delta: 0.37000000000000366
Key:48 Value:20011 Expected: 2.0 Actual: 2.0011 delta: 0.055000000000005045
Key:9 Value:20031 Expected: 2.0 Actual: 2.0031 delta: 0.15499999999999403
Key:32 Value:20072 Expected: 2.0 Actual: 2.0072 delta: 0.36000000000000476
Key:37 Value:20104 Expected: 2.0 Actual: 2.0104 delta: 0.5200000000000093
Key:12 Value:20088 Expected: 2.0 Actual: 2.0088000000000004 delta: 0.44000000000001815
Key:19 Value:20086 Expected: 2.0 Actual: 2.0086 delta: 0.42999999999999705
Key:34 Value:19372 Expected 1.0 actual 1.0075414781297134 delta 0.7541478129713397%
Key:26 Value:18837 Expected 1.0 actual 0.9797160243407708 delta 2.0283975659229236%
Key:13 Value:19210 Expected 1.0 actual 0.9991158267020336 delta 0.08841732979664174%
Key:18 Value:19374 Expected 1.0 actual 1.0076454985177095 delta 0.7645498517709459%
Key:37 Value:19298 Expected 1.0 actual 1.0036927237738595 delta 0.3692723773859541%
Key:25 Value:19257 Expected 1.0 actual 1.0015603058199407 delta 0.15603058199407105%
Key:21 Value:19475 Expected 1.0 actual 1.0128985281115097 delta 1.289852811150971%
Key:7 Value:19239 Expected 1.0 actual 1.0006241223279762 delta 0.0624122327976151%
Key:20 Value:19211 Expected 1.0 actual 0.9991678368960315 delta 0.08321631039684974%
Key:41 Value:19138 Expected 1.0 actual 0.9953710927341758 delta 0.46289072658242114%
Key:3 Value:19193 Expected 1.0 actual 0.9982316534040673 delta 0.17683465959327238%
Key:32 Value:19013 Expected 1.0 actual 0.9888698184844228 delta 1.1130181515577209%
Key:12 Value:19363 Expected 1.0 actual 1.0070733863837311 delta 0.7073386383731117%
Key:27 Value:19135 Expected 1.0 actual 0.9952150621521817 delta 0.47849378478183047%
Key:46 Value:19085 Expected 1.0 actual 0.9926145524522807 delta 0.7385447547719304%
Key:10 Value:19413 Expected 1.0 actual 1.0096738960836322 delta 0.9673896083632227%
Key:42 Value:19201 Expected 1.0 actual 0.9986477349560513 delta 0.13522650439486972%
Key:48 Value:19187 Expected 1.0 actual 0.997919592240079 delta 0.20804077599210213%
Key:1 Value:19217 Expected 1.0 actual 0.9994798980600198 delta 0.05201019399801998%
Key:11 Value:19218 Expected 1.0 actual 0.9995319082540177 delta 0.046809174598227976%
Key:36 Value:19010 Expected 1.0 actual 0.9887137879024288 delta 1.128621209757119%
Key:45 Value:19151 Expected 1.0 actual 0.9960472252561502 delta 0.39527747438498073%
Key:35 Value:19182 Expected 1.0 actual 0.9976595412700889 delta 0.23404587299110657%
Key:2 Value:19420 Expected 1.0 actual 1.0100379674416184 delta 1.0037967441618445%
Key:15 Value:19199 Expected 1.0 actual 0.9985437145680554 delta 0.14562854319446483%
Key:9 Value:19232 Expected 1.0 actual 1.00026005096999 delta 0.026005096998993338%
Key:43 Value:19303 Expected 1.0 actual 1.0039527747438497 delta 0.39527747438496963%
Key:22 Value:19134 Expected 1.0 actual 0.9951630519581839 delta 0.48369480418161137%
Key:14 Value:19267 Expected 1.0 actual 1.0020804077599208 delta 0.20804077599207993%
Key:24 Value:19196 Expected 1.0 actual 0.9983876839860613 delta 0.16123160139387416%
Key:19 Value:19280 Expected 1.0 actual 1.0027565402818952 delta 0.27565402818952034%
Key:5 Value:19496 Expected 1.0 actual 1.0139907421854684 delta 1.3990742185468363%
Key:29 Value:19130 Expected 1.0 actual 0.9949550111821918 delta 0.5044988817808238%
Key:33 Value:19244 Expected 1.0 actual 1.0008841732979663 delta 0.08841732979663064%
Key:39 Value:19351 Expected 1.0 actual 1.006449264055755 delta 0.6449264055754966%
Key:38 Value:19351 Expected 1.0 actual 1.006449264055755 delta 0.6449264055754966%
Key:4 Value:19301 Expected 1.0 actual 1.0038487543558536 delta 0.3848754355853634%
Key:17 Value:19223 Expected 1.0 actual 0.9997919592240079 delta 0.020804077599212434%
Key:6 Value:19346 Expected 1.0 actual 1.0061892130857646 delta 0.6189213085764589%
Key:23 Value:19047 Expected 1.0 actual 0.9906381650803557 delta 0.9361834919644263%
Key:40 Value:19218 Expected 1.0 actual 0.9995319082540177 delta 0.046809174598227976%
Key:44 Value:19239 Expected 1.0 actual 1.0006241223279762 delta 0.0624122327976151%
Key:0 Value:18986 Expected 1.0 actual 0.9874655432464762 delta 1.2534456753523826%
Key:30 Value:19386 Expected 1.0 actual 1.0082696208456858 delta 0.8269620845685832%
Key:47 Value:19312 Expected 1.0 actual 1.004420866489832 delta 0.4420866489831976%
Key:28 Value:19231 Expected 1.0 actual 1.0002080407759921 delta 0.020804077599212434%
Key:49 Value:57687 Expected 3.0 actual 3.000312061163988 delta 0.010402038799606217%
Key:8 Value:19216 Expected 1.0 actual 0.9994278878660217 delta 0.05721121339783419%
Key:31 Value:19250 Expected 1.0 actual 1.0011962344619545 delta 0.11962344619544929%
Key:16 Value:19176 Expected 1.0 actual 0.9973474801061006 delta 0.2652519893899363%
