Key:12 Value:14425 Expected 1.0 actual 0.9713804713804713 delta 2.8619528619528656%
Key:20 Value:14911 Expected 1.0 actual 1.0041077441077442 delta 0.4107744107744171%
Key:15 Value:14483 Expected 1.0 actual 0.9752861952861952 delta 2.47138047138048%
Key:3 Value:14749 Expected 1.0 actual 0.9931986531986532 delta 0.6801346801346808%
Key:8 Value:14854 Expected 1.0 actual 1.0002693602693602 delta 0.026936026936019708%
Key:36 Value:29559 Expected 2.0 actual 1.9905050505050503 delta 0.47474747474748336%
Key:2 Value:14682 Expected 1.0 actual 0.9886868686868687 delta 1.1313131313131275%
Key:31 Value:14603 Expected 1.0 actual 0.9833670033670033 delta 1.6632996632996666%
Key:44 Value:29481 Expected 2.0 actual 1.9852525252525253 delta 0.7373737373737366%
Key:11 Value:14547 Expected 1.0 actual 0.9795959595959595 delta 2.0404040404040535%
Key:38 Value:29321 Expected 2.0 actual 1.9744781144781145 delta 1.276094276094275%
Key:5 Value:14575 Expected 1.0 actual 0.9814814814814814 delta 1.85185185185186%
Key:37 Value:29313 Expected 2.0 actual 1.9739393939393939 delta 1.3030303030303059%
Key:40 Value:29251 Expected 2.0 actual 1.9697643097643096 delta 1.5117845117845197%
Key:34 Value:29417 Expected 2.0 actual 1.9809427609427608 delta 0.9528619528619608%
Key:13 Value:14721 Expected 1.0 actual 0.9913131313131313 delta 0.8686868686868743%
Key:27 Value:14518 Expected 1.0 actual 0.9776430976430976 delta 2.2356902356902353%
Key:48 Value:29297 Expected 2.0 actual 1.9728619528619529 delta 1.3569023569023564%
Key:30 Value:14843 Expected 1.0 actual 0.9995286195286195 delta 0.04713804713805114%
Key:4 Value:14630 Expected 1.0 actual 0.9851851851851852 delta 1.4814814814814836%
Key:23 Value:14627 Expected 1.0 actual 0.984983164983165 delta 1.501683501683504%
Key:41 Value:29425 Expected 2.0 actual 1.9814814814814814 delta 0.92592592592593%
Key:9 Value:14713 Expected 1.0 actual 0.9907744107744108 delta 0.9225589225589248%
Key:35 Value:29478 Expected 2.0 actual 1.985050505050505 delta 0.7474747474747523%
Key:42 Value:29649 Expected 2.0 actual 1.9965656565656564 delta 0.17171717171717837%
Key:32 Value:29427 Expected 2.0 actual 1.9816161616161614 delta 0.9191919191919307%
Key:10 Value:14562 Expected 1.0 actual 0.9806060606060606 delta 1.9393939393939408%
Key:7 Value:14554 Expected 1.0 actual 0.98006734006734 delta 1.9932659932660024%
Key:16 Value:14875 Expected 1.0 actual 1.0016835016835015 delta 0.16835016835015093%
Key:25 Value:14519 Expected 1.0 actual 0.9777104377104378 delta 2.228956228956225%
Key:14 Value:14884 Expected 1.0 actual 1.0022895622895622 delta 0.22895622895622303%
Key:39 Value:29646 Expected 2.0 actual 1.9963636363636363 delta 0.181818181818183%
Key:0 Value:14914 Expected 1.0 actual 1.0043097643097643 delta 0.43097643097642635%
Key:47 Value:29308 Expected 2.0 actual 1.9736026936026936 delta 1.319865319865321%
Key:17 Value:14676 Expected 1.0 actual 0.9882828282828282 delta 1.1717171717171793%
Key:22 Value:14571 Expected 1.0 actual 0.9812121212121212 delta 1.8787878787878798%
Key:24 Value:14578 Expected 1.0 actual 0.9816835016835017 delta 1.8316498316498286%
Key:18 Value:14827 Expected 1.0 actual 0.9984511784511784 delta 0.15488215488216328%
Key:43 Value:29280 Expected 2.0 actual 1.9717171717171718 delta 1.4141414141414121%
Key:19 Value:14846 Expected 1.0 actual 0.9997306397306397 delta 0.02693602693603081%
Key:1 Value:14982 Expected 1.0 actual 1.008888888888889 delta 0.8888888888888946%
Key:33 Value:29417 Expected 2.0 actual 1.9809427609427608 delta 0.9528619528619608%
Key:6 Value:14688 Expected 1.0 actual 0.989090909090909 delta 1.090909090909098%
Key:49 Value:29793 Expected 2.0 actual 2.006262626262626 delta 0.3131313131313096%
Key:29 Value:14790 Expected 1.0 actual 0.9959595959595959 delta 0.40404040404040664%
Key:45 Value:29013 Expected 2.0 actual 1.9537373737373738 delta 2.3131313131313114%
Key:26 Value:14832 Expected 1.0 actual 0.9987878787878788 delta 0.12121212121212199%
Key:46 Value:29327 Expected 2.0 actual 1.9748821548821547 delta 1.2558922558922658%
Key:28 Value:14887 Expected 1.0 actual 1.0024915824915823 delta 0.24915824915823226%
Key:21 Value:14732 Expected 1.0 actual 0.9920538720538721 delta 0.7946127946127923%
Key:27 Value:10394 Expected 1.0 actual 0.9960709151892669 delta 0.39290848107330634%
Key:16 Value:10410 Expected 1.0 actual 0.9976042165788214 delta 0.23957834211786322%
Key:20 Value:10558 Expected 1.0 actual 1.0117872544321993 delta 1.1787254432199301%
Key:8 Value:5205 Expected 0.5 actual 0.4988021082894107 delta 0.23957834211786322%
Key:14 Value:5243 Expected 0.5 actual 0.5024436990896023 delta 0.4887398179204583%
Key:29 Value:10543 Expected 1.0 actual 1.0103497843794922 delta 1.0349784379492188%
Key:9 Value:5412 Expected 0.5 actual 0.5186391950167705 delta 3.7278390033540942%
Key:19 Value:10330 Expected 1.0 actual 0.9899377096310494 delta 1.0062290368950566%
Key:13 Value:5257 Expected 0.5 actual 0.5037853378054624 delta 0.7570675610924837%
Key:48 Value:41440 Expected 4.0 actual 3.971250598945855 delta 0.718735026353623%
Key:11 Value:5073 Expected 0.5 actual 0.486152371825587 delta 2.769525634882597%
Key:12 Value:5181 Expected 0.5 actual 0.49650215620507904 delta 0.6995687589841926%
Key:37 Value:41852 Expected 4.0 actual 4.010733109726881 delta 0.26832774317202546%
Key:45 Value:41784 Expected 4.0 actual 4.004216578821275 delta 0.1054144705318727%
Key:2 Value:5276 Expected 0.5 actual 0.5056061332055583 delta 1.12122664111165%
Key:33 Value:41522 Expected 4.0 actual 3.979108768567322 delta 0.5222807858169531%
Key:1 Value:5080 Expected 0.5 actual 0.486823191183517 delta 2.6353617632965953%
Key:21 Value:10256 Expected 1.0 actual 0.9828461907043603 delta 1.71538092956397%
Key:0 Value:5208 Expected 0.5 actual 0.4990896022999521 delta 0.18207954000958315%
Key:34 Value:41608 Expected 4.0 actual 3.987350263536176 delta 0.3162434115955959%
Key:44 Value:41624 Expected 4.0 actual 3.988883564925731 delta 0.277910876856724%
Key:25 Value:10411 Expected 1.0 actual 0.9977000479156685 delta 0.22999520843315358%
Key:46 Value:41338 Expected 4.0 actual 3.961475802587446 delta 0.9631049353138521%
Key:22 Value:10448 Expected 1.0 actual 1.001245807379013 delta 0.12458073790129198%
Key:24 Value:10373 Expected 1.0 actual 0.9940584571154768 delta 0.5941542884523199%
Key:40 Value:41614 Expected 4.0 actual 3.987925251557259 delta 0.3018687110685203%
Key:43 Value:41806 Expected 4.0 actual 4.006324868231912 delta 0.15812170579780904%
Key:47 Value:41577 Expected 4.0 actual 3.984379492093915 delta 0.3905126976521234%
Key:7 Value:5273 Expected 0.5 actual 0.5053186391950167 delta 1.0637278390033478%
Key:10 Value:5322 Expected 0.5 actual 0.5100143747005271 delta 2.0028749401054258%
Key:42 Value:41572 Expected 4.0 actual 3.983900335409679 delta 0.4024916147580271%
Key:23 Value:10436 Expected 1.0 actual 1.0000958313368473 delta 0.009583133684731848%
Key:15 Value:5273 Expected 0.5 actual 0.5053186391950167 delta 1.0637278390033478%
Key:4 Value:5130 Expected 0.5 actual 0.49161475802587445 delta 1.6770483948251091%
Key:28 Value:10299 Expected 1.0 actual 0.9869669381887878 delta 1.303306181121222%
Key:30 Value:10475 Expected 1.0 actual 1.003833253473886 delta 0.3833253473886078%
Key:36 Value:41545 Expected 4.0 actual 3.9813128893148058 delta 0.46717776712985604%
Key:38 Value:42064 Expected 4.0 actual 4.031049353138476 delta 0.776233828461903%
Key:41 Value:41482 Expected 4.0 actual 3.9752755150934354 delta 0.6181121226641162%
Key:32 Value:41731 Expected 4.0 actual 3.9991375179683755 delta 0.021562050790613352%
Key:39 Value:41842 Expected 4.0 actual 4.009774796358409 delta 0.24436990896021804%
Key:35 Value:41424 Expected 4.0 actual 3.969717297556301 delta 0.7570675610924726%
Key:31 Value:10369 Expected 1.0 actual 0.9936751317680882 delta 0.6324868231911807%
Key:49 Value:41635 Expected 4.0 actual 3.9899377096310493 delta 0.2515572592237669%
Key:26 Value:10434 Expected 1.0 actual 0.9999041686631529 delta 0.009583133684709644%
Key:17 Value:10708 Expected 1.0 actual 1.0261619549592718 delta 2.616195495927176%
Key:18 Value:10538 Expected 1.0 actual 1.0098706276952565 delta 0.9870627695256484%
Key:3 Value:5393 Expected 0.5 actual 0.5168183996166746 delta 3.363679923334928%
Key:6 Value:5033 Expected 0.5 actual 0.48231911835170105 delta 3.5361763296597903%
Key:5 Value:5199 Expected 0.5 actual 0.4982271202683277 delta 0.35457594633445666%
Key:19 Value:19271 Expected 1.0 actual 1.00320154090424 delta 0.32015409042400744%
Key:23 Value:19380 Expected 1.0 actual 1.0088758166532186 delta 0.8875816653218571%
Key:21 Value:19022 Expected 1.0 actual 0.9902392045602436 delta 0.9760795439756387%
Key:32 Value:19383 Expected 1.0 actual 1.0090319893802546 delta 0.9031989380254624%
Key:42 Value:18930 Expected 1.0 actual 0.985449907597803 delta 1.4550092402196957%
Key:25 Value:19188 Expected 1.0 actual 0.9988807621229079 delta 0.11192378770921163%
Key:10 Value:19341 Expected 1.0 actual 1.0068455712017492 delta 0.6845571201749223%
Key:27 Value:19319 Expected 1.0 actual 1.0057003045368176 delta 0.570030453681758%
Key:14 Value:19124 Expected 1.0 actual 0.995549077279471 delta 0.4450922720529049%
Key:41 Value:19319 Expected 1.0 actual 1.0057003045368176 delta 0.570030453681758%
Key:45 Value:19175 Expected 1.0 actual 0.9982040136390848 delta 0.17959863609151583%
Key:24 Value:19241 Expected 1.0 actual 1.001639813633879 delta 0.16398136338791058%
Key:39 Value:19397 Expected 1.0 actual 1.0097607954397563 delta 0.9760795439756276%
Key:0 Value:19143 Expected 1.0 actual 0.9965381712173664 delta 0.3461828782633569%
Key:30 Value:19324 Expected 1.0 actual 1.0059605924152113 delta 0.5960592415211297%
Key:49 Value:58237 Expected 3.0 actual 3.031677034800489 delta 1.0559011600162962%
Key:3 Value:19225 Expected 1.0 actual 1.0008068924230198 delta 0.08068924230197894%
Key:35 Value:19187 Expected 1.0 actual 0.9988287045472292 delta 0.11712954527708375%
Key:12 Value:19219 Expected 1.0 actual 1.0004945469689477 delta 0.049454696894768446%
Key:5 Value:19028 Expected 1.0 actual 0.9905515500143158 delta 0.9448449985684171%
Key:1 Value:19338 Expected 1.0 actual 1.006689398474713 delta 0.6689398474712949%
Key:16 Value:19336 Expected 1.0 actual 1.0065852833233555 delta 0.6585283323355506%
Key:4 Value:19082 Expected 1.0 actual 0.9933626591009656 delta 0.663734089903445%
Key:31 Value:19103 Expected 1.0 actual 0.9944558681902183 delta 0.5544131809781749%
Key:11 Value:19341 Expected 1.0 actual 1.0068455712017492 delta 0.6845571201749223%
Key:28 Value:19172 Expected 1.0 actual 0.9980478409120488 delta 0.19521590879512107%
Key:47 Value:19114 Expected 1.0 actual 0.995028501522684 delta 0.49714984773160387%
Key:13 Value:19204 Expected 1.0 actual 0.9997136833337671 delta 0.028631666623291085%
Key:20 Value:19418 Expected 1.0 actual 1.010854004529009 delta 1.0854004529009087%
Key:26 Value:19343 Expected 1.0 actual 1.0069496863531064 delta 0.6949686353106443%
Key:40 Value:19215 Expected 1.0 actual 1.0002863166662328 delta 0.028631666623279983%
Key:37 Value:19280 Expected 1.0 actual 1.0036700590853482 delta 0.3670059085348232%
Key:33 Value:19113 Expected 1.0 actual 0.9949764439470055 delta 0.5023556052994538%
Key:48 Value:18944 Expected 1.0 actual 0.9861787136573049 delta 1.3821286342695083%
Key:7 Value:19159 Expected 1.0 actual 0.9973710924282255 delta 0.2628907571774475%
Key:38 Value:19427 Expected 1.0 actual 1.0113225227101172 delta 1.1322522710117244%
Key:46 Value:19315 Expected 1.0 actual 1.005492074234103 delta 0.5492074234102917%
Key:29 Value:19219 Expected 1.0 actual 1.0004945469689477 delta 0.049454696894768446%
Key:36 Value:19164 Expected 1.0 actual 0.9976313803066191 delta 0.2368619693380869%
Key:44 Value:19104 Expected 1.0 actual 0.994507925765897 delta 0.5492074234103028%
Key:17 Value:19433 Expected 1.0 actual 1.0116348681641896 delta 1.1634868164189571%
Key:18 Value:19202 Expected 1.0 actual 0.9996095681824098 delta 0.039043181759024215%
Key:2 Value:19164 Expected 1.0 actual 0.9976313803066191 delta 0.2368619693380869%
Key:43 Value:19173 Expected 1.0 actual 0.9980998984877273 delta 0.19001015122727116%
Key:8 Value:19193 Expected 1.0 actual 0.9991410500013015 delta 0.08589499986985105%
Key:22 Value:19325 Expected 1.0 actual 1.00601264999089 delta 0.6012649990889907%
Key:9 Value:19197 Expected 1.0 actual 0.9993492803040162 delta 0.0650719695983848%
Key:6 Value:19175 Expected 1.0 actual 0.9982040136390848 delta 0.17959863609151583%
Key:34 Value:19228 Expected 1.0 actual 1.0009630651500558 delta 0.09630651500558418%
Key:15 Value:19066 Expected 1.0 actual 0.9925297378901063 delta 0.7470262109893655%
Key:41 Value:19978 Expected: 2.0 Actual: 1.9978
Key:28 Value:19984 Expected: 2.0 Actual: 1.9983999999999997
Key:37 Value:20057 Expected: 2.0 Actual: 2.0057
Key:35 Value:19966 Expected: 2.0 Actual: 1.9966000000000002
Key:33 Value:20084 Expected: 2.0 Actual: 2.0084
Key:44 Value:20014 Expected: 2.0 Actual: 2.0014
Key:5 Value:20036 Expected: 2.0 Actual: 2.0036
Key:23 Value:20077 Expected: 2.0 Actual: 2.0077000000000003
Key:22 Value:19915 Expected: 2.0 Actual: 1.9914999999999998
Key:1 Value:20024 Expected: 2.0 Actual: 2.0024
Key:12 Value:19854 Expected: 2.0 Actual: 1.9854
Key:34 Value:19843 Expected: 2.0 Actual: 1.9843
Key:17 Value:19936 Expected: 2.0 Actual: 1.9935999999999998
Key:19 Value:19848 Expected: 2.0 Actual: 1.9848000000000001
Key:18 Value:19974 Expected: 2.0 Actual: 1.9973999999999998
Key:8 Value:20042 Expected: 2.0 Actual: 2.0042
Key:2 Value:20105 Expected: 2.0 Actual: 2.0105
Key:15 Value:19994 Expected: 2.0 Actual: 1.9994
Key:6 Value:19981 Expected: 2.0 Actual: 1.9981
Key:13 Value:20065 Expected: 2.0 Actual: 2.0065
Key:43 Value:20157 Expected: 2.0 Actual: 2.0157000000000003
Key:4 Value:19996 Expected: 2.0 Actual: 1.9996
Key:27 Value:20070 Expected: 2.0 Actual: 2.007
Key:47 Value:19910 Expected: 2.0 Actual: 1.991
Key:46 Value:19749 Expected: 2.0 Actual: 1.9748999999999999
Key:30 Value:20017 Expected: 2.0 Actual: 2.0017
Key:20 Value:20419 Expected: 2.0 Actual: 2.0419
Key:42 Value:20130 Expected: 2.0 Actual: 2.013
Key:45 Value:19917 Expected: 2.0 Actual: 1.9917
Key:38 Value:19875 Expected: 2.0 Actual: 1.9875
Key:7 Value:19948 Expected: 2.0 Actual: 1.9948000000000001
Key:11 Value:19733 Expected: 2.0 Actual: 1.9733
Key:39 Value:19865 Expected: 2.0 Actual: 1.9865000000000002
Key:29 Value:20145 Expected: 2.0 Actual: 2.0145
Key:24 Value:20250 Expected: 2.0 Actual: 2.025
Key:26 Value:20188 Expected: 2.0 Actual: 2.0188
Key:16 Value:19786 Expected: 2.0 Actual: 1.9786000000000001
Key:0 Value:19822 Expected: 2.0 Actual: 1.9822
Key:9 Value:19857 Expected: 2.0 Actual: 1.9857
Key:10 Value:19853 Expected: 2.0 Actual: 1.9852999999999998
Key:3 Value:20152 Expected: 2.0 Actual: 2.0152
Key:36 Value:20148 Expected: 2.0 Actual: 2.0148
Key:49 Value:20140 Expected: 2.0 Actual: 2.0140000000000002
Key:48 Value:19988 Expected: 2.0 Actual: 1.9988
Key:40 Value:19870 Expected: 2.0 Actual: 1.9869999999999999
Key:31 Value:20269 Expected: 2.0 Actual: 2.0269
Key:14 Value:20152 Expected: 2.0 Actual: 2.0152
Key:21 Value:19908 Expected: 2.0 Actual: 1.9908
Key:25 Value:19886 Expected: 2.0 Actual: 1.9886000000000001
Key:32 Value:20023 Expected: 2.0 Actual: 2.0023
Key:24 Value:19986 Expected: 2.0 Actual: 1.9986 delta: 0.07000000000000339
Key:17 Value:19906 Expected: 2.0 Actual: 1.9906 delta: 0.47000000000000375
Key:16 Value:19855 Expected: 2.0 Actual: 1.9855 delta: 0.7249999999999979
Key:4 Value:20014 Expected: 2.0 Actual: 2.0014 delta: 0.06999999999999229
Key:5 Value:20035 Expected: 2.0 Actual: 2.0035000000000003 delta: 0.17500000000001403
Key:43 Value:20118 Expected: 2.0 Actual: 2.0118 delta: 0.5900000000000016
Key:9 Value:20287 Expected: 2.0 Actual: 2.0286999999999997 delta: 1.4349999999999863
Key:13 Value:19890 Expected: 2.0 Actual: 1.989 delta: 0.5499999999999949
Key:37 Value:19959 Expected: 2.0 Actual: 1.9959 delta: 0.20499999999999963
Key:49 Value:19933 Expected: 2.0 Actual: 1.9932999999999998 delta: 0.3350000000000075
Key:22 Value:20013 Expected: 2.0 Actual: 2.0013 delta: 0.06500000000000394
Key:34 Value:19975 Expected: 2.0 Actual: 1.9975 delta: 0.12499999999999734
Key:31 Value:20068 Expected: 2.0 Actual: 2.0067999999999997 delta: 0.33999999999998476
Key:15 Value:20320 Expected: 2.0 Actual: 2.032 delta: 1.6000000000000014
Key:26 Value:19923 Expected: 2.0 Actual: 1.9923 delta: 0.385000000000002
Key:35 Value:19878 Expected: 2.0 Actual: 1.9878 delta: 0.6099999999999994
Key:11 Value:19955 Expected: 2.0 Actual: 1.9955 delta: 0.22499999999999742
Key:10 Value:19903 Expected: 2.0 Actual: 1.9903 delta: 0.4850000000000021
Key:21 Value:20045 Expected: 2.0 Actual: 2.0045 delta: 0.22500000000000853
Key:0 Value:19859 Expected: 2.0 Actual: 1.9859000000000002 delta: 0.704999999999989
Key:45 Value:20067 Expected: 2.0 Actual: 2.0067000000000004 delta: 0.3350000000000186
Key:29 Value:19871 Expected: 2.0 Actual: 1.9870999999999999 delta: 0.6450000000000067
Key:39 Value:20127 Expected: 2.0 Actual: 2.0126999999999997 delta: 0.6349999999999856
Key:47 Value:19946 Expected: 2.0 Actual: 1.9946 delta: 0.27000000000000357
Key:27 Value:19906 Expected: 2.0 Actual: 1.9906 delta: 0.47000000000000375
Key:30 Value:19973 Expected: 2.0 Actual: 1.9973 delta: 0.13499999999999623
Key:12 Value:19884 Expected: 2.0 Actual: 1.9884 delta: 0.5800000000000027
Key:25 Value:19853 Expected: 2.0 Actual: 1.9852999999999998 delta: 0.7350000000000079
Key:41 Value:20074 Expected: 2.0 Actual: 2.0074 delta: 0.37000000000000366
Key:32 Value:20171 Expected: 2.0 Actual: 2.0171 delta: 0.8550000000000058
Key:40 Value:20119 Expected: 2.0 Actual: 2.0119000000000002 delta: 0.5950000000000122
Key:38 Value:20020 Expected: 2.0 Actual: 2.002 delta: 0.09999999999998899
Key:33 Value:19767 Expected: 2.0 Actual: 1.9767 delta: 1.165000000000005
Key:7 Value:19933 Expected: 2.0 Actual: 1.9932999999999998 delta: 0.3350000000000075
Key:2 Value:19988 Expected: 2.0 Actual: 1.9988 delta: 0.060000000000004494
Key:14 Value:19869 Expected: 2.0 Actual: 1.9869 delta: 0.6549999999999945
Key:42 Value:20051 Expected: 2.0 Actual: 2.0051 delta: 0.2550000000000052
Key:28 Value:20180 Expected: 2.0 Actual: 2.018 delta: 0.8999999999999897
Key:18 Value:20104 Expected: 2.0 Actual: 2.0104 delta: 0.5200000000000093
Key:44 Value:20086 Expected: 2.0 Actual: 2.0086 delta: 0.42999999999999705
Key:36 Value:20177 Expected: 2.0 Actual: 2.0177 delta: 0.8850000000000025
Key:20 Value:19892 Expected: 2.0 Actual: 1.9892 delta: 0.539999999999996
Key:1 Value:19986 Expected: 2.0 Actual: 1.9986 delta: 0.07000000000000339
Key:23 Value:20187 Expected: 2.0 Actual: 2.0187 delta: 0.934999999999997
Key:3 Value:19809 Expected: 2.0 Actual: 1.9809 delta: 0.9549999999999947
Key:6 Value:19835 Expected: 2.0 Actual: 1.9834999999999998 delta: 0.8250000000000091
Key:19 Value:20087 Expected: 2.0 Actual: 2.0087 delta: 0.4350000000000076
Key:46 Value:19979 Expected: 2.0 Actual: 1.9979 delta: 0.10499999999999954
Key:8 Value:19877 Expected: 2.0 Actual: 1.9876999999999998 delta: 0.61500000000001
Key:48 Value:20260 Expected: 2.0 Actual: 2.026 delta: 1.29999999999999
Key:7 Value:19196 Expected 1.0 actual 0.997661244218076 delta 0.23387557819239957%
Key:21 Value:19284 Expected 1.0 actual 1.002234811080505 delta 0.22348110805050503%
Key:10 Value:19154 Expected 1.0 actual 0.9954784054882803 delta 0.452159451171974%
Key:15 Value:18927 Expected 1.0 actual 0.9836806818772412 delta 1.6319318122758775%
Key:16 Value:19152 Expected 1.0 actual 0.9953744607868613 delta 0.4625539213138685%
Key:6 Value:19135 Expected 1.0 actual 0.9944909308248011 delta 0.5509069175198889%
Key:32 Value:19330 Expected 1.0 actual 1.0046255392131385 delta 0.4625539213138463%
Key:43 Value:19345 Expected 1.0 actual 1.00540512447378 delta 0.5405124473780054%
Key:2 Value:18935 Expected 1.0 actual 0.9840964606829167 delta 1.5903539317083326%
Key:42 Value:19218 Expected 1.0 actual 0.9988046359336832 delta 0.11953640663168175%
Key:11 Value:19106 Expected 1.0 actual 0.992983732654228 delta 0.7016267345771987%
Key:36 Value:18858 Expected 1.0 actual 0.9800945896782911 delta 1.9905410321708894%
Key:40 Value:19199 Expected 1.0 actual 0.9978171612702043 delta 0.2182838729795744%
Key:24 Value:19113 Expected 1.0 actual 0.9933475391091939 delta 0.6652460890806067%
Key:29 Value:19334 Expected 1.0 actual 1.0048334286159764 delta 0.4833428615976354%
Key:27 Value:19454 Expected 1.0 actual 1.0110701107011069 delta 1.1070110701106861%
Key:3 Value:19354 Expected 1.0 actual 1.0058728756301647 delta 0.5872875630164698%
Key:4 Value:19256 Expected 1.0 actual 1.0007795852606411 delta 0.07795852606411469%
Key:45 Value:19285 Expected 1.0 actual 1.0022867834312146 delta 0.22867834312145785%
Key:37 Value:19249 Expected 1.0 actual 1.0004157788056753 delta 0.041577880567533754%
Key:38 Value:19172 Expected 1.0 actual 0.9964139078010499 delta 0.35860921989501193%
Key:48 Value:19336 Expected 1.0 actual 1.004937373317395 delta 0.49373733173949663%
Key:41 Value:19147 Expected 1.0 actual 0.9951145990333142 delta 0.4885400966685771%
Key:0 Value:19294 Expected 1.0 actual 1.0027545345875992 delta 0.2754534587599222%
Key:8 Value:19353 Expected 1.0 actual 1.0058209032794552 delta 0.582090327945517%
Key:9 Value:19191 Expected 1.0 actual 0.9974013824645288 delta 0.25986175354711927%
Key:20 Value:19273 Expected 1.0 actual 1.0016631152227014 delta 0.16631152227013501%
Key:1 Value:19242 Expected 1.0 actual 1.0000519723507093 delta 0.005197235070930617%
Key:23 Value:19447 Expected 1.0 actual 1.0107063042461408 delta 1.070630424614083%
Key:49 Value:58071 Expected 3.0 actual 3.018086378046879 delta 0.6028792682292987%
Key:33 Value:19208 Expected 1.0 actual 0.998284912426589 delta 0.17150875734109894%
Key:25 Value:19259 Expected 1.0 actual 1.0009355023127695 delta 0.09355023127695095%
Key:28 Value:19283 Expected 1.0 actual 1.0021828387297957 delta 0.2182838729795744%
Key:47 Value:19090 Expected 1.0 actual 0.9921521750428771 delta 0.7847824957122884%
Key:17 Value:19361 Expected 1.0 actual 1.0062366820851307 delta 0.6236682085130729%
Key:13 Value:19333 Expected 1.0 actual 1.0047814562652668 delta 0.4781456265266826%
Key:34 Value:19182 Expected 1.0 actual 0.996933631308144 delta 0.30663686918559474%
Key:14 Value:19358 Expected 1.0 actual 1.0060807650330024 delta 0.6080765033002367%
Key:19 Value:19236 Expected 1.0 actual 0.9997401382464528 delta 0.0259861753547197%
Key:18 Value:19180 Expected 1.0 actual 0.9968296866067251 delta 0.3170313393274893%
Key:35 Value:19151 Expected 1.0 actual 0.995322488436152 delta 0.46775115638479914%
Key:31 Value:19125 Expected 1.0 actual 0.9939712073177069 delta 0.602879268229306%
Key:46 Value:19083 Expected 1.0 actual 0.9917883685879111 delta 0.8211631412088916%
Key:44 Value:19332 Expected 1.0 actual 1.0047294839145573 delta 0.47294839145572976%
Key:22 Value:18952 Expected 1.0 actual 0.9849799906449768 delta 1.5020009355023234%
Key:30 Value:19098 Expected 1.0 actual 0.9925679538485526 delta 0.7432046151447436%
Key:12 Value:19412 Expected 1.0 actual 1.0088872719713111 delta 0.8887271971311117%
Key:39 Value:19435 Expected 1.0 actual 1.010082636037628 delta 1.0082636037628046%
Key:26 Value:19240 Expected 1.0 actual 0.9999480276492905 delta 0.0051972350709528214%
Key:5 Value:19272 Expected 1.0 actual 1.001611142871992 delta 0.1611142871992044%
Key:40 Value:29484 Expected 2.0 actual 1.9885344304309704 delta 0.5732784784514777%
Key:10 Value:14909 Expected 1.0 actual 1.0055304512038847 delta 0.5530451203884734%
Key:21 Value:14720 Expected 1.0 actual 0.9927834356241991 delta 0.7216564375800871%
Key:34 Value:29600 Expected 2.0 actual 1.9963579955486612 delta 0.1821002225669388%
Key:45 Value:29347 Expected 2.0 actual 1.9792945302488705 delta 1.0352734875564762%
Key:37 Value:29218 Expected 2.0 actual 1.9705941862817833 delta 1.4702906859108356%
Key:24 Value:14585 Expected 1.0 actual 0.9836784244958522 delta 1.6321575504147812%
Key:4 Value:14704 Expected 1.0 actual 0.9917043231941728 delta 0.8295676805827212%
Key:30 Value:14558 Expected 1.0 actual 0.9818574222701828 delta 1.81425777298172%
Key:5 Value:14776 Expected 1.0 actual 0.9965603291292912 delta 0.3439670870708844%
Key:19 Value:14733 Expected 1.0 actual 0.9936602144735954 delta 0.6339785526404573%
Key:36 Value:29348 Expected 2.0 actual 1.979361974775747 delta 1.0319012612126532%
Key:15 Value:14845 Expected 1.0 actual 1.0012140014837796 delta 0.1214001483779592%
Key:42 Value:29074 Expected 2.0 actual 1.9608821744115466 delta 1.9558912794226724%
Key:2 Value:14733 Expected 1.0 actual 0.9936602144735954 delta 0.6339785526404573%
Key:6 Value:14867 Expected 1.0 actual 1.0026977810750657 delta 0.2697781075065686%
Key:44 Value:29332 Expected 2.0 actual 1.9782828623457207 delta 1.0858568827139647%
Key:48 Value:29151 Expected 2.0 actual 1.966075402981048 delta 1.6962298509475948%
Key:17 Value:14771 Expected 1.0 actual 0.9962231064949079 delta 0.3776893505092138%
Key:39 Value:29261 Expected 2.0 actual 1.9734943009374788 delta 1.3252849531260602%
Key:14 Value:14428 Expected 1.0 actual 0.973089633776219 delta 2.6910366223780957%
Key:33 Value:29160 Expected 2.0 actual 1.9666824037229378 delta 1.6658798138531106%
Key:25 Value:14814 Expected 1.0 actual 0.9991232211506037 delta 0.0876778849396298%
Key:13 Value:14825 Expected 1.0 actual 0.9998651109462467 delta 0.0134889053753251%
Key:29 Value:14509 Expected 1.0 actual 0.9785526404532272 delta 2.1447359546772793%
Key:35 Value:29296 Expected 2.0 actual 1.9758548593781615 delta 1.207257031091924%
Key:0 Value:14796 Expected 1.0 actual 0.997909219666824 delta 0.2090780333176001%
Key:28 Value:14938 Expected 1.0 actual 1.0074863424833074 delta 0.7486342483307373%
Key:3 Value:14822 Expected 1.0 actual 0.9996627773656168 delta 0.0337222634383183%
Key:1 Value:14850 Expected 1.0 actual 1.0015512241181628 delta 0.1551224118162775%
Key:23 Value:14513 Expected 1.0 actual 0.9788224185607338 delta 2.117758143926618%
Key:8 Value:14629 Expected 1.0 actual 0.9866459836784245 delta 1.3354016321575513%
Key:16 Value:14541 Expected 1.0 actual 0.9807108653132799 delta 1.928913468672011%
Key:47 Value:29486 Expected 2.0 actual 1.9886693194847238 delta 0.5665340257638096%
Key:46 Value:29321 Expected 2.0 actual 1.9775409725500777 delta 1.122951372496117%
Key:12 Value:14765 Expected 1.0 actual 0.9958184393336481 delta 0.4181560666351891%
Key:11 Value:14742 Expected 1.0 actual 0.9942672152154852 delta 0.5732784784514777%
Key:7 Value:14792 Expected 1.0 actual 0.9976394415593174 delta 0.2360558440682614%
Key:43 Value:29586 Expected 2.0 actual 1.9954137721723884 delta 0.2293113913805822%
Key:26 Value:14752 Expected 1.0 actual 0.9949416604842517 delta 0.50583395157483%
Key:41 Value:29592 Expected 2.0 actual 1.995818439333648 delta 0.2090780333176001%
Key:49 Value:29267 Expected 2.0 actual 1.9738989680987389 delta 1.305051595063056%
Key:32 Value:29286 Expected 2.0 actual 1.975180414109395 delta 1.2409792945302534%
Key:38 Value:29526 Expected 2.0 actual 1.9913671005597895 delta 0.4316449720105253%
Key:9 Value:14743 Expected 1.0 actual 0.9943346597423619 delta 0.5665340257638096%
Key:27 Value:14816 Expected 1.0 actual 0.9992581102043568 delta 0.0741889795643158%
Key:20 Value:14829 Expected 1.0 actual 1.0001348890537534 delta 0.013488905375336202%
Key:22 Value:14942 Expected 1.0 actual 1.007756120590814 delta 0.7756120590814097%
Key:31 Value:14776 Expected 1.0 actual 0.9965603291292912 delta 0.3439670870708844%
Key:18 Value:14642 Expected 1.0 actual 0.9875227625278209 delta 1.2477237472179104%
Key:29 Value:10266 Expected 1.0 actual 0.9887315804680729 delta 1.1268419531927143%
Key:4 Value:5108 Expected 0.5 actual 0.49195800828276987 delta 1.608398343446027%
Key:1 Value:5272 Expected 0.5 actual 0.5077530578830781 delta 1.5506115766156237%
Key:8 Value:5263 Expected 0.5 actual 0.5068862563806222 delta 1.377251276124447%
Key:25 Value:10387 Expected 1.0 actual 1.0003852451122026 delta 0.03852451122026146%
Key:18 Value:10312 Expected 1.0 actual 0.9931618992584031 delta 0.6838100741596853%
Key:11 Value:5286 Expected 0.5 actual 0.5091014157757874 delta 1.820283155157476%
Key:38 Value:41943 Expected 4.0 actual 4.039583935278821 delta 0.9895983819705245%
Key:14 Value:5184 Expected 0.5 actual 0.4992776654146201 delta 0.14446691707598047%
Key:32 Value:41770 Expected 4.0 actual 4.022922084176058 delta 0.5730521044014392%
Key:28 Value:10322 Expected 1.0 actual 0.9941250120389097 delta 0.5874987961090317%
Key:37 Value:41614 Expected 4.0 actual 4.007897524800154 delta 0.19743812000385663%
Key:2 Value:5072 Expected 0.5 actual 0.48849080227294617 delta 2.3018395454107665%
Key:12 Value:5289 Expected 0.5 actual 0.5093903496099393 delta 1.8780699219878683%
Key:19 Value:10477 Expected 1.0 actual 1.009053260136762 delta 0.9053260136762109%
Key:42 Value:41551 Expected 4.0 actual 4.001829914282962 delta 0.045747857074052156%
Key:23 Value:10555 Expected 1.0 actual 1.0165655398247135 delta 1.6565539824713538%
Key:49 Value:41538 Expected 4.0 actual 4.000577867668304 delta 0.014446691707603598%
Key:30 Value:10245 Expected 1.0 actual 0.986709043629009 delta 1.329095637099098%
Key:43 Value:41712 Expected 4.0 actual 4.017336030049119 delta 0.4334007512279747%
Key:48 Value:41896 Expected 4.0 actual 4.03505730521044 delta 0.8764326302610037%
Key:3 Value:5174 Expected 0.5 actual 0.49831455263411345 delta 0.33708947317731%
Key:16 Value:10346 Expected 1.0 actual 0.9964364827121255 delta 0.3563517287874518%
Key:34 Value:41626 Expected 4.0 actual 4.0090532601367626 delta 0.22633150341906383%
Key:39 Value:41665 Expected 4.0 actual 4.012809399980738 delta 0.3202349995184539%
Key:35 Value:41515 Expected 4.0 actual 3.998362708273139 delta 0.040932293171525025%
Key:9 Value:5253 Expected 0.5 actual 0.5059231436001156 delta 1.1846287200231176%
Key:40 Value:41949 Expected 4.0 actual 4.040161802947125 delta 1.0040450736781281%
Key:45 Value:41950 Expected 4.0 actual 4.040258114225176 delta 1.0064528556293917%
Key:7 Value:5134 Expected 0.5 actual 0.494462101512087 delta 1.1075796975825947%
Key:41 Value:41673 Expected 4.0 actual 4.013579890205143 delta 0.33949725512858464%
Key:47 Value:41794 Expected 4.0 actual 4.025233554849272 delta 0.6308388712318092%
Key:44 Value:41539 Expected 4.0 actual 4.000674178946355 delta 0.016854473658867164%
Key:17 Value:10441 Expected 1.0 actual 1.0055860541269384 delta 0.5586054126938356%
Key:46 Value:41676 Expected 4.0 actual 4.013868824039295 delta 0.34672060098237534%
Key:15 Value:5258 Expected 0.5 actual 0.5064046999903689 delta 1.2809399980737712%
Key:27 Value:10476 Expected 1.0 actual 1.0089569488587113 delta 0.8956948858711344%
Key:36 Value:41381 Expected 4.0 actual 3.9854569970143507 delta 0.3635750746412314%
Key:21 Value:10247 Expected 1.0 actual 0.9869016661851102 delta 1.3098333814889784%
Key:5 Value:5249 Expected 0.5 actual 0.505537898487913 delta 1.1075796975825947%
Key:26 Value:10379 Expected 1.0 actual 0.9996147548877973 delta 0.03852451122027256%
Key:31 Value:10425 Expected 1.0 actual 1.0040450736781277 delta 0.4045073678127675%
Key:33 Value:41743 Expected 4.0 actual 4.020321679668689 delta 0.5080419917172341%
Key:0 Value:5115 Expected 0.5 actual 0.4926321872291245 delta 1.4735625541751007%
Key:10 Value:5213 Expected 0.5 actual 0.5020706924780892 delta 0.414138495617844%
Key:20 Value:10326 Expected 1.0 actual 0.9945102571511124 delta 0.5489742848887591%
Key:6 Value:5197 Expected 0.5 actual 0.5005297120292787 delta 0.10594240585573012%
Key:24 Value:10366 Expected 1.0 actual 0.9983627082731388 delta 0.1637291726861223%
Key:22 Value:10555 Expected 1.0 actual 1.0165655398247135 delta 1.6565539824713538%
Key:13 Value:5273 Expected 0.5 actual 0.5078493691611288 delta 1.5698738322257544%
Key:34 Value:19283 Expected 1.0 actual 1.0029647352543432 delta 0.2964735254343154%
Key:27 Value:19223 Expected 1.0 actual 0.999843961302403 delta 0.015603869759694966%
Key:20 Value:19259 Expected 1.0 actual 1.001716425673567 delta 0.17164256735668904%
Key:5 Value:19105 Expected 1.0 actual 0.9937064391969208 delta 0.629356080307919%
Key:9 Value:19047 Expected 1.0 actual 0.9906896910433788 delta 0.9310308956621216%
Key:15 Value:19152 Expected 1.0 actual 0.9961510454592738 delta 0.38489545407262016%
Key:16 Value:19332 Expected 1.0 actual 1.005513367315094 delta 0.5513367315093998%
Key:40 Value:19221 Expected 1.0 actual 0.9997399355040049 delta 0.026006449599513815%
Key:36 Value:19167 Expected 1.0 actual 0.9969312389472589 delta 0.306876105274112%
Key:26 Value:19295 Expected 1.0 actual 1.0035888900447312 delta 0.35888900447311745%
Key:2 Value:19041 Expected 1.0 actual 0.9903776136481847 delta 0.9622386351815337%
Key:37 Value:19385 Expected 1.0 actual 1.0082700509726412 delta 0.8270050972641219%
Key:14 Value:19181 Expected 1.0 actual 0.997659419536045 delta 0.2340580463955022%
Key:12 Value:19514 Expected 1.0 actual 1.0149797149693125 delta 1.4979714969312496%
Key:38 Value:19497 Expected 1.0 actual 1.0140954956829293 delta 1.4095495682929338%
Key:25 Value:19509 Expected 1.0 actual 1.0147196504733174 delta 1.4719650473317358%
Key:17 Value:19040 Expected 1.0 actual 0.9903256007489858 delta 0.967439925101421%
Key:42 Value:19098 Expected 1.0 actual 0.9933423489025278 delta 0.6657651097472184%
Key:10 Value:19303 Expected 1.0 actual 1.004004993238323 delta 0.400499323832304%
Key:29 Value:19284 Expected 1.0 actual 1.0030167481535421 delta 0.3016748153542137%
Key:28 Value:19049 Expected 1.0 actual 0.9907937168417768 delta 0.920628315822325%
Key:18 Value:19031 Expected 1.0 actual 0.9898574846561947 delta 1.014251534380528%
Key:46 Value:19101 Expected 1.0 actual 0.9934983876001249 delta 0.6501612399875123%
Key:41 Value:19052 Expected 1.0 actual 0.9909497555393737 delta 0.90502444606263%
Key:21 Value:19461 Expected 1.0 actual 1.0122230313117653 delta 1.2223031311765276%
Key:45 Value:19460 Expected 1.0 actual 1.0121710184125663 delta 1.2171018412566292%
Key:1 Value:19098 Expected 1.0 actual 0.9933423489025278 delta 0.6657651097472184%
Key:44 Value:19227 Expected 1.0 actual 1.000052012899199 delta 0.005201289919898322%
Key:8 Value:19195 Expected 1.0 actual 0.998387600124831 delta 0.1612399875169035%
Key:35 Value:19278 Expected 1.0 actual 1.002704670758348 delta 0.27046707583480156%
Key:0 Value:19049 Expected 1.0 actual 0.9907937168417768 delta 0.920628315822325%
Key:22 Value:19240 Expected 1.0 actual 1.000728180588786 delta 0.07281805887859871%
Key:30 Value:19211 Expected 1.0 actual 0.9992198065120149 delta 0.07801934879850814%
Key:3 Value:19297 Expected 1.0 actual 1.0036929158431291 delta 0.3692915843129141%
Key:4 Value:19098 Expected 1.0 actual 0.9933423489025278 delta 0.6657651097472184%
Key:48 Value:19225 Expected 1.0 actual 0.9999479871008009 delta 0.005201289919909424%
Key:13 Value:19417 Expected 1.0 actual 1.0099344637470093 delta 0.9934463747009348%
Key:39 Value:19264 Expected 1.0 actual 1.001976490169562 delta 0.19764901695620285%
Key:24 Value:19386 Expected 1.0 actual 1.0083220638718402 delta 0.8322063871840202%
Key:32 Value:19389 Expected 1.0 actual 1.0084781025694372 delta 0.8478102569437151%
Key:47 Value:19476 Expected 1.0 actual 1.0130032247997502 delta 1.3003224799750246%
Key:43 Value:19078 Expected 1.0 actual 0.9923020909185478 delta 0.7697909081452181%
Key:7 Value:19153 Expected 1.0 actual 0.9962030583584729 delta 0.37969416415271073%
Key:19 Value:19091 Expected 1.0 actual 0.9929782586081348 delta 0.7021741391865177%
Key:33 Value:19243 Expected 1.0 actual 1.000884219286383 delta 0.08842192863829368%
Key:49 Value:57704 Expected 3.0 actual 3.001352335379174 delta 0.04507784597246693%
Key:31 Value:19299 Expected 1.0 actual 1.003796941641527 delta 0.37969416415271073%
Key:11 Value:19320 Expected 1.0 actual 1.0048892125247062 delta 0.4889212524706199%
Key:6 Value:19124 Expected 1.0 actual 0.9946946842817018 delta 0.5305315718298176%
Key:23 Value:19048 Expected 1.0 actual 0.9907417039425777 delta 0.9258296057422344%
Key:36 Value:20061 Expected: 2.0 Actual: 2.0061
Key:11 Value:19770 Expected: 2.0 Actual: 1.9769999999999999
Key:47 Value:19812 Expected: 2.0 Actual: 1.9812
Key:19 Value:19931 Expected: 2.0 Actual: 1.9931
Key:1 Value:20105 Expected: 2.0 Actual: 2.0105
Key:6 Value:20507 Expected: 2.0 Actual: 2.0507
Key:27 Value:20048 Expected: 2.0 Actual: 2.0048
Key:33 Value:20075 Expected: 2.0 Actual: 2.0075
Key:22 Value:20037 Expected: 2.0 Actual: 2.0037
Key:30 Value:19930 Expected: 2.0 Actual: 1.9929999999999999
Key:35 Value:19880 Expected: 2.0 Actual: 1.9879999999999998
Key:44 Value:20002 Expected: 2.0 Actual: 2.0002
Key:45 Value:19867 Expected: 2.0 Actual: 1.9867
Key:24 Value:19941 Expected: 2.0 Actual: 1.9941
Key:2 Value:20060 Expected: 2.0 Actual: 2.0060000000000002
Key:7 Value:20176 Expected: 2.0 Actual: 2.0176
Key:0 Value:19868 Expected: 2.0 Actual: 1.9868000000000001
Key:17 Value:19986 Expected: 2.0 Actual: 1.9986
Key:31 Value:20029 Expected: 2.0 Actual: 2.0029000000000003
Key:26 Value:20226 Expected: 2.0 Actual: 2.0226
Key:10 Value:20011 Expected: 2.0 Actual: 2.0011
Key:48 Value:20079 Expected: 2.0 Actual: 2.0079
Key:20 Value:20283 Expected: 2.0 Actual: 2.0282999999999998
Key:14 Value:19790 Expected: 2.0 Actual: 1.9789999999999999
Key:32 Value:20096 Expected: 2.0 Actual: 2.0096
Key:8 Value:20178 Expected: 2.0 Actual: 2.0178000000000003
Key:21 Value:19783 Expected: 2.0 Actual: 1.9783
Key:40 Value:20002 Expected: 2.0 Actual: 2.0002
Key:49 Value:19829 Expected: 2.0 Actual: 1.9828999999999999
Key:18 Value:19952 Expected: 2.0 Actual: 1.9952
Key:34 Value:19982 Expected: 2.0 Actual: 1.9982
Key:4 Value:19786 Expected: 2.0 Actual: 1.9786000000000001
Key:23 Value:19779 Expected: 2.0 Actual: 1.9779000000000002
Key:43 Value:20199 Expected: 2.0 Actual: 2.0199000000000003
Key:16 Value:20082 Expected: 2.0 Actual: 2.0082
Key:37 Value:20082 Expected: 2.0 Actual: 2.0082
Key:5 Value:20083 Expected: 2.0 Actual: 2.0083
Key:15 Value:19969 Expected: 2.0 Actual: 1.9969000000000001
Key:9 Value:20144 Expected: 2.0 Actual: 2.0143999999999997
Key:29 Value:19808 Expected: 2.0 Actual: 1.9808
Key:3 Value:20097 Expected: 2.0 Actual: 2.0097
Key:42 Value:19896 Expected: 2.0 Actual: 1.9896
Key:13 Value:20021 Expected: 2.0 Actual: 2.0021
Key:38 Value:20009 Expected: 2.0 Actual: 2.0008999999999997
Key:12 Value:20028 Expected: 2.0 Actual: 2.0028
Key:25 Value:19864 Expected: 2.0 Actual: 1.9864
Key:41 Value:19951 Expected: 2.0 Actual: 1.9951
Key:28 Value:20042 Expected: 2.0 Actual: 2.0042
Key:46 Value:20140 Expected: 2.0 Actual: 2.0140000000000002
Key:39 Value:19724 Expected: 2.0 Actual: 1.9724
Key:9 Value:19906 Expected: 2.0 Actual: 1.9906 delta: 0.47000000000000375
Key:35 Value:19958 Expected: 2.0 Actual: 1.9958 delta: 0.20999999999999908
Key:36 Value:19988 Expected: 2.0 Actual: 1.9988 delta: 0.060000000000004494
Key:44 Value:20224 Expected: 2.0 Actual: 2.0223999999999998 delta: 1.1199999999999877
Key:16 Value:19758 Expected: 2.0 Actual: 1.9758000000000002 delta: 1.2099999999999889
Key:20 Value:20158 Expected: 2.0 Actual: 2.0158 delta: 0.7900000000000018
Key:4 Value:20100 Expected: 2.0 Actual: 2.01 delta: 0.49999999999998934
Key:46 Value:19971 Expected: 2.0 Actual: 1.9970999999999999 delta: 0.14500000000000624
Key:48 Value:20038 Expected: 2.0 Actual: 2.0038 delta: 0.19000000000000128
Key:0 Value:19979 Expected: 2.0 Actual: 1.9979 delta: 0.10499999999999954
Key:31 Value:19973 Expected: 2.0 Actual: 1.9973 delta: 0.13499999999999623
Key:12 Value:19978 Expected: 2.0 Actual: 1.9978 delta: 0.10999999999999899
Key:13 Value:19876 Expected: 2.0 Actual: 1.9876 delta: 0.6199999999999983
Key:22 Value:20072 Expected: 2.0 Actual: 2.0072 delta: 0.36000000000000476
Key:32 Value:19808 Expected: 2.0 Actual: 1.9808 delta: 0.9600000000000053
Key:34 Value:19920 Expected: 2.0 Actual: 1.992 delta: 0.40000000000000036
Key:5 Value:19728 Expected: 2.0 Actual: 1.9727999999999999 delta: 1.3600000000000056
Key:40 Value:20006 Expected: 2.0 Actual: 2.0006 delta: 0.029999999999996696
Key:1 Value:19964 Expected: 2.0 Actual: 1.9964 delta: 0.18000000000000238
Key:21 Value:19861 Expected: 2.0 Actual: 1.9861 delta: 0.6950000000000012
Key:30 Value:19980 Expected: 2.0 Actual: 1.9980000000000002 delta: 0.09999999999998899
Key:37 Value:19952 Expected: 2.0 Actual: 1.9952 delta: 0.23999999999999577
Key:7 Value:20071 Expected: 2.0 Actual: 2.0071 delta: 0.3549999999999942
Key:24 Value:20059 Expected: 2.0 Actual: 2.0059 delta: 0.2950000000000008
Key:49 Value:19836 Expected: 2.0 Actual: 1.9836 delta: 0.8199999999999985
Key:11 Value:19940 Expected: 2.0 Actual: 1.994 delta: 0.30000000000000027
Key:19 Value:19891 Expected: 2.0 Actual: 1.9890999999999999 delta: 0.5450000000000066
Key:15 Value:20071 Expected: 2.0 Actual: 2.0071 delta: 0.3549999999999942
Key:23 Value:19983 Expected: 2.0 Actual: 1.9983 delta: 0.08500000000000174
Key:17 Value:20018 Expected: 2.0 Actual: 2.0018000000000002 delta: 0.09000000000001229
Key:38 Value:19859 Expected: 2.0 Actual: 1.9859000000000002 delta: 0.704999999999989
Key:28 Value:20154 Expected: 2.0 Actual: 2.0153999999999996 delta: 0.7699999999999818
Key:25 Value:20098 Expected: 2.0 Actual: 2.0098000000000003 delta: 0.49000000000001265
Key:14 Value:19776 Expected: 2.0 Actual: 1.9775999999999998 delta: 1.1200000000000099
Key:39 Value:20230 Expected: 2.0 Actual: 2.023 delta: 1.1500000000000066
Key:33 Value:20146 Expected: 2.0 Actual: 2.0146 delta: 0.7300000000000084
Key:42 Value:19996 Expected: 2.0 Actual: 1.9996 delta: 0.019999999999997797
Key:3 Value:19894 Expected: 2.0 Actual: 1.9893999999999998 delta: 0.5300000000000082
Key:27 Value:19986 Expected: 2.0 Actual: 1.9986 delta: 0.07000000000000339
Key:6 Value:20085 Expected: 2.0 Actual: 2.0084999999999997 delta: 0.4249999999999865
Key:10 Value:20285 Expected: 2.0 Actual: 2.0285 delta: 1.4250000000000096
Key:29 Value:20003 Expected: 2.0 Actual: 2.0003 delta: 0.01500000000000945
Key:43 Value:20091 Expected: 2.0 Actual: 2.0091 delta: 0.4550000000000054
Key:2 Value:20187 Expected: 2.0 Actual: 2.0187 delta: 0.934999999999997
Key:8 Value:20200 Expected: 2.0 Actual: 2.02 delta: 1.0000000000000009
Key:26 Value:19907 Expected: 2.0 Actual: 1.9907000000000001 delta: 0.4649999999999932
Key:18 Value:20090 Expected: 2.0 Actual: 2.009 delta: 0.44999999999999485
Key:47 Value:19733 Expected: 2.0 Actual: 1.9733 delta: 1.3349999999999973
Key:45 Value:20138 Expected: 2.0 Actual: 2.0138 delta: 0.6899999999999906
Key:41 Value:20075 Expected: 2.0 Actual: 2.0075 delta: 0.374999999999992
Key:38 Value:19330 Expected 1.0 actual 1.0043123603678494 delta 0.43123603678494327%
Key:31 Value:19206 Expected 1.0 actual 0.9978697978905804 delta 0.213020210941961%
Key:11 Value:19104 Expected 1.0 actual 0.9925702706915362 delta 0.7429729308463751%
Key:42 Value:19248 Expected 1.0 actual 1.0000519561490102 delta 0.005195614901021273%
Key:17 Value:19209 Expected 1.0 actual 0.998025666337611 delta 0.19743336623889718%
Key:2 Value:19242 Expected 1.0 actual 0.9997402192549487 delta 0.025978074505128568%
Key:34 Value:19335 Expected 1.0 actual 1.0045721411129007 delta 0.45721411129007183%
Key:14 Value:19072 Expected 1.0 actual 0.9909076739232088 delta 0.9092326076791224%
Key:41 Value:19153 Expected 1.0 actual 0.9951161219930379 delta 0.48838780069621057%
Key:46 Value:19380 Expected 1.0 actual 1.0069101678183614 delta 0.6910167818361401%
Key:16 Value:19255 Expected 1.0 actual 1.000415649192082 delta 0.041564919208192386%
Key:39 Value:19246 Expected 1.0 actual 0.9999480438509897 delta 0.005195614901032375%
Key:47 Value:19274 Expected 1.0 actual 1.0014028160232764 delta 0.14028160232764098%
Key:18 Value:18938 Expected 1.0 actual 0.9839455499558373 delta 1.6054450044162727%
Key:19 Value:19407 Expected 1.0 actual 1.0083129838416376 delta 0.8312983841637589%
Key:13 Value:19402 Expected 1.0 actual 1.0080532030965865 delta 0.8053203096586525%
Key:25 Value:19198 Expected 1.0 actual 0.9974541486984985 delta 0.2545851301501534%
Key:45 Value:19267 Expected 1.0 actual 1.0010391229802047 delta 0.10391229802046986%
Key:49 Value:57709 Expected 3.0 actual 2.9983374032316727 delta 0.055419892277575045%
Key:28 Value:19283 Expected 1.0 actual 1.0018704213643685 delta 0.18704213643685463%
Key:15 Value:19398 Expected 1.0 actual 1.0078453785005455 delta 0.7845378500545452%
Key:10 Value:19103 Expected 1.0 actual 0.992518314542526 delta 0.7481685457473963%
Key:35 Value:19283 Expected 1.0 actual 1.0018704213643685 delta 0.18704213643685463%
Key:26 Value:19017 Expected 1.0 actual 0.9880500857276459 delta 1.1949914272354145%
Key:1 Value:19334 Expected 1.0 actual 1.0045201849638905 delta 0.45201849638905056%
Key:9 Value:19047 Expected 1.0 actual 0.989608770197953 delta 1.0391229802046986%
Key:23 Value:19348 Expected 1.0 actual 1.0052475710500337 delta 0.5247571050033706%
Key:40 Value:19178 Expected 1.0 actual 0.9964150257182938 delta 0.35849742817062324%
Key:36 Value:19234 Expected 1.0 actual 0.999324570062867 delta 0.06754299371329875%
Key:32 Value:19487 Expected 1.0 actual 1.0124694757624566 delta 1.2469475762456605%
Key:22 Value:19351 Expected 1.0 actual 1.0054034394970646 delta 0.5403439497064566%
Key:27 Value:19263 Expected 1.0 actual 1.0008312983841636 delta 0.08312983841636257%
Key:33 Value:19052 Expected 1.0 actual 0.9898685509430041 delta 1.0131449056995923%
Key:0 Value:19114 Expected 1.0 actual 0.9930898321816386 delta 0.6910167818361401%
Key:3 Value:19207 Expected 1.0 actual 0.9979217540395905 delta 0.20782459604095083%
Key:6 Value:19202 Expected 1.0 actual 0.9976619732945394 delta 0.2338026705460572%
Key:37 Value:18912 Expected 1.0 actual 0.9825946900815712 delta 1.7405309918428813%
Key:48 Value:19267 Expected 1.0 actual 1.0010391229802047 delta 0.10391229802046986%
Key:4 Value:19300 Expected 1.0 actual 1.0027536758975426 delta 0.2753675897542607%
Key:30 Value:19002 Expected 1.0 actual 0.9872707434924924 delta 1.2729256507507558%
Key:21 Value:19167 Expected 1.0 actual 0.9958435080791812 delta 0.41564919208187945%
Key:29 Value:19222 Expected 1.0 actual 0.9987010962747441 delta 0.12989037252558733%
Key:12 Value:19360 Expected 1.0 actual 1.0058710448381565 delta 0.5871044838156481%
Key:5 Value:19186 Expected 1.0 actual 0.9968306749103757 delta 0.31693250896243086%
Key:8 Value:19229 Expected 1.0 actual 0.9990647893178157 delta 0.09352106821842732%
Key:7 Value:19306 Expected 1.0 actual 1.0030654127916039 delta 0.3065412791603883%
Key:44 Value:19103 Expected 1.0 actual 0.992518314542526 delta 0.7481685457473963%
Key:24 Value:19365 Expected 1.0 actual 1.0061308255832078 delta 0.6130825583207766%
Key:20 Value:19338 Expected 1.0 actual 1.0047280095599314 delta 0.47280095599313565%
Key:43 Value:19367 Expected 1.0 actual 1.0062347378812282 delta 0.6234737881228192%
